# 0xJacky <me@jackyu.cn>, 2025.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2025-05-09 21:33+0800\n"
"Last-Translator: 0xJacky <me@jackyu.cn>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) "
"<https://weblate.nginxui.com/projects/nginx-ui/frontend/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"
"Generated-By: easygettext\n"

#: src/language/generate.ts:37
msgid "[Nginx UI] ACME User: %{name}, Email: %{email}, CA Dir: %{caDir}"
msgstr "[Nginx UI] ACME 用户：%{name}，邮箱：%{email}，CA 目录：%{caDir}"

#: src/language/generate.ts:38
msgid "[Nginx UI] Backing up current certificate for later revocation"
msgstr "[Nginx UI] 正在备份当前证书以便后续撤销"

#: src/language/generate.ts:39
msgid "[Nginx UI] Certificate renewed successfully"
msgstr "[Nginx UI] 证书更新成功"

#: src/language/generate.ts:40
msgid "[Nginx UI] Certificate successfully revoked"
msgstr "[Nginx UI] 证书成功撤销"

#: src/language/generate.ts:41
msgid "[Nginx UI] Certificate was used for server, reloading server TLS certificate"
msgstr "[Nginx UI] 证书已用于服务器，正在重新加载服务器 TLS 证书"

#: src/language/generate.ts:42
msgid "[Nginx UI] Creating client facilitates communication with the CA server"
msgstr "[Nginx UI] 正在创建客户端用于与 CA 服务器通信"

#: src/language/generate.ts:43
msgid "[Nginx UI] Environment variables cleaned"
msgstr "[Nginx UI] 环境变量已清理"

#: src/language/generate.ts:44
msgid "[Nginx UI] Finished"
msgstr "[Nginx UI] 已完成"

#: src/language/generate.ts:45
msgid "[Nginx UI] Issued certificate successfully"
msgstr "[Nginx UI] 证书申请成功"

#: src/language/generate.ts:46
msgid "[Nginx UI] Obtaining certificate"
msgstr "[Nginx UI] 正在获取证书"

#: src/language/generate.ts:47
msgid "[Nginx UI] Preparing for certificate revocation"
msgstr "[Nginx UI] 准备撤销证书"

#: src/language/generate.ts:48
msgid "[Nginx UI] Preparing lego configurations"
msgstr "[Nginx UI] 正在准备 lego 配置"

#: src/language/generate.ts:49
msgid "[Nginx UI] Reloading nginx"
msgstr "[Nginx UI] 重新加载 Nginx"

#: src/language/generate.ts:50
msgid "[Nginx UI] Revocation completed"
msgstr "[Nginx UI] 吊销完成"

#: src/language/generate.ts:51
msgid "[Nginx UI] Revoking certificate"
msgstr "[Nginx UI] 正在撤销证书"

#: src/language/generate.ts:52
msgid "[Nginx UI] Revoking old certificate"
msgstr "[Nginx UI] 正在撤销旧证书"

#: src/language/generate.ts:53
msgid "[Nginx UI] Setting DNS01 challenge provider"
msgstr "[Nginx UI] 正在设置 DNS01 验证提供程序"

#: src/language/generate.ts:55
msgid "[Nginx UI] Setting environment variables"
msgstr "[Nginx UI] 正在设置环境变量"

#: src/language/generate.ts:54
msgid "[Nginx UI] Setting HTTP01 challenge provider"
msgstr "[Nginx UI] 正在设置 HTTP01 验证提供程序"

#: src/language/generate.ts:56
msgid "[Nginx UI] Writing certificate private key to disk"
msgstr "[Nginx UI] 正在将证书私钥写入磁盘"

#: src/language/generate.ts:57
msgid "[Nginx UI] Writing certificate to disk"
msgstr "[Nginx UI] 正在将证书写入磁盘"

#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:29
#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:110
msgid "{label} copied to clipboard"
msgstr "{label} 已复制到剪贴板"

#: src/components/SyncNodesPreview/SyncNodesPreview.vue:59
msgid "* Includes nodes from group %{groupName} and manually selected nodes"
msgstr "* 包含来自组 %{groupName} 的节点和手动选择的节点"

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:167
msgid ""
"* Index files are stored in the \"log-index\" directory within your Nginx "
"UI config path by default."
msgstr "* 索引文件默认存储在您的 Nginx UI 配置路径下的 \"log-index\" 目录中。"

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:217
msgid ""
"* Performance metrics measured on Apple M2 Pro (12-core) with 32GB RAM. "
"Actual performance may vary based on your hardware configuration."
msgstr "* 性能指标基于 Apple M2 Pro （12 核）和 32GB 内存测得。实际性能可能因您的硬件配置而异。"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:811
msgid "%{start}-%{end} of %{total} items"
msgstr "第 %{start}-%{end} 条，共 %{total} 条"

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:49
msgid "1 core minimum"
msgstr "至少 1 核"

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:55
msgid "1GB RAM minimum"
msgstr "至少 1GB 内存"

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:50
msgid "2+ cores recommended"
msgstr "推荐 2+ 核心"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/HourlyChart.vue:67
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/HourlyChart.vue:68
msgid "24-Hour UV/PV Statistics"
msgstr "24 小时 UV/PV 统计"

#: src/views/user/userColumns.tsx:30
msgid "2FA"
msgstr "2FA"

#: src/views/user/UserProfile.vue:151
msgid "2FA Settings"
msgstr "2FA 设置"

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:56
msgid "4GB+ RAM recommended"
msgstr "推荐 4GB 以上内存"

#: src/routes/modules/system.ts:38
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/language/constants.ts:64
msgid "Access Log"
msgstr "访问日志"

#: src/constants/errors/self_check.ts:21
msgid "Access log path not exist"
msgstr "访问日志路径不存在"

#: src/components/NgxConfigEditor/LogEntry.vue:90
#: src/routes/modules/nginx_log.ts:17 src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:43
msgid "Access Logs"
msgstr "访问日志"

#: src/routes/modules/certificates.ts:20 src/views/certificate/ACMEUser.vue:149
#: src/views/certificate/components/ACMEUserSelector.vue:64
msgid "ACME User"
msgstr "ACME 用户"

#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:27
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:273
#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:131
#: src/views/certificate/CertificateList/certColumns.tsx:92
#: src/views/config/configColumns.tsx:51
#: src/views/dns/components/DNSRecordTable.vue:41
#: src/views/dns/DNSCredential.vue:71 src/views/dns/DNSDomainList.vue:185
#: src/views/namespace/columns.ts:97 src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:338
#: src/views/node/nodeColumns.tsx:96
#: src/views/notification/notificationColumns.tsx:72
#: src/views/preference/components/ExternalNotify/columns.tsx:85
#: src/views/site/site_list/columns.tsx:160 src/views/stream/columns.tsx:123
#: src/views/user/userColumns.tsx:58
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:84
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:44
msgid "Active connections"
msgstr "活跃连接"

#: src/views/dashboard/components/ProcessDistributionCard.vue:48
msgid "Actual worker to configured ratio"
msgstr "实际工作进程与配置比例"

#: src/components/NgxConfigEditor/NgxServer.vue:144
#: src/components/NgxConfigEditor/NgxUpstream.vue:97 src/language/curd.ts:19
#: src/views/preference/tabs/CertSettings.vue:45
#: src/views/site/site_edit/components/ConfigTemplate/ConfigTemplate.vue:119
#: src/views/site/site_list/SiteList.vue:73 src/views/stream/StreamList.vue:81
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/AddPasskey.vue:50
#: src/views/preference/components/AuthSettings/AddPasskey.vue:54
msgid "Add a passkey"
msgstr "添加通行密钥"

#: src/routes/modules/config.ts:20
#: src/views/config/components/ConfigLeftPanel.vue:169
#: src/views/config/components/ConfigLeftPanel.vue:242
msgid "Add Configuration"
msgstr "添加配置"

#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveAdd.vue:102
msgid "Add Directive Below"
msgstr "在下面添加指令"

#: src/views/certificate/components/DNSIssueCertificate.vue:154
msgid "Add Domain"
msgstr "添加域名"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:440
msgid "Add Header"
msgstr "添加标头"

#: src/components/NgxConfigEditor/LocationEditor.vue:131
#: src/components/NgxConfigEditor/LocationEditor.vue:158
msgid "Add Location"
msgstr "添加 Location"

#: src/views/dns/DNSRecordManager.vue:154
msgid "Add Record"
msgstr "添加记录"

#: src/components/NgxConfigEditor/NgxServer.vue:92
msgid "Add Server"
msgstr "添加服务器"

#: src/routes/modules/sites.ts:26 src/views/site/site_add/SiteAdd.vue:74
msgid "Add Site"
msgstr "添加站点"

#: src/views/stream/StreamList.vue:118
msgid "Add Stream"
msgstr "添加 Stream"

#: src/components/NgxConfigEditor/NgxUpstream.vue:118
msgid "Add Upstream"
msgstr "添加上游"

#: src/views/stream/StreamList.vue:50
msgid "Added successfully"
msgstr "添加成功"

#: src/views/dns/components/DNSChallenge.vue:98
msgid "Additional"
msgstr "额外选项"

#: src/views/site/site_edit/components/SiteEditor/SiteEditor.vue:107
#: src/views/stream/components/StreamEditor.vue:80
msgid "Advance Mode"
msgstr "高级模式"

#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:397
msgid "Advanced indexing enabled but failed to start rebuild"
msgstr "高级索引已启用但未能开始重建"

#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:388
msgid "Advanced indexing enabled successfully"
msgstr "高级索引已成功启用"

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:294
msgid "Advanced log indexing features are free and open source for all users"
msgstr "高级日志索引功能对所有用户免费且开源"

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:81
msgid "Advanced memory pooling system"
msgstr "高级内存池系统"

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:242
msgid "Advanced search & filtering"
msgstr "高级搜索和筛选"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:517
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/AddPasskey.vue:105
msgid "Afterwards, refresh this page and click add passkey again."
msgstr "之后，请刷新此页面并再次点击添加通行密钥。"

#: src/views/dns/components/DNSRecordFilter.vue:55
msgid "All"
msgstr "全部"

#: src/views/system/Licenses.vue:152
msgid "All Components"
msgstr "所有组件"

#: src/components/Notification/notifications.ts:193
#: src/language/constants.ts:58
msgid "All Recovery Codes Have Been Used"
msgstr "所有恢复代码已用完"

#: src/views/certificate/components/DNSIssueCertificate.vue:159
msgid ""
"All selected subdomains must belong to the same DNS Provider, otherwise the "
"certificate application will fail."
msgstr "所有选定的子域名必须属于同一 DNS 提供商，否则证书申请将失败。"

#: src/components/GeoLiteDownload/GeoLiteDownload.vue:160
msgid ""
"Alternatively, if you cannot download the database, you can manually place "
"GeoLite2-City.mmdb in the same directory as app.ini."
msgstr "或者，如果您无法下载数据库，可以手动将 GeoLite2-City.mmdb 文件放置在与 app.ini 相同的目录中。"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:10
msgid "Analytics service not available"
msgstr "分析服务不可用"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:96
msgid "Any"
msgstr "任意"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:209
msgid "Any reachable IP address can be used with private Certificate Authorities"
msgstr "任何可访问的 IP 地址均可用于私有证书颁发机构"

#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:32
msgid "API Base Url"
msgstr "API 地址"

#: src/views/dns/components/DNSChallenge.vue:71
msgid "API Document"
msgstr "API 文档"

#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:46
msgid "API Proxy"
msgstr "API 代理"

#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:58
msgid "API Token"
msgstr "API 令牌"

#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:67
msgid "API Type"
msgstr "API 类型"

#: src/views/preference/Preference.vue:53
msgid "App"
msgstr "应用"

#: src/language/curd.ts:65
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: src/views/system/Upgrade.vue:195
msgid "Arch"
msgstr "架构"

#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:126
msgid "Are you sure to delete this banned IP immediately?"
msgstr "您确定要立即删除这个被禁用的 IP 吗？"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/Passkey.vue:114
msgid "Are you sure to delete this passkey immediately?"
msgstr "您确定要立即删除这个 Passkey 吗？"

#: src/views/dns/components/DNSRecordTable.vue:90
msgid "Are you sure to delete this record?"
msgstr "确定要删除此记录吗？"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:155
msgid "Are you sure to generate new recovery codes?"
msgstr "您确定要生成新的恢复代码吗？"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/TOTP.vue:87
msgid "Are you sure to reset 2FA?"
msgstr "您确定要重设双重身份验证？"

#: src/components/Notification/Notification.vue:117
#: src/views/notification/Notification.vue:40
msgid "Are you sure you want to clear all notifications?"
msgstr "您确定要清除所有通知吗？"

#: src/components/LLM/ChatMessageInput.vue:63
msgid "Are you sure you want to clear the record of chat?"
msgstr "你确定你要清除聊天记录吗？"

#: src/language/curd.ts:27
msgid "Are you sure you want to delete permanently?"
msgstr "确定要永久删除吗？"

#: src/language/curd.ts:25 src/views/site/site_list/SiteList.vue:91
#: src/views/stream/StreamList.vue:101
msgid "Are you sure you want to delete?"
msgstr "您确定要删除吗？"

#: src/components/NamespaceTabs/NamespaceTabs.vue:134
msgid "Are you sure you want to reload Nginx on the following sync nodes?"
msgstr "你确定要在以下同步节点上重载 Nginx？"

#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveEditorItem.vue:100
msgid "Are you sure you want to remove this directive?"
msgstr "您确定要删除这条指令？"

#: src/views/preference/tabs/CertSettings.vue:71
msgid "Are you sure you want to remove this item?"
msgstr "您确定要删除这个项目吗?"

#: src/components/NgxConfigEditor/LocationEditor.vue:87
msgid "Are you sure you want to remove this location?"
msgstr "您确定要删除这个 Location？"

#: src/components/NamespaceTabs/NamespaceTabs.vue:146
msgid "Are you sure you want to restart Nginx on the following sync nodes?"
msgstr "你确定要在以下同步节点上重启 Nginx 吗？"

#: src/language/curd.ts:26
msgid "Are you sure you want to restore?"
msgstr "您确定要恢复吗？"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:742
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: src/components/LLM/ChatMessage.vue:216
msgid "Assistant"
msgstr "助手"

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:61
msgid "At least 20GB available disk space"
msgstr "至少 20GB 可用磁盘空间"

#: src/components/SelfCheck/SelfCheck.vue:48
msgid "Attempt to fix"
msgstr "尝试修复"

#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:18
msgid "Attempts"
msgstr "尝试次数"

#: src/views/preference/Preference.vue:83
msgid "Auth"
msgstr "认证"

#: src/components/TwoFA/Authorization.vue:109
msgid "Authenticate with a passkey"
msgstr "通过 Passkey 认证"

#: src/views/other/Login.vue:259
msgid "Authenticating..."
msgstr "正在验证..."

#: src/views/site/site_edit/components/ConfigTemplate/ConfigTemplate.vue:122
#: src/views/site/site_edit/components/ConfigTemplate/ConfigTemplate.vue:96
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:31
#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:43
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:201
msgid "auto = CPU cores"
msgstr "自动 = CPU 线程数"

#: src/routes/modules/backup.ts:27
#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:282
msgid "Auto Backup"
msgstr "自动备份"

#: src/components/Notification/notifications.ts:37
msgid "Auto Backup Completed"
msgstr "自动备份完成"

#: src/components/Notification/notifications.ts:25
msgid "Auto Backup Configuration Error"
msgstr "自动备份配置错误"

#: src/components/Notification/notifications.ts:29
msgid "Auto Backup Failed"
msgstr "自动备份失败"

#: src/components/Notification/notifications.ts:33
msgid "Auto Backup Storage Failed"
msgstr "自动备份存储失败"

#: src/views/nginx_log/NginxLog.vue:101 src/views/node/Node.vue:164
msgid "Auto Refresh"
msgstr "自动刷新"

#: src/views/node/Node.vue:47
msgid "Auto refresh disabled"
msgstr "自动刷新已禁用"

#: src/views/node/Node.vue:43
msgid "Auto refresh enabled"
msgstr "自动刷新已启用"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ObtainCert.vue:80
msgid "Auto-renewal disabled for %{name}"
msgstr "成功关闭 %{name} 自动续签"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ObtainCert.vue:73
msgid "Auto-renewal enabled for %{name}"
msgstr "成功启用 %{name} 自动续签"

#: src/views/certificate/components/RenewCert.vue:54
#: src/views/site/site_edit/components/Cert/IssueCert.vue:84
msgid "AutoCert is running, please wait..."
msgstr "AutoCert 正在运行，请稍候..."

#: src/components/ProcessingStatus/ProcessingStatus.vue:44
msgid "AutoCert is running..."
msgstr "AutoCert 正在运行..."

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:262
msgid "Automated log rotation detection"
msgstr "自动日志轮转检测"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:332
msgid "Automatic Restart"
msgstr "自动重启"

#: src/components/UpstreamDetailModal/UpstreamDetailModal.vue:36
msgid "Average Latency"
msgstr "平均延迟"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/SummaryStats.vue:33
msgid "Avg Daily UV"
msgstr "日均 UV"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:793
msgid "Avg/PV"
msgstr "平均/PV"

#: src/views/certificate/components/CertificateActions.vue:22
#: src/views/config/components/ConfigLeftPanel.vue:274
#: src/views/config/ConfigList.vue:120 src/views/config/ConfigList.vue:217
#: src/views/nginx_log/NginxLog.vue:129
#: src/views/site/site_edit/components/SiteEditor/SiteEditor.vue:183
#: src/views/stream/components/StreamEditor.vue:147
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/views/other/Error.vue:22
msgid "Back Home"
msgstr "返回首页"

#: src/language/curd.ts:21
msgid "Back to List"
msgstr "返回列表"

#: src/views/system/Licenses.vue:113 src/views/system/Licenses.vue:187
msgid "Backend"
msgstr "后端"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:570
msgid ""
"Background indexing in progress. Data will be updated automatically when "
"ready."
msgstr "后台索引正在进行中。数据将在准备就绪后自动更新。"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:14
msgid "Background log service not available"
msgstr "后台日志服务不可用"

#: src/routes/modules/backup.ts:11 src/routes/modules/backup.ts:19
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:155
msgid "Backup file integrity check failed, it may have been tampered with"
msgstr "备份文件完整性检查失败，可能已被篡改"

#: src/constants/errors/backup.ts:38
msgid "Backup file not found: {0}"
msgstr "未找到备份文件: {0}"

#: src/views/backup/components/BackupCreator.vue:42
msgid "Backup has been downloaded successfully"
msgstr "已成功下载备份"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:50
msgid "Backup Path"
msgstr "备份路径"

#: src/constants/errors/backup.ts:63
msgid "Backup path does not exist: {0}"
msgstr "备份路径不存在: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:65
msgid "Backup path is not a directory: {0}"
msgstr "备份路径不是目录: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:55
msgid "Backup path is required for custom directory backup"
msgstr "自定义目录备份需要备份路径"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:141
msgid "Backup Schedule"
msgstr "备份计划"

#: src/components/Notification/notifications.ts:38
msgid "Backup task %{backup_name} completed successfully, file: %{file_path}"
msgstr "备份任务 %{backup_name} 已完成，文件：%{file_path}"

#: src/components/Notification/notifications.ts:34
msgid "Backup task %{backup_name} failed during storage upload, error: %{error}"
msgstr "备份任务 %{backup_name} 在存储上传过程中失败，错误：%{error}"

#: src/components/Notification/notifications.ts:30
msgid "Backup task %{backup_name} failed to execute, error: %{error}"
msgstr "备份任务 %{backup_name} 执行失败，错误：%{error}"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:24
msgid "Backup Type"
msgstr "备份类型"

#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:93
msgid "Ban Threshold Minutes"
msgstr "禁止阈值（分钟）"

#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:114
msgid "Banned IPs"
msgstr "禁止 IP 列表"

#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:21
msgid "Banned Until"
msgstr "禁用至"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/bark.ts:5
msgid "Bark"
msgstr "Bark"

#: src/views/site/site_add/SiteAdd.vue:80
msgid "Base information"
msgstr "基本信息"

#: src/views/config/components/ConfigRightPanel/ConfigRightPanel.vue:41
#: src/views/site/site_edit/components/RightPanel/RightPanel.vue:43
#: src/views/stream/components/RightPanel/RightPanel.vue:31
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#: src/views/site/site_edit/components/SiteEditor/SiteEditor.vue:110
#: src/views/stream/components/StreamEditor.vue:83
msgid "Basic Mode"
msgstr "基本模式"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:118
msgid "Basic Settings"
msgstr "基本设置"

#: src/language/curd.ts:32
msgid "Batch Edit"
msgstr "批量编辑"

#: src/language/curd.ts:34
msgid "Batch Modify"
msgstr "批量修改"

#: src/views/node/BatchUpgrader.vue:154
msgid "Batch Upgrade"
msgstr "批量升级"

#: src/language/curd.ts:38
msgid "Belows are selected items that you want to batch modify"
msgstr "以下是您选定的需要批量修改的项目"

#: src/constants/errors/nginx.ts:3
msgid "Block is nil"
msgstr "区块为空"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/BrowserStatsTable.vue:13
#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:137
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:257
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:523
msgid "Browser"
msgstr "浏览器"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/BrowserStatsTable.vue:36
msgid "Browser Statistics"
msgstr "浏览器统计"

#: src/views/dns/DNSDomainList.vue:231
msgid "Business contact:"
msgstr "商务联系："

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:316
msgid ""
"By enabling advanced indexing, you acknowledge that your system meets the "
"requirements and understand the performance implications. This will start "
"indexing existing log files immediately."
msgstr "启用高级索引即表示您确认系统满足要求并了解性能影响。这将立即开始对现有日志文件进行索引。"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:38
msgid "CA Dir"
msgstr "CA 目录"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOptimization.vue:125
msgid "Cache"
msgstr "缓存"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:177
msgid "Cache items not accessed within this time will be removed"
msgstr "在此时间内未被访问的缓存项目将被移除"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:349
msgid "Cache loader processing time threshold"
msgstr "缓存加载器处理时间阈值"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:139
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:95
msgid "Cache manager processes"
msgstr "缓存管理器进程数"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:287
msgid "Cache manager processing time threshold"
msgstr "缓存管理器处理时间阈值"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:245
msgid "Cache Manager Settings"
msgstr "缓存管理器设置"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:123
msgid "Cache Path"
msgstr "缓存路径"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:57
#: src/views/dashboard/components/ProcessDistributionCard.vue:14
msgid "Cache Processes"
msgstr "缓存进程数"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:136
msgid "Cache subdirectory levels structure, e.g. 1:2"
msgstr "缓存子目录级别结构，如 1:2"

#: src/views/preference/tabs/CertSettings.vue:19
msgid "CADir"
msgstr "CADir"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceStatisticsCard.vue:43
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:191
msgid ""
"Calculated based on worker_processes * worker_connections. Actual "
"performance depends on hardware, configuration, and workload"
msgstr "基于 worker_processes * worker_connections 计算得出。实际性能取决于硬件、配置和工作负载"

#: src/components/LLM/ChatMessage.vue:245
#: src/components/NgxConfigEditor/NgxServer.vue:61
#: src/components/NgxConfigEditor/NgxUpstream.vue:32 src/language/curd.ts:37
#: src/views/config/components/Delete.vue:98
#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:605
#: src/views/dns/DNSRecordManager.vue:194
#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:102
#: src/views/nginx_log/indexing/IndexManagement.vue:33
#: src/views/nginx_log/indexing/IndexManagement.vue:59
#: src/views/preference/components/AuthSettings/Passkey.vue:142
#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:124
#: src/views/site/site_edit/components/Cert/IssueCert.vue:40
#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ObtainCert.vue:145
#: src/views/site/site_edit/components/EnableTLS/EnableTLS.vue:21
#: src/views/stream/components/StreamStatusSelect.vue:62
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/constants/errors/backup.ts:64
msgid "Cannot access backup path {0}: {1}"
msgstr "无法访问备份路径 {0}：{1}"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:13
msgid "Cannot access log file"
msgstr "无法访问日志文件"

#: src/constants/errors/backup.ts:67
msgid "Cannot access storage path {0}: {1}"
msgstr "无法访问存储路径 {0}：{1}"

#: src/constants/errors/user.ts:11
msgid "Cannot change initial user password in demo mode"
msgstr "不可在 Demo 中修改初始用户的密码"

#: src/components/ConfigHistory/DiffViewer.vue:72
msgid "Cannot compare: Missing content"
msgstr "无法比较：内容缺失"

#: src/constants/errors/config.ts:6
msgid "Cannot delete protected path"
msgstr "无法删除受保护的路径"

#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:154
msgid "Cannot get performance data in this state"
msgstr "在此状态下无法获取性能数据"

#: src/constants/errors/user.ts:10
msgid "Cannot remove initial user"
msgstr "不可删除初始用户"

#: src/views/preference/Preference.vue:89
msgid "Cert"
msgstr "证书"

#: src/constants/errors/cert.ts:3
msgid "Cert path is not under the nginx conf dir"
msgstr "证书路径不在 Nginx 配置目录下"

#: src/views/certificate/components/CertificateFileUpload.vue:121
#: src/views/certificate/components/CertificateFileUpload.vue:45
msgid "certificate"
msgstr "证书"

#: src/components/Notification/notifications.ts:42
msgid "Certificate %{name} has expired"
msgstr "证书 %{name} 已过期"

#: src/components/Notification/notifications.ts:46
#: src/components/Notification/notifications.ts:50
#: src/components/Notification/notifications.ts:54
msgid "Certificate %{name} will expire in %{days} days"
msgstr "证书 %{name} 将在 %{days} 天后过期"

#: src/components/Notification/notifications.ts:58
msgid "Certificate %{name} will expire in 1 day"
msgstr "证书 %{name} 将在 1 天后过期"

#: src/views/certificate/components/CertificateDownload.vue:37
msgid "Certificate content and private key content cannot be empty"
msgstr "证书内容和私钥内容不能为空"

#: src/constants/errors/cert.ts:4
msgid "Certificate decode error"
msgstr "证书解码错误"

#: src/components/Notification/notifications.ts:45
msgid "Certificate Expiration Notice"
msgstr "证书到期通知"

#: src/components/Notification/notifications.ts:41
msgid "Certificate Expired"
msgstr "证书已过期"

#: src/components/Notification/notifications.ts:49
#: src/components/Notification/notifications.ts:53
#: src/components/Notification/notifications.ts:57
msgid "Certificate Expiring Soon"
msgstr "证书即将过期"

#: src/views/certificate/components/CertificateDownload.vue:71
msgid "Certificate files downloaded successfully"
msgstr "证书文件下载成功"

#: src/views/certificate/components/CertificateDownload.vue:42
msgid "Certificate name cannot be empty"
msgstr "证书名称不能为空"

#: src/language/generate.ts:4
msgid "Certificate not found: %{error}"
msgstr "未找到证书：%{error}"

#: src/constants/errors/cert.ts:5
msgid "Certificate parse error"
msgstr "证书解析错误"

#: src/constants/errors/cert.ts:8
msgid "Certificate path is empty"
msgstr "证书路径为空"

#: src/views/certificate/components/RemoveCert.vue:52
#: src/views/certificate/components/RemoveCert.vue:72
msgid "Certificate removed successfully"
msgstr "证书已成功移除"

#: src/views/preference/tabs/CertSettings.vue:27
msgid "Certificate Renewal Interval"
msgstr "证书续期间隔"

#: src/language/constants.ts:21
msgid "Certificate renewed successfully"
msgstr "证书更新成功"

#: src/language/generate.ts:5
msgid "Certificate revoked successfully"
msgstr "证书撤销成功"

#: src/views/certificate/components/AutoCertManagement.vue:67
#: src/views/site/site_edit/components/Cert/Cert.vue:58
msgid "Certificate Status"
msgid_plural "Certificates Status"
msgstr[0] "证书状态"

#: src/views/certificate/components/DNSIssueCertificate.vue:107
msgid "Certificate Type"
msgstr "证书类型"

#: src/routes/modules/certificates.ts:11
#: src/views/certificate/CertificateList/Certificate.vue:19
msgid "Certificates"
msgstr "证书"

#: src/routes/modules/certificates.ts:28
msgid "Certificates List"
msgstr "证书列表"

#: src/constants/errors/cert.ts:17
msgid "Challenge error: {0}"
msgstr "验证错误：{0}"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:218
msgid "Challenge Method"
msgstr "挑战方法"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ChangeCert.vue:51
#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ChangeCert.vue:55
msgid "Change Certificate"
msgstr "更改证书"

#: src/views/user/UserProfile.vue:181
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/Cert.vue:77
msgid "Changed Certificate"
msgid_plural "Changed Certificates"
msgstr[0] "变更证书"

#: src/views/config/components/ConfigRightPanel/Basic.vue:47
msgid "Changed Path"
msgstr "变更后的路径"

#: src/views/node/BatchUpgrader.vue:161 src/views/system/Upgrade.vue:207
msgid "Channel"
msgstr "通道"

#: src/views/config/components/ConfigRightPanel/ConfigRightPanel.vue:50
#: src/views/site/site_edit/components/RightPanel/RightPanel.vue:53
#: src/views/stream/components/RightPanel/RightPanel.vue:34
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#: src/components/LLM/LLM.vue:63
msgid "Chat for %{path}"
msgstr "%{path} 的聊天"

#: src/components/SelfCheck/SelfCheckHeaderBanner.vue:40
#: src/components/SelfCheck/SelfCheckHeaderBanner.vue:64
msgid "Check"
msgstr "检查"

#: src/views/system/Upgrade.vue:204
msgid "Check again"
msgstr "重新检查"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:565
msgid "Check Favicon"
msgstr "检查网站图标"

#: src/language/generate.ts:6
msgid ""
"Check if /var/run/docker.sock exists. If you are using Nginx UI Official "
"Docker Image, please make sure the docker socket is mounted like this: `-v "
"/var/run/docker.sock:/var/run/docker.sock`. Nginx UI official image uses "
"/var/run/docker.sock to communicate with the host Docker Engine via Docker "
"Client API. This feature is used to control Nginx in another container and "
"perform container replacement rather than binary replacement during OTA "
"upgrades of Nginx UI to ensure container dependencies are also upgraded. If "
"you don't need this feature, please add the environment variable "
"NGINX_UI_IGNORE_DOCKER_SOCKET=true to the container."
msgstr ""
"检查 /var/run/docker.sock 是否存在。如果您使用的是 Nginx UI 官方 Docker 镜像，请确保以这种方式挂载 "
"Docker 套接字：`-v /var/run/docker.sock:/var/run/docker.sock`。Nginx UI 官方镜像使用 "
"/var/run/docker.sock 通过 Docker Client API 与主机 Docker Engine "
"通信。此功能用于在另一个容器中控制 Nginx，并在 Nginx UI 的 OTA "
"升级期间执行容器替换而非二进制替换，以确保容器依赖项也得到升级。如果您不需要此功能，请向容器添加环境变量 "
"NGINX_UI_IGNORE_DOCKER_SOCKET=true。"

#: src/components/SelfCheck/tasks/frontend/https-check.ts:14
msgid ""
"Check if HTTPS is enabled. Using HTTP outside localhost is insecure and "
"prevents using Passkeys and clipboard features"
msgstr "检查是否启用了 HTTPS。在本地主机之外使用 HTTP 是不安全的，这也会导致无法使用 Passkey 和剪贴板功能"

#: src/language/generate.ts:8
msgid "Check if the conf.d directory is under the nginx configuration directory"
msgstr "检查 conf.d 目录是否位于 nginx 配置目录下"

#: src/language/generate.ts:7
msgid ""
"Check if the GeoLite2 database is available when log indexing is enabled. "
"The GeoLite2 database is required for geographic IP analysis in log "
"indexing. You can download it from the Preference page or manually place "
"GeoLite2-City.mmdb in the same directory as app.ini"
msgstr ""
"当启用日志索引时，检查 GeoLite2 数据库是否可用。GeoLite2 数据库是日志索引中地理 IP "
"分析所必需的。您可以在偏好设置页面下载它，或者手动将 GeoLite2-City.mmdb 放在与 app.ini 相同的目录中"

#: src/language/generate.ts:10
msgid ""
"Check if the nginx access log path exists. By default, this path is "
"obtained from 'nginx -V'. If it cannot be obtained or the obtained path "
"does not point to a valid, existing file, an error will be reported. In "
"this case, you need to modify the configuration file to specify the access "
"log path.Refer to the docs for more details: "
"https://nginxui.com/zh_CN/guide/config-nginx.html#accesslogpath"
msgstr ""
"检查 nginx 访问日志路径是否存在。默认情况下，此路径从 'nginx -V' "
"获取。如果无法获取或获取的路径未指向有效的现有文件，将报告错误。在这种情况下，您需要修改配置文件以指定访问日志路径。更多详情请参阅文档：https://"
"nginxui.com/zh_CN/guide/config-nginx.html#accesslogpath"

#: src/language/generate.ts:11
msgid "Check if the nginx configuration directory exists"
msgstr "检查 Nginx 配置目录是否存在"

#: src/language/generate.ts:12
msgid "Check if the nginx configuration entry file exists"
msgstr "检查 nginx 配置入口文件是否存在"

#: src/language/generate.ts:13
msgid ""
"Check if the nginx error log path exists. By default, this path is obtained "
"from 'nginx -V'. If it cannot be obtained or the obtained path does not "
"point to a valid, existing file, an error will be reported. In this case, "
"you need to modify the configuration file to specify the error log path. "
"Refer to the docs for more details: "
"https://nginxui.com/zh_CN/guide/config-nginx.html#errorlogpath"
msgstr ""
"检查 nginx 错误日志路径是否存在。默认情况下，该路径从 'nginx -V' "
"获取。如果无法获取或获取的路径未指向有效的现有文件，将报错。此时需要修改配置文件以指定错误日志路径。详情请参阅文档：https://nginxui."
"com/zh_CN/guide/config-nginx.html#errorlogpath"

#: src/language/generate.ts:9
msgid ""
"Check if the nginx PID path exists. By default, this path is obtained from "
"'nginx -V'. If it cannot be obtained, an error will be reported. In this "
"case, you need to modify the configuration file to specify the Nginx PID "
"path.Refer to the docs for more details: "
"https://nginxui.com/zh_CN/guide/config-nginx.html#pidpath"
msgstr ""
"检查 Nginx PID 路径是否存在。默认情况下，该路径是从 'nginx -V' "
"获取的。如果无法获取，将会报错。在这种情况下，您需要修改配置文件以指定 Nginx PID "
"路径。更多详情请参阅文档：https://nginxui.com/zh_CN/guide/config-nginx.html#pidpath"

#: src/language/generate.ts:14
msgid "Check if the nginx sbin path exists"
msgstr "检查 nginx sbin 路径是否存在"

#: src/language/generate.ts:15
msgid "Check if the nginx.conf includes the conf.d directory"
msgstr "检查 nginx.conf 是否包含 conf.d 目录"

#: src/language/generate.ts:16
msgid "Check if the nginx.conf includes the sites-enabled directory"
msgstr "检查 nginx.conf 是否包含 sites-enabled 目录"

#: src/language/generate.ts:17
msgid "Check if the nginx.conf includes the streams-enabled directory"
msgstr "检查 nginx.conf 是否包含 streams-enabled 的目录"

#: src/language/generate.ts:18
msgid ""
"Check if the sites-available and sites-enabled directories are under the "
"nginx configuration directory"
msgstr "检查 sites-available 和 sites-enabled 目录是否位于 Nginx 配置目录下"

#: src/language/generate.ts:19
msgid ""
"Check if the streams-available and streams-enabled directories are under "
"the nginx configuration directory"
msgstr "检查 Nginx 配置目录下是否有 streams-available 和 streams-enabled 目录"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:520
msgid "Check Interval (seconds)"
msgstr "检查间隔（秒）"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/ChinaMapChart/ChinaMapChart.vue:181
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/GeoMapChart.vue:47
msgid "China Access Map"
msgstr "中国访问地图"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/GeoMapChart.vue:34
msgid "China Map"
msgstr "中国地图"

#: src/constants/errors/crypto.ts:3
msgid "Cipher text is too short"
msgstr "密码文本太短"

#: src/language/constants.ts:13
msgid "Cleaning environment variables"
msgstr "正在清理环境变量"

#: src/components/LLM/ChatMessageInput.vue:67
#: src/components/Notification/Notification.vue:122
#: src/views/notification/Notification.vue:45
msgid "Clear"
msgstr "清空"

#: src/components/Notification/Notification.vue:75
#: src/views/notification/Notification.vue:13
msgid "Cleared successfully"
msgstr "清除成功"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:194
#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:271
msgid "Click or drag backup file to this area to upload"
msgstr "单击或拖动备份文件到此区域上传"

#: src/language/curd.ts:51 src/language/curd.ts:55
msgid "Click or drag files to this area to upload"
msgstr "点击或拖拽文件到此处上传"

#: src/language/curd.ts:52 src/language/curd.ts:56
msgid "Click or drag folders to this area to upload"
msgstr "点击或拖拽文件夹到此处上传"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/TOTP.vue:112
msgid "Click to copy"
msgstr "点击复制"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:124
msgid "Client Body Buffer Size"
msgstr "客户端请求体缓冲区大小"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:587
msgid "Client Certificate"
msgstr "客户端证书"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:117
msgid "Client Header Buffer Size"
msgstr "客户端请求头缓冲区大小"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:592
msgid "Client Key"
msgstr "客户端密钥"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:110
msgid "Client Max Body Size"
msgstr "客户端最大请求体大小"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:125
msgid "Client request body buffer size"
msgstr "客户端请求体缓冲区大小"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:118
msgid "Client request header buffer size"
msgstr "客户端请求头缓冲区大小"

#: src/components/ConfigHistory/ConfigHistory.vue:179 src/language/curd.ts:14
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:45
msgid "Closed"
msgstr "已关闭"

#: src/constants/errors/llm.ts:2
msgid "Code completion is not enabled"
msgstr "代码补全未启用"

#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:86
msgid "Code Completion Model"
msgstr "代码补全模型"

#: src/language/curd.ts:71
msgid "Collapse"
msgstr "折叠"

#: src/language/curd.ts:64
msgid "Column Settings"
msgstr "列设置"

#: src/views/preference/tabs/LogrotateSettings.vue:23
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: src/constants/errors/docker.ts:6
msgid "Command exited with unexpected exit code: {0}, error: {1}"
msgstr "命令以意外退出代码结束：{0}，错误：{1}"

#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveEditorItem.vue:118
#: src/components/NgxConfigEditor/LocationEditor.vue:104
#: src/components/NgxConfigEditor/LocationEditor.vue:135
#: src/components/NgxConfigEditor/NgxServer.vue:123
msgid "Comments"
msgstr "注释"

#: src/components/ConfigHistory/ConfigHistory.vue:136
msgid "Compare"
msgstr "比较"

#: src/components/ConfigHistory/DiffViewer.vue:373
msgid "Compare Configurations"
msgstr "配置比较"

#: src/components/ConfigHistory/ConfigHistory.vue:139
msgid "Compare Selected"
msgstr "比较选定"

#: src/components/ConfigHistory/ConfigHistory.vue:138
msgid "Compare with Current"
msgstr "与当前的比较"

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:71
msgid "Complete indexing with search capabilities"
msgstr "具备搜索功能的完整索引"

#: src/views/system/Licenses.vue:144
msgid "components"
msgstr "组件"

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:270
msgid "Compressed log file support"
msgstr "压缩日志文件支持"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:88
msgid "Compression level, 1 is lowest, 9 is highest"
msgstr "压缩级别，1 为最低，9 为最高"

#: src/views/nginx_log/indexing/components/IndexProgressBar.vue:54
msgid "Computing Statistics"
msgstr "计算统计信息"

#: src/language/generate.ts:20
msgid "Conf.d directory exists"
msgstr "conf.d 目录存在"

#: src/constants/errors/self_check.ts:23
msgid "Conf.d directory not exists"
msgstr "Conf.d 目录不存在"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/columns.tsx:58
msgid "Config"
msgstr "配置"

#: src/constants/errors/self_check.ts:17
msgid "Config directory not exist"
msgstr "配置目录不存在"

#: src/constants/errors/self_check.ts:18
msgid "Config entry file not exist"
msgstr "配置入口文件不存在"

#: src/constants/errors/user.ts:15
msgid "Config not found"
msgstr "未找到配置"

#: src/constants/errors/backup.ts:14
msgid "Config path is empty"
msgstr "配置路径为空"

#: src/views/site/site_edit/components/RightPanel/RightPanel.vue:49
msgid "Config Template"
msgstr "配置模板"

#: src/views/dns/DNSCredential.vue:52
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: src/components/InspectConfig/InspectConfig.vue:62
msgid "Configuration file is test successful"
msgstr "配置文件测试成功"

#: src/components/InspectConfig/InspectConfig.vue:61
msgid "Configuration file is test successful in isolated sandbox"
msgstr "配置文件在隔离的沙箱中测试成功"

#: src/components/ConfigHistory/ConfigHistory.vue:147
msgid "Configuration History"
msgstr "配置历史记录"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:168
msgid "Configuration information"
msgstr "配置信息"

#: src/views/site/site_add/SiteAdd.vue:86
msgid "Configuration Name"
msgstr "配置名称"

#: src/views/config/ConfigList.vue:112
msgid "Configurations"
msgstr "配置"

#: src/views/site/site_add/SiteAdd.vue:81
msgid "Configure SSL"
msgstr "配置 SSL"

#: src/language/curd.ts:66
msgid "Confirm Delete"
msgstr "确认删除"

#: src/views/user/UserProfile.vue:204
msgid "Confirm New Password"
msgstr "确认新密码"

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:315
msgid "Confirmation Required"
msgstr "需要确认"

#: src/views/dashboard/components/NodeAnalyticItem.vue:78
#: src/views/dashboard/components/SiteNavigationToolbar.vue:35
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:100
msgid "Connection error, trying to reconnect..."
msgstr "连接错误，正在尝试重新连接..."

#: src/views/terminal/components/TerminalSessionContent.vue:38
msgid "Connection lost for this terminal. Please refresh if needed."
msgstr "此终端连接已断开。请根据需要刷新。"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:61
msgid "Connection timeout period"
msgstr "连接超时期限"

#: src/constants/errors/docker.ts:7
msgid "Container status unknown"
msgstr "容器状态未知"

#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveEditorItem.vue:123
#: src/components/NgxConfigEditor/LocationEditor.vue:116
#: src/components/NgxConfigEditor/LocationEditor.vue:144
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: src/components/SensitiveString/SensitiveString.vue:37
#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:122
msgid "Copied"
msgstr "已拷贝"

#: src/views/backup/components/BackupCreator.vue:128
msgid "Copied!"
msgstr "已拷贝!"

#: src/components/SensitiveString/SensitiveString.vue:37
#: src/views/backup/components/BackupCreator.vue:128
msgid "Copy"
msgstr "拷贝"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:122
msgid "Copy Codes"
msgstr "复制代码"

#: src/views/system/Upgrade.vue:162
msgid "Core Upgrade"
msgstr "核心升级"

#: src/constants/errors/docker.ts:15
msgid "Could not find old container name"
msgstr "找不到旧容器名称"

#: src/constants/errors/docker.ts:16
msgid "Could not find temp container"
msgstr "找不到临时容器"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/BrowserStatsTable.vue:18
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DailyTrendsChart.vue:98
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DeviceStatsTable.vue:17
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/HourlyChart.vue:100
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/OSStatsTable.vue:18
msgid "Count"
msgstr "计数"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/WorldMapChart/WorldMapChart.vue:174
msgid "Country / Region"
msgstr "国家 / 地区"

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:48
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:309
msgid "CPU Status"
msgstr "CPU 状态"

#: src/views/dashboard/components/ResourceUsageCard.vue:27
msgid "CPU Usage"
msgstr "CPU 占用率"

#: src/views/dashboard/components/ResourceUsageCard.vue:38
msgid "CPU usage is relatively high, consider optimizing Nginx configuration"
msgstr "CPU 使用率相对较高，请考虑优化 Nginx 配置"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:200
msgid "CPU:"
msgstr "CPU:"

#: src/views/site/site_add/SiteAdd.vue:147
msgid "Create Another"
msgstr "再创建一个"

#: src/views/backup/components/BackupCreator.vue:86
msgid "Create Backup"
msgstr "创建备份"

#: src/views/config/ConfigList.vue:130
msgid "Create File"
msgstr "创建文件"

#: src/views/config/components/Mkdir.vue:47 src/views/config/ConfigList.vue:137
msgid "Create Folder"
msgstr "创建文件夹"

#: src/views/dns/DNSRecordManager.vue:183
msgid "Create Record"
msgstr "创建记录"

#: src/views/backup/components/BackupCreator.vue:75
msgid ""
"Create system backups including Nginx configuration and Nginx UI settings. "
"Backup files will be automatically downloaded to your computer."
msgstr "创建系统备份，包括 Nginx 配置和 Nginx UI 设置。备份文件将自动下载到你的电脑。"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:229
#: src/views/namespace/columns.ts:85
#: src/views/notification/notificationColumns.tsx:51
#: src/views/preference/components/AuthSettings/Passkey.vue:96
#: src/views/preference/components/ExternalNotify/columns.tsx:80
#: src/views/user/userColumns.tsx:46
msgid "Created at"
msgstr "创建时间"

#: src/views/config/components/Mkdir.vue:35
msgid "Created successfully"
msgstr "创建成功"

#: src/language/constants.ts:9
msgid "Creating client facilitates communication with the CA server"
msgstr "正在创建客户端用于与 CA 服务器通信"

#: src/components/AutoCertForm/DNSChallenge.vue:108
#: src/views/dns/DNSDomainList.vue:100
msgid "Credential"
msgstr "DNS 凭证"

#: src/routes/modules/dns.ts:20 src/views/dns/components/DNSChallenge.vue:87
msgid "Credentials"
msgstr "凭证"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:194
msgid "Cron Expression"
msgstr "Cron 表达式"

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:266
msgid "Cross-file timeline correlation"
msgstr "跨文件时间线关联"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/TOTP.vue:74
msgid "Current account is enabled TOTP."
msgstr "当前账户已启用 TOTP 验证。"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/TOTP.vue:72
msgid "Current account is not enabled TOTP."
msgstr "当前用户未启用 TOTP 验证。"

#: src/views/dashboard/components/ConnectionMetricsCard.vue:27
msgid "Current active connections"
msgstr "当前活动连接"

#: src/components/ConfigHistory/DiffViewer.vue:57
msgid "Current Content"
msgstr "当前内容"

#: src/views/user/UserProfile.vue:186
msgid "Current Password"
msgstr "当前密码"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceStatisticsCard.vue:65
msgid "Current usage"
msgstr "当前用量"

#: src/views/system/Upgrade.vue:182
msgid "Current Version"
msgstr "当前版本"

#: src/components/NgxConfigEditor/NgxConfigEditor.vue:33
#: src/views/site/site_edit/components/ConfigTemplate/ConfigTemplate.vue:129
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:131
msgid "Custom cron expression"
msgstr "自定义 cron 表达式"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:29
#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:41
msgid "Custom Directory"
msgstr "自定义目录"

#: src/views/certificate/components/DNSIssueCertificate.vue:129
msgid "Custom Domains"
msgstr "自定义域名"

#: src/views/certificate/components/DNSIssueCertificate.vue:113
msgid "Custom Domains Certificate"
msgstr "自定义域名证书"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:425
msgid "Custom Headers"
msgstr "自定义标头"

#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:19
msgid ""
"Customize the name of local node to be displayed in the environment "
"indicator."
msgstr "自定义显示在环境指示器中的本地服务器名称。"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:19
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DailyTrendsChart.vue:41
msgid "Daily Access Trends"
msgstr "每日访问趋势"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:128
msgid "Daily at %{time}"
msgstr "每天 %{time}"

#: src/routes/modules/dashboard.ts:10
#: src/views/config/components/ConfigLeftPanel.vue:109
#: src/views/config/components/ConfigLeftPanel.vue:159
#: src/views/config/ConfigList.vue:69 src/views/nginx_log/NginxLog.vue:93
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DailyTrendsChart.vue:71
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DateRangeSelector.vue:39
msgid "Date Range"
msgstr "日期范围"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:184
msgid "Day of Month"
msgstr "月中的某天"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:180
msgid "Day of Week"
msgstr "星期几"

#: src/views/preference/tabs/CertSettings.vue:32
msgid "Days"
msgstr "天"

#: src/constants/errors/user.ts:16
msgid "Db file not found"
msgstr "数据库文件未找到"

#: src/constants/errors/geolite.ts:12
msgid "Decompression succeeded but failed to delete compressed file: {0}"
msgstr "解压成功但删除压缩文件失败: {0}"

#: src/constants/errors/middleware.ts:3
msgid "Decryption failed"
msgstr "解密失败"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:847
msgid "Default range"
msgstr "默认范围"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:149
msgid "Define shared memory zone name and size, e.g. proxy_cache:10m"
msgstr "定义共享内存区名称和大小，例如 proxy_cache:10m"

#: src/components/LLM/LLMSessionTabs.vue:293
#: src/components/LLM/LLMSessionTabs.vue:384
#: src/components/NgxConfigEditor/NgxServer.vue:110
#: src/components/NgxConfigEditor/NgxUpstream.vue:78 src/language/curd.ts:9
#: src/views/certificate/components/RemoveCert.vue:100
#: src/views/config/components/Delete.vue:65
#: src/views/config/components/Delete.vue:97
#: src/views/config/ConfigList.vue:199
#: src/views/dns/components/DNSRecordTable.vue:94
#: src/views/site/site_list/SiteList.vue:100
#: src/views/stream/StreamList.vue:110
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/components/Notification/notifications.ts:86
msgid "Delete %{path} on %{node_name} failed"
msgstr "删除 %{node_name} 上的 %{path} 失败"

#: src/components/Notification/notifications.ts:90
msgid "Delete %{path} on %{node_name} successfully"
msgstr "在 %{node_name} 上成功删除 %{path}"

#: src/views/certificate/components/RemoveCert.vue:105
msgid "Delete Certificate"
msgstr "删除证书"

#: src/views/config/components/Delete.vue:96
msgid "Delete Confirmation"
msgstr "删除确认"

#: src/language/curd.ts:11
msgid "Delete Permanently"
msgstr "彻底删除"

#: src/components/Notification/notifications.ts:85
msgid "Delete Remote Config Error"
msgstr "删除远程配置错误"

#: src/components/Notification/notifications.ts:89
msgid "Delete Remote Config Success"
msgstr "远程配置删除成功"

#: src/components/Notification/notifications.ts:97 src/language/constants.ts:50
msgid "Delete Remote Site Error"
msgstr "删除远程站点错误"

#: src/components/Notification/notifications.ts:101
#: src/language/constants.ts:49
msgid "Delete Remote Site Success"
msgstr "删除远程站点成功"

#: src/components/Notification/notifications.ts:153
msgid "Delete Remote Stream Error"
msgstr "删除远程 Stream 错误"

#: src/components/Notification/notifications.ts:157
msgid "Delete Remote Stream Success"
msgstr "删除远程 Stream 成功"

#: src/components/Notification/notifications.ts:98
msgid "Delete site %{name} from %{node} failed"
msgstr "部署 %{name} 到 %{node} 失败"

#: src/components/Notification/notifications.ts:102
msgid "Delete site %{name} from %{node} successfully"
msgstr "成功从 %{node} 中删除站点 %{name}"

#: src/views/site/site_list/SiteList.vue:26
msgid "Delete site: %{site_name}"
msgstr "删除站点: %{site_name}"

#: src/components/Notification/notifications.ts:154
msgid "Delete stream %{name} from %{node} failed"
msgstr "从 %{node} 删除 Stream %{name} 失败"

#: src/components/Notification/notifications.ts:158
msgid "Delete stream %{name} from %{node} successfully"
msgstr "已成功从 %{node} 删除 Stream %{name}"

#: src/views/stream/StreamList.vue:25
msgid "Delete stream: %{stream_name}"
msgstr "删除 Stream: %{stream_name}"

#: src/language/curd.ts:29 src/views/config/components/Delete.vue:80
msgid "Deleted successfully"
msgstr "删除成功"

#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:28
msgid "Demo"
msgstr "Demo"

#: src/views/config/components/ConfigRightPanel/Basic.vue:60
msgid "Deploy"
msgstr "部署"

#: src/views/namespace/columns.ts:72
msgid "Deploy Mode"
msgstr "部署模式"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:742
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: src/views/site/site_edit/components/ConfigTemplate/ConfigTemplate.vue:123
#: src/views/site/site_edit/components/ConfigTemplate/ConfigTemplate.vue:99
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/constants/errors/site.ts:3 src/constants/errors/stream.ts:3
msgid "Destination file already exists"
msgstr "目标文件已存在"

#: src/constants/errors/config.ts:3
msgid "Destination file: {0} already exists"
msgstr "目标文件: {0} 已存在"

#: src/views/notification/notificationColumns.tsx:66
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: src/views/system/Upgrade.vue:216
msgid "Dev"
msgstr "开发版"

#: src/views/node/BatchUpgrader.vue:172
msgid "Development"
msgstr "开发"

#: src/views/system/About.vue:28
msgid "Development Mode"
msgstr "开发模式"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:169
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:289
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:525
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DeviceStatsTable.vue:35
msgid "Device Statistics"
msgstr "设备统计"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DeviceStatsTable.vue:12
msgid "Device Type"
msgstr "设备类型"

#: src/constants/errors/upgrader.ts:4
msgid "Digest file content is empty"
msgstr "摘要文件内容为空"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/dingding.ts:5
msgid "Dingding"
msgstr "钉钉"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/dingtalk.ts:5
msgid "DingTalk"
msgstr "钉钉"

#: src/views/upstream/SocketList.vue:30
msgid "Direct"
msgstr "直接"

#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveAdd.vue:72
msgid "Directive"
msgstr "指令"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:6
msgid "Directive params is empty"
msgstr "指令的参数为空"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:5
msgid "Directive.Params neither access_log nor error_log"
msgstr "Directive.Params 既不是 access_log 也不是 error_log"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:4
msgid "DirectiveIdx out of range"
msgstr "指令 index 超出范围"

#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveEditor.vue:35
msgid "Directives"
msgstr "指令"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:134
msgid "Directory Levels"
msgstr "目录层级"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:126
msgid "Directory path to store cache files"
msgstr "存储缓存文件的目录路径"

#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:115
#: src/views/stream/components/StreamStatusSelect.vue:55
msgid "disable"
msgstr "禁用"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ObtainCert.vue:82
msgid "Disable auto-renewal failed for %{name}"
msgstr "禁用 %{name} 的自动续期失败"

#: src/components/Notification/notifications.ts:105
#: src/language/constants.ts:52
msgid "Disable Remote Site Error"
msgstr "禁用远程站点错误"

#: src/components/Notification/notifications.ts:129
msgid "Disable Remote Site Maintenance Error"
msgstr "禁用远程站点维护错误"

#: src/components/Notification/notifications.ts:133
msgid "Disable Remote Site Maintenance Success"
msgstr "远程站点维护已成功禁用"

#: src/components/Notification/notifications.ts:109
#: src/language/constants.ts:51
msgid "Disable Remote Site Success"
msgstr "远程站点禁用成功"

#: src/components/Notification/notifications.ts:161
msgid "Disable Remote Stream Error"
msgstr "禁用远程 Stream 错误"

#: src/components/Notification/notifications.ts:165
msgid "Disable Remote Stream Success"
msgstr "禁用远程 Stream 成功"

#: src/components/Notification/notifications.ts:106
msgid "Disable site %{name} from %{node} failed"
msgstr "在 %{node} 上禁用 %{name} 成功"

#: src/components/Notification/notifications.ts:110
msgid "Disable site %{name} from %{node} successfully"
msgstr "在 %{node} 上禁用 %{name} 成功"

#: src/components/Notification/notifications.ts:130
msgid "Disable site %{name} maintenance on %{node} failed"
msgstr "停用站点 %{name} 维护 %{node} 失败"

#: src/components/Notification/notifications.ts:134
msgid "Disable site %{name} maintenance on %{node} successfully"
msgstr "成功停用站点 %{name} 上 %{node} 的维护功能"

#: src/components/Notification/notifications.ts:162
msgid "Disable stream %{name} from %{node} failed"
msgstr "在 %{node} 中启用 %{name} 失败"

#: src/components/Notification/notifications.ts:166
msgid "Disable stream %{name} from %{node} successfully"
msgstr "在 %{node} 上禁用 %{name} 成功"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:175
#: src/views/node/nodeColumns.tsx:60 src/views/node/nodeColumns.tsx:78
#: src/views/preference/tabs/HTTPSettings.vue:24
#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:25
#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:30
#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:162
#: src/views/site/site_edit/components/SiteEditor/SiteEditor.vue:75
#: src/views/site/site_list/columns.tsx:146 src/views/stream/columns.tsx:112
#: src/views/stream/components/StreamEditor.vue:55
#: src/views/user/userColumns.tsx:39
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:67
#: src/views/stream/components/StreamStatusSelect.vue:40
msgid "Disabled successfully"
msgstr "禁用成功"

#: src/views/dashboard/components/SiteNavigationToolbar.vue:35
msgid "Disconnected"
msgstr "已断开连接"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:374
msgid "Disk IO"
msgstr "磁盘 IO"

#: src/routes/modules/dns.ts:11
msgid "DNS"
msgstr "DNS"

#: src/views/dns/DNSCredential.vue:79
msgid "DNS Credentials"
msgstr "DNS 凭证"

#: src/routes/modules/dns.ts:28 src/views/dns/DNSDomainList.vue:202
msgid "DNS Domains"
msgstr "DNS 域名"

#: src/views/dns/components/DNSRecordTable.vue:81
msgid "DNS Only"
msgstr "仅 DNS"

#: src/components/AutoCertForm/DNSChallenge.vue:98
#: src/views/dns/components/DNSChallenge.vue:60
msgid "DNS Provider"
msgstr "DNS 提供商"

#: src/views/dns/DNSDomainList.vue:218
msgid "DNS Provider Support"
msgstr "DNS 提供商支持"

#: src/routes/modules/dns.ts:36 src/views/dns/DNSRecordManager.vue:45
msgid "DNS Records"
msgstr "DNS 记录"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:573
msgid "DNS Resolver"
msgstr "DNS 解析器"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:228
msgid "DNS01"
msgstr "DNS01"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:261
msgid "Do not enable this option unless you are sure that you need it."
msgstr "除非确定需要，否则不要启用该选项。"

#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:120
msgid "Do you want to %{action} this site?"
msgstr "您想将这个网站%{action}吗？"

#: src/views/stream/components/StreamStatusSelect.vue:58
msgid "Do you want to %{action} this stream?"
msgstr "您要%{action}此流吗？"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ObtainCert.vue:141
msgid "Do you want to disable auto-cert renewal?"
msgstr "你想禁用自动更新证书吗？"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/IssueCert.vue:33
#: src/views/site/site_edit/components/EnableTLS/EnableTLS.vue:14
msgid "Do you want to enable TLS?"
msgstr "你想启用 TLS 吗？"

#: src/components/NgxConfigEditor/NgxServer.vue:57
msgid "Do you want to remove this server?"
msgstr "你想删除这个服务器吗？"

#: src/components/NgxConfigEditor/NgxUpstream.vue:28
msgid "Do you want to remove this upstream?"
msgstr "你想删除这个 Upstream 吗？"

#: src/constants/errors/docker.ts:2
msgid "Docker client not initialized"
msgstr "Docker 客户端未初始化"

#: src/language/generate.ts:21
msgid "Docker socket exists"
msgstr "Docker Socket 存在"

#: src/constants/errors/self_check.ts:16
msgid "Docker socket not exist"
msgstr "不存在 Docker Socket"

#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveAdd.vue:88
#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveDocuments.vue:16
msgid "Document"
msgid_plural "Documents"
msgstr[0] "文档"

#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:298
msgid "Document Count"
msgstr "文档数量"

#: src/views/certificate/components/DNSIssueCertificate.vue:119
#: src/views/dns/DNSDomainList.vue:89
msgid "Domain"
msgstr "域名"

#: src/views/certificate/components/AutoCertManagement.vue:55
msgid "Domains list is empty, try to reopen Auto Cert for %{config}"
msgstr "域名列表为空，请尝试为 %{config} 重新打开证书自动续期"

#: src/views/certificate/components/CertificateDownload.vue:94
msgid "Download Certificate Files"
msgstr "下载证书文件"

#: src/components/GeoLiteDownload/GeoLiteDownload.vue:117
msgid "Download complete"
msgstr "下载完成"

#: src/components/GeoLiteDownload/GeoLiteDownload.vue:106
msgid "Download failed"
msgstr "下载失败"

#: src/components/GeoLiteDownload/GeoLiteDownload.vue:187
#: src/components/SelfCheck/SelfCheck.vue:83
msgid "Download GeoLite2 Database"
msgstr "下载 GeoLite2 数据库"

#: src/language/constants.ts:27
msgid "Download latest release error"
msgstr "下载最新版本错误"

#: src/language/constants.ts:26
msgid "Downloading latest release"
msgstr "下载最新版本"

#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:248
msgid "Drop certificate file here"
msgstr "将证书文件拖放到此处"

#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:309
msgid "Drop private key file here"
msgstr "将私钥文件拖放到此处"

#: src/views/node/BatchUpgrader.vue:193 src/views/system/Upgrade.vue:237
msgid "Dry run mode enabled"
msgstr "试运行模式已启动"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/AddPasskey.vue:107
msgid ""
"Due to the security policies of some browsers, you cannot use passkeys on "
"non-HTTPS websites, except when running on localhost."
msgstr "由于某些浏览器的安全策略，除非在 localhost 上使用，否则不能在非 HTTPS 网站上使用 Passkey。"

#: src/components/LLM/LLMSessionTabs.vue:287
#: src/components/LLM/LLMSessionTabs.vue:378
#: src/views/site/site_list/SiteDuplicate.vue:72
#: src/views/site/site_list/SiteList.vue:86
#: src/views/stream/components/StreamDuplicate.vue:64
#: src/views/stream/StreamList.vue:96
msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

#: src/views/site/site_list/SiteDuplicate.vue:48
#: src/views/stream/components/StreamDuplicate.vue:40
msgid "Duplicate to local successfully"
msgstr "成功复制到本地"

#: src/views/dashboard/components/ModulesTable.vue:66
#: src/views/dashboard/components/ModulesTable.vue:71
msgid "Dynamic"
msgstr "动态"

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:238
msgid "Dynamic shard management"
msgstr "动态分片管理"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:197
msgid "e.g., 0 0 * * * (daily at midnight)"
msgstr "例如：0 0 * * *（每天午夜）"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:100
msgid "EAB HMAC Key"
msgstr "EAB HMAC 密钥"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:87
msgid "EAB Key ID"
msgstr "EAB 密钥 ID"

#: src/language/curd.ts:8 src/views/dns/components/DNSRecordTable.vue:87
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/views/site/site_edit/components/SiteEditor/SiteEditor.vue:64
#: src/views/stream/components/StreamEditor.vue:44
msgid "Edit %{n}"
msgstr "编辑 %{n}"

#: src/routes/modules/config.ts:30
#: src/views/config/components/ConfigLeftPanel.vue:242
msgid "Edit Configuration"
msgstr "编辑配置"

#: src/views/dns/DNSRecordManager.vue:183
msgid "Edit Record"
msgstr "编辑记录"

#: src/routes/modules/sites.ts:34
msgid "Edit Site"
msgstr "编辑站点"

#: src/routes/modules/streams.ts:20
msgid "Edit Stream"
msgstr "编辑 Stream"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:26
#: src/views/preference/tabs/CertSettings.vue:12
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: src/views/install/components/InstallForm.vue:75
msgid "Email (*)"
msgstr "邮箱 (*)"

#: src/constants/errors/nginx_log.parser.ts:2
msgid "Empty log line"
msgstr "空日志行"

#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:114
#: src/views/stream/components/StreamStatusSelect.vue:55
msgid "enable"
msgstr "启用"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/TOTP.vue:46
msgid "Enable 2FA successfully"
msgstr "二步验证启用成功"

#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:474
msgid "Enable Advanced Indexing"
msgstr "启用高级索引"

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:98
msgid "Enable Advanced Log Indexing"
msgstr "启用高级日志索引"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ObtainCert.vue:75
msgid "Enable auto-renewal failed for %{name}"
msgstr "启用 %{name} 自动续签失败"

#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:80
msgid "Enable Code Completion"
msgstr "启动代码补全"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:68
msgid "Enable compression for content transfer"
msgstr "启用内容传输压缩"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:365
msgid "Enable Health Check"
msgstr "启用健康检查"

#: src/views/preference/tabs/ServerSettings.vue:52
msgid "Enable HTTP/2"
msgstr "启用 HTTP/2"

#: src/views/preference/tabs/ServerSettings.vue:56
msgid "Enable HTTP/3"
msgstr "启用 HTTP/3"

#: src/views/preference/tabs/ServerSettings.vue:30
msgid "Enable HTTPS"
msgstr "启用 HTTPS"

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:100
msgid "Enable Indexing"
msgstr "启用索引"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:113
msgid "Enable Proxy Cache"
msgstr "启用代理缓存"

#: src/components/Notification/notifications.ts:113
#: src/language/constants.ts:54
msgid "Enable Remote Site Error"
msgstr "启用远程站点错误"

#: src/components/Notification/notifications.ts:121
msgid "Enable Remote Site Maintenance Error"
msgstr "在 %{node} 上启用 %{site} 失败"

#: src/components/Notification/notifications.ts:125
msgid "Enable Remote Site Maintenance Success"
msgstr "成功启用远程站点维护"

#: src/components/Notification/notifications.ts:117
#: src/language/constants.ts:53
msgid "Enable Remote Site Success"
msgstr "启用远程站点成功"

#: src/components/Notification/notifications.ts:169
msgid "Enable Remote Stream Error"
msgstr "启用远程 Steam 错误"

#: src/components/Notification/notifications.ts:173
msgid "Enable Remote Stream Success"
msgstr "启用远程 Stream 成功"

#: src/components/Notification/notifications.ts:122
msgid "Enable site %{name} maintenance on %{node} failed"
msgstr "在 %{node} 中为 %{name} 启用维护模式失败"

#: src/components/Notification/notifications.ts:126
msgid "Enable site %{name} maintenance on %{node} successfully"
msgstr "在 %{node} 上成功启用站点 %{name} 维护模式"

#: src/components/Notification/notifications.ts:114
msgid "Enable site %{name} on %{node} failed"
msgstr "在 %{node} 中启用 %{name} 失败"

#: src/components/Notification/notifications.ts:118
msgid "Enable site %{name} on %{node} successfully"
msgstr "在 %{node} 上启用 %{name} 成功"

#: src/components/Notification/notifications.ts:170
msgid "Enable stream %{name} on %{node} failed"
msgstr "在 %{node} 中启用 %{name} 失败"

#: src/components/Notification/notifications.ts:174
msgid "Enable stream %{name} on %{node} successfully"
msgstr "在 %{node} 上启用 %{name} 成功"

#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:172
msgid "Enable stub_status module"
msgstr "启用 stub_status 模块"

#: src/views/site/site_edit/components/EnableTLS/EnableTLS.vue:115
msgid "Enable TLS"
msgstr "启用 TLS"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/TOTP.vue:83
msgid "Enable TOTP"
msgstr "启用 TOTP"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:174
#: src/views/node/nodeColumns.tsx:69 src/views/node/nodeColumns.tsx:75
#: src/views/preference/components/ExternalNotify/columns.tsx:47
#: src/views/preference/tabs/HTTPSettings.vue:24
#: src/views/preference/tabs/LogrotateSettings.vue:20
#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:25
#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:30
#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:159
#: src/views/site/site_edit/components/SiteEditor/SiteEditor.vue:69
#: src/views/site/site_list/columns.tsx:142 src/views/stream/columns.tsx:108
#: src/views/stream/components/RightPanel/Basic.vue:24
#: src/views/stream/components/StreamEditor.vue:49
#: src/views/user/userColumns.tsx:36
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:54
#: src/views/site/site_add/SiteAdd.vue:39
#: src/views/stream/components/StreamStatusSelect.vue:27
msgid "Enabled successfully"
msgstr "启用成功"

#: src/views/preference/tabs/ServerSettings.vue:52
msgid "Enables HTTP/2 support with multiplexing and server push capabilities"
msgstr "启用 HTTP/2 支持，具备多路复用和服务器推送能力"

#: src/views/preference/tabs/ServerSettings.vue:56
msgid "Enables HTTP/3 support based on QUIC protocol for best performance"
msgstr "基于 QUIC 协议启用 HTTP/3 支持以获得最佳性能"

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:111
msgid ""
"Enabling advanced log indexing will consume significant computational "
"resources including CPU and memory. Please ensure your system meets the "
"minimum requirements before proceeding."
msgstr "启用高级日志索引将消耗大量计算资源，包括 CPU 和内存。请确保您的系统满足最低要求后再继续。"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/IssueCert.vue:76
msgid "Encrypt website with Let's Encrypt"
msgstr "用 Let's Encrypt 对网站进行加密"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:164
msgid "End"
msgstr "结束"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DateRangeSelector.vue:57
msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

#: src/views/certificate/components/DNSIssueCertificate.vue:138
msgid "Enter domain name"
msgstr "输入域名"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:183
msgid "Enter server IP address (e.g., 203.0.113.1 or 2001:db8::1)"
msgstr "输入服务器 IP 地址（例如：203.0.113.1 或 2001:db8::1）"

#: src/views/certificate/components/DNSIssueCertificate.vue:123
msgid "Enter your domain"
msgstr "输入您的域名"

#: src/constants/errors/cert.ts:16
msgid "Environment configuration is empty"
msgstr "环境配置为空"

#: src/language/constants.ts:22
msgid "Environment variables cleaned"
msgstr "环境变量已清理"

#: src/components/InspectConfig/InspectConfig.vue:80 src/constants/index.ts:23
#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:249
#: src/views/notification/notificationColumns.tsx:14
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/components/Notification/detailRender.tsx:72
msgid "Error details"
msgstr "错误详情"

#: src/components/ConfigHistory/DiffViewer.vue:138
msgid "Error initializing diff viewer"
msgstr "差异查看器初始化出错"

#: src/language/constants.ts:65
msgid "Error Log"
msgstr "错误日志"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:672
msgid "Error Log Detected"
msgstr "检测到错误日志"

#: src/constants/errors/self_check.ts:22
msgid "Error log path not exist"
msgstr "错误日志路径不存在"

#: src/components/NgxConfigEditor/LogEntry.vue:98
#: src/routes/modules/nginx_log.ts:24 src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:49
msgid "Error Logs"
msgstr "错误日志"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:675
msgid ""
"Error logs do not support structured analysis as they contain free-form "
"text messages."
msgstr "错误日志不支持结构化分析，因为它们包含自由格式的文本消息。"

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:274
msgid "Error pattern recognition"
msgstr "错误模式识别"

#: src/components/ConfigHistory/DiffViewer.vue:81
msgid "Error processing content"
msgstr "内容处理错误"

#: src/constants/errors/upgrader.ts:5
msgid "Executable binary file is empty"
msgstr "可执行二进制文件为空"

#: src/views/system/Upgrade.vue:196
msgid "Executable Path"
msgstr "可执行文件路径"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:127
msgid "Execute on every %{day} at %{time}"
msgstr "每周%{day}的%{time}执行"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:125
msgid "Execute on every day at %{time}"
msgstr "每天 %{time} 执行"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:129
msgid "Execute on every month on day %{day} at %{time}"
msgstr "每月 %{day} 日 %{time} 执行"

#: src/language/curd.ts:72
msgid "Expand"
msgstr "展开"

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:194
msgid "Expected Performance"
msgstr "预期性能"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:449
msgid "Expected Status Codes"
msgstr "预期状态码"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:477
msgid "Expected Text"
msgstr "预期文本"

#: src/components/CertInfo/CertInfo.vue:31
#: src/views/certificate/CertificateList/certColumns.tsx:80
msgid "Expired"
msgstr "已过期"

#: src/components/CertInfo/CertInfo.vue:38
msgid "Expired At: %{date}"
msgstr "过期时间: %{date}"

#: src/language/curd.ts:22
msgid "Export Excel"
msgstr "导出 Excel"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:105
msgid ""
"External Account Binding HMAC Key (optional). Should be in Base64 URL "
"encoding format."
msgstr "外部账户绑定 HMAC 密钥（可选）。应为 Base64 URL 编码格式。"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:92
msgid ""
"External Account Binding Key ID (optional). Required for some ACME "
"providers like ZeroSSL."
msgstr "外部账户绑定密钥 ID （可选）。某些 ACME 提供商（如 ZeroSSL）需要此信息。"

#: src/views/preference/tabs/NginxSettings.vue:49
msgid "External Docker Container"
msgstr "外部 Docker 容器"

#: src/constants/errors/notification.ts:5
msgid "External notification configuration not found"
msgstr "未找到外部通知配置"

#: src/components/Notification/notifications.ts:93
msgid "External Notification Test"
msgstr "外部通知测试"

#: src/views/preference/Preference.vue:59
#: src/views/preference/tabs/ExternalNotify.vue:42
msgid "External Notify"
msgstr "外部通知"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ObtainCertLive.vue:82
msgid "Fail to obtain certificate"
msgstr "获取证书失败"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:196
#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:221
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: src/constants/errors/docker.ts:4
msgid "Failed to attach to exec instance: {0}"
msgstr "连接执行实例失败：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:5
msgid "Failed to backup Nginx config files: {0}"
msgstr "备份 Nginx 配置文件失败：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:4
msgid "Failed to backup Nginx UI files: {0}"
msgstr "备份 Nginx UI 文件失败：{0}"

#: src/constants/errors/performance.ts:8
msgid "Failed to build nginx config: {0}"
msgstr "构建 nginx 配置失败: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:17
msgid "Failed to calculate hash: {0}"
msgstr "计算哈希值失败：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:54
msgid "Failed to calculate Nginx hash: {0}"
msgstr "计算 Nginx 哈希值失败：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:53
msgid "Failed to calculate Nginx UI hash: {0}"
msgstr "计算 Nginx UI 哈希值失败：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:13
msgid "Failed to cleanup temporary directory: {0}"
msgstr "清理临时目录失败：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:15
msgid "Failed to copy config file: {0}"
msgstr "复制配置文件失败：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:16
msgid "Failed to copy database file: {0}"
msgstr "复制数据库文件失败：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:31
msgid "Failed to copy file content: {0}"
msgstr "复制文件内容失败：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:19
msgid "Failed to copy Nginx config directory: {0}"
msgstr "复制 Nginx 配置目录失败：{0}"

#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:33
#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:114
msgid "Failed to copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板失败"

#: src/constants/errors/self_check.ts:10
msgid "Failed to create backup"
msgstr "创建备份失败"

#: src/constants/errors/backup.ts:12
msgid "Failed to create backup file: {0}"
msgstr "创建备份文件失败：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:43
msgid "Failed to create directory: {0}"
msgstr "创建目录失败：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:45 src/constants/errors/geolite.ts:6
msgid "Failed to create file: {0}"
msgstr "创建文件失败：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:6
msgid "Failed to create hash info file: {0}"
msgstr "创建哈希信息文件失败：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:44
msgid "Failed to create parent directory: {0}"
msgstr "创建父目录失败：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:32
msgid "Failed to create restore directory: {0}"
msgstr "创建还原目录失败：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:66
msgid "Failed to create storage directory {0}: {1}"
msgstr "创建存储目录失败 {0}：{1}"

#: src/constants/errors/backup.ts:47
msgid "Failed to create symbolic link: {0}"
msgstr "创建符号链接失败：{0}"

#: src/constants/errors/docker.ts:13
msgid "Failed to create temp container: {0}"
msgstr "创建临时容器失败：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:2
msgid "Failed to create temporary directory"
msgstr "创建临时目录失败"

#: src/constants/errors/backup.ts:3
msgid "Failed to create temporary subdirectory"
msgstr "创建临时子目录失败"

#: src/constants/errors/geolite.ts:9
msgid "Failed to create xz reader: {0}"
msgstr "创建 xz 读取器失败: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:9
msgid "Failed to create zip archive: {0}"
msgstr "创建 zip 压缩包失败：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:28
msgid "Failed to create zip entry: {0}"
msgstr "创建 zip 条目失败：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:27
msgid "Failed to create zip file: {0}"
msgstr "创建压缩文件失败：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:30
msgid "Failed to create zip header: {0}"
msgstr "创建 zip 头失败：{0}"

#: src/constants/errors/geolite.ts:3
msgid "Failed to decompress GeoLite2 database: {0}"
msgstr "解压 GeoLite2 数据库失败: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:25
msgid "Failed to decrypt data: {0}"
msgstr "解密数据失败：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:50
msgid "Failed to decrypt file: {0}"
msgstr "解密文件失败：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:35
msgid "Failed to decrypt Nginx directory: {0}"
msgstr "解密 Nginx 目录失败：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:34
msgid "Failed to decrypt Nginx UI directory: {0}"
msgstr "解密 Nginx UI 目录失败：{0}"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:19
msgid "Failed to delete all indexes"
msgstr "删除所有索引失败"

#: src/views/certificate/components/RemoveCert.vue:77
msgid "Failed to delete certificate"
msgstr "删除证书失败"

#: src/language/generate.ts:22
msgid "Failed to delete certificate from database: %{error}"
msgstr "从数据库中删除证书失败：%{error}"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:18
msgid "Failed to delete file index"
msgstr "删除文件索引失败"

#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:73
#: src/views/stream/components/StreamStatusSelect.vue:46
msgid "Failed to disable %{msg}"
msgstr "禁用失败 %{msg}"

#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:99
msgid "Failed to disable maintenance mode %{msg}"
msgstr "停用维护模式失败 %{msg}"

#: src/views/certificate/components/CertificateDownload.vue:75
msgid "Failed to download certificate files"
msgstr "下载证书文件失败"

#: src/constants/errors/geolite.ts:2
msgid "Failed to download GeoLite2 database: {0}"
msgstr "下载 GeoLite2 数据库失败: {0}"

#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:60
#: src/views/stream/components/StreamStatusSelect.vue:33
msgid "Failed to enable %{msg}"
msgstr "启用失败 %{msg}"

#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:407
msgid "Failed to enable advanced indexing"
msgstr "启用高级索引失败"

#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:86
msgid "Failed to enable maintenance mode %{msg}"
msgstr "启用维护模式失败 %{msg}"

#: src/constants/errors/backup.ts:24
msgid "Failed to encrypt data: {0}"
msgstr "加密数据失败：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:22
msgid "Failed to encrypt file: {0}"
msgstr "加密文件失败：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:8
msgid "Failed to encrypt Nginx directory: {0}"
msgstr "加密 Nginx 目录失败：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:7
msgid "Failed to encrypt Nginx UI directory: {0}"
msgstr "加密 Nginx UI 目录失败：{0}"

#: src/constants/errors/docker.ts:3
msgid "Failed to exec command: {0}"
msgstr "执行命令失败：{0}"

#: src/constants/errors/performance.ts:6
msgid "Failed to execute template: {0}"
msgstr "执行模板失败: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:33
msgid "Failed to extract archive: {0}"
msgstr "解压缩失败：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:10
msgid "Failed to generate AES key: {0}"
msgstr "生成 AES 密钥失败： {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:11
msgid "Failed to generate initialization vector: {0}"
msgstr "生成初始化向量失败：{0}"

#: src/language/constants.ts:5
msgid "Failed to get certificate information"
msgstr "获取证书信息失败"

#: src/constants/errors/docker.ts:10
msgid "Failed to get container id: {0}"
msgstr "获取容器 ID 失败: {0}"

#: src/constants/errors/geolite.ts:5
msgid "Failed to get file size: {0}"
msgstr "获取文件大小失败: {0}"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:20
msgid "Failed to get index status"
msgstr "获取索引状态失败"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOptimization.vue:62
msgid "Failed to get Nginx performance settings"
msgstr "获取 Nginx 性能参数失败"

#: src/constants/errors/performance.ts:9
msgid "Failed to get nginx.conf path"
msgstr "无法获取 nginx.conf 路径"

#: src/composables/useNginxPerformance.ts:50
msgid "Failed to get performance data"
msgstr "获取性能数据失败"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:21
msgid "Failed to get persistence stats"
msgstr "获取持久化统计信息失败"

#: src/constants/errors/performance.ts:3
msgid "Failed to get stub status: {0}"
msgstr "获取存根状态失败: {0}"

#: src/constants/errors/docker.ts:8
msgid "Failed to inspect container: {0}"
msgstr "检查容器失败：{0}"

#: src/constants/errors/docker.ts:12
msgid "Failed to inspect current container: {0}"
msgstr "检查当前容器失败：{0}"

#: src/components/ConfigHistory/ConfigHistory.vue:83
msgid "Failed to load history records"
msgstr "加载历史记录失败"

#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:39
msgid "Failed to load nginx configuration path"
msgstr "加载nginx配置路径失败"

#: src/constants/errors/geolite.ts:8
msgid "Failed to open file: {0}"
msgstr "打开文件失败: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:29
msgid "Failed to open source file: {0}"
msgstr "打开源文件失败：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:46
msgid "Failed to open zip entry: {0}"
msgstr "打开 zip 条目失败：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:42
msgid "Failed to open zip file: {0}"
msgstr "打开压缩文件失败：{0}"

#: src/constants/errors/performance.ts:7
msgid "Failed to parse nginx config: {0}"
msgstr "解析 nginx 配置失败: {0}"

#: src/constants/errors/self_check.ts:5
msgid "Failed to parse nginx.conf"
msgstr "解析 nginx.conf 失败"

#: src/constants/errors/performance.ts:5
msgid "Failed to parse template: {0}"
msgstr "解析模板失败: {0}"

#: src/constants/errors/docker.ts:11
msgid "Failed to pull image: {0}"
msgstr "拉取镜像失败：{0}"

#: src/constants/errors/geolite.ts:11
msgid "Failed to read compressed data: {0}"
msgstr "读取压缩数据失败: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:49
msgid "Failed to read encrypted file: {0}"
msgstr "读取加密文件失败：{0}"

#: src/views/certificate/components/CertificateFileUpload.vue:70
msgid "Failed to read file"
msgstr "读取文件失败"

#: src/constants/errors/backup.ts:21
msgid "Failed to read file: {0}"
msgstr "读取文件失败：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:52
msgid "Failed to read hash info file: {0}"
msgstr "读取哈希信息文件失败：{0}"

#: src/constants/errors/self_check.ts:4
msgid "Failed to read nginx.conf"
msgstr "读取 nginx.conf 失败"

#: src/constants/errors/docker.ts:5
msgid "Failed to read output: {0}"
msgstr "读取输出失败：{0}"

#: src/constants/errors/performance.ts:4
msgid "Failed to read response body: {0}"
msgstr "读取响应正文失败: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:20
msgid "Failed to read symlink: {0}"
msgstr "读取符号链接失败：{0}"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:17
msgid "Failed to rebuild file index"
msgstr "重建文件索引失败"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:16
msgid "Failed to rebuild index"
msgstr "重建索引失败"

#: src/views/dashboard/SiteNavigation.vue:57
msgid "Failed to refresh sites"
msgstr "刷新站点失败"

#: src/constants/errors/backup.ts:37
msgid "Failed to restore Nginx configs: {0}"
msgstr "恢复 Nginx 配置失败：{0}"

#: src/views/certificate/components/RemoveCert.vue:59
msgid "Failed to revoke certificate"
msgstr "证书撤销失败"

#: src/language/generate.ts:23
msgid "Failed to revoke certificate: %{error}"
msgstr "撤销证书失败：%{error}"

#: src/views/dashboard/SiteNavigation.vue:104
msgid "Failed to save configuration"
msgstr "保存配置失败"

#: src/constants/errors/geolite.ts:7
msgid "Failed to save downloaded file: {0}"
msgstr "保存下载的文件失败: {0}"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:304
msgid "Failed to save health check configuration"
msgstr "保存健康检查配置失败"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOptimization.vue:91
msgid "Failed to save Nginx performance settings"
msgstr "保存 Nginx 性能参数失败"

#: src/views/dashboard/SiteNavigation.vue:81
msgid "Failed to save order"
msgstr "保存顺序失败"

#: src/views/preference/tabs/ExternalNotify.vue:32
msgid "Failed to send test message"
msgstr "发送测试消息失败"

#: src/constants/errors/docker.ts:14
msgid "Failed to start temp container: {0}"
msgstr "启动临时容器失败：{0}"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/EnabledSwitch.vue:30
msgid "Failed to update status"
msgstr "更新状态失败"

#: src/views/certificate/components/CertificateFileUpload.vue:104
msgid "Failed to upload file"
msgstr "文件上传失败"

#: src/constants/errors/backup.ts:36
msgid "Failed to verify hashes: {0}"
msgstr "验证哈希值失败：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:58
msgid "Failed to write backup file: {0}"
msgstr "写入备份文件失败: {0}"

#: src/constants/errors/geolite.ts:10
msgid "Failed to write decompressed data: {0}"
msgstr "写入解压缩数据失败: {0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:51
msgid "Failed to write decrypted file: {0}"
msgstr "写入解密文件失败：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:23
msgid "Failed to write encrypted file: {0}"
msgstr "写入加密文件失败：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:59
msgid "Failed to write security key file: {0}"
msgstr "无法写入安全密钥文件：{0}"

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:228
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: src/views/config/components/Delete.vue:116
msgid "file"
msgstr "文件"

#: src/views/config/components/Delete.vue:122
msgid "File"
msgstr "文件"

#: src/language/constants.ts:32
msgid "File exists"
msgstr "文件已存在"

#: src/views/nginx_log/indexing/IndexManagement.vue:64
msgid "File index rebuild started successfully for %{path}"
msgstr "已成功开始为 %{path} 重建文件索引"

#: src/views/other/Error.vue:8
msgid "File Not Found"
msgstr "未找到文件"

#: src/constants/errors/config.ts:7
msgid "File or directory not found: {0}"
msgstr "未找到文件或目录：{0}"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:15
msgid "File path is required"
msgstr "文件路径是必需的"

#: src/views/certificate/components/CertificateFileUpload.vue:54
msgid "File size cannot exceed 5MB"
msgstr "文件大小不能超过 5MB"

#: src/views/certificate/components/CertificateFileUpload.vue:100
msgid "File uploaded successfully"
msgstr "文件上传成功"

#: src/constants/errors/cert.ts:2
msgid "Filename is empty"
msgstr "文件名为空"

#: src/views/nginx_log/raw/RawLogViewer.vue:298
msgid "Filter"
msgstr "过滤"

#: src/views/nginx_log/raw/RawLogViewer.vue:301
msgid "Filter log content"
msgstr "过滤日志内容"

#: src/language/constants.ts:19 src/views/site/site_add/SiteAdd.vue:82
msgid "Finished"
msgstr "完成"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:71
msgid "First View"
msgstr "首次查看"

#: src/views/config/components/Delete.vue:116
msgid "folder"
msgstr "文件夹"

#: src/views/config/components/Delete.vue:122
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:545
msgid "Follow Redirects"
msgstr "跟随重定向"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/AddPasskey.vue:77
msgid ""
"Follow the instructions in the dialog to complete the passkey registration "
"process."
msgstr "按照对话框中的指示完成 Passkey 的注册过程。"

#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:42
#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:54
msgid "For Chinese user"
msgstr "中国用户"

#: src/views/preference/tabs/HTTPSettings.vue:19
msgid "For Chinese user: https://cloud.nginxui.com/"
msgstr "中国用户：https://cloud.nginxui.com/"

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:306
msgid "For commercial or professional use, contact"
msgstr "如需商业或专业用途，请联系"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:677
msgid "For error logs, please use the Raw Log Viewer for better viewing experience."
msgstr "对于错误日志，请使用原始日志查看器以获得更好的查看体验。"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:140
msgid ""
"For IP-based certificate configurations, only HTTP-01 challenge method is "
"supported. DNS-01 challenge is not compatible with IP-based certificates."
msgstr "对于基于 IP 的证书配置，仅支持 HTTP-01 验证方法。DNS-01 验证与基于 IP 的证书不兼容。"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:188
msgid ""
"For IP-based certificates, please specify the server IP address that will "
"be included in the certificate."
msgstr "对于基于 IP 的证书，请指定将包含在证书中的服务器 IP 地址。"

#: src/constants/errors/middleware.ts:4
msgid "Form parse failed"
msgstr "表单解析失败"

#: src/views/config/components/ConfigLeftPanel.vue:277
msgid "Format Code"
msgstr "代码格式化"

#: src/views/config/components/ConfigLeftPanel.vue:219
msgid "Format successfully"
msgstr "格式化成功"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:200
msgid "Format: minute hour day month weekday"
msgstr "格式：分钟 小时 日 月 星期"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:31
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:844
msgid "From indexed logs"
msgstr "来自已索引的日志"

#: src/views/system/Licenses.vue:119 src/views/system/Licenses.vue:222
msgid "Frontend"
msgstr "前端"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:65
msgid "Full Text Search"
msgstr "全文搜索"

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:258
msgid "Full-text search support"
msgstr "全文搜索支持"

#: src/views/certificate/CertificateList/certColumns.tsx:30
msgid "General Certificate"
msgstr "普通证书"

#: src/language/curd.ts:17
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:139
#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:162
msgid "Generate New Recovery Codes"
msgstr "生成新的恢复代码"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:162
msgid "Generate Recovery Codes"
msgstr "生成恢复代码"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:34
msgid "Generate recovery codes successfully"
msgstr "成功生成恢复代码"

#: src/language/constants.ts:7
msgid "Generating private key for registering account"
msgstr "正在生成私钥用于注册账户"

#: src/views/preference/Preference.vue:113
msgid "GeoLite"
msgstr "GeoLite"

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:179
#: src/views/preference/tabs/GeoLiteSettings.vue:7
msgid "GeoLite2 Database"
msgstr "GeoLite2 数据库"

#: src/language/generate.ts:24
msgid "GeoLite2 database available"
msgstr "GeoLite2 数据库可用"

#: src/components/GeoLiteDownload/GeoLiteDownload.vue:168
msgid "GeoLite2 Database Installed"
msgstr "GeoLite2 数据库已安装"

#: src/constants/errors/geolite.ts:4
msgid "GeoLite2 database not found at {0}"
msgstr "在 {0} 未找到 GeoLite2 数据库"

#: src/constants/errors/self_check.ts:24
msgid ""
"GeoLite2 database not found at {0}. Log indexing requires GeoLite2 database "
"for geographic IP analysis"
msgstr "未在 {0} 找到 GeoLite2 数据库。日志索引需要 GeoLite2 数据库进行地理 IP 分析"

#: src/components/GeoLiteDownload/GeoLiteDownload.vue:150
msgid "GeoLite2 Database Required"
msgstr "需要 GeoLite2 数据库"

#: src/constants/errors/cert.ts:9
msgid "Get acme user error: {0}"
msgstr "获取 ACME 用户错误: {0}"

#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:163
msgid "Get data failed"
msgstr "获取数据失败"

#: src/constants/errors/cert.ts:12
msgid "Get dns credential error: {0}"
msgstr "获取 DNS 凭证错误：{0}"

#: src/views/node/BatchUpgrader.vue:182 src/views/system/Upgrade.vue:188
msgid "Get release information error"
msgstr "获取发布信息错误"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ObtainCertLive.vue:46
msgid "Getting the certificate, please wait..."
msgstr "正在获取证书，请稍等..."

#: src/views/preference/tabs/HTTPSettings.vue:11
msgid "Github Proxy"
msgstr "Github 代理"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/GeoMapChart.vue:47
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/WorldMapChart/WorldMapChart.vue:202
msgid "Global Access Map"
msgstr "全球访问地图"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/GeoMapChart.vue:31
msgid "Global Map"
msgstr "全球地图"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:682
msgid "Go to Raw Log Viewer"
msgstr "转到原始日志查看器"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/gotify.ts:5
msgid "Gotify"
msgstr "Gotify"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:495
msgid ""
"gRPC health check requires server to implement gRPC Health Check service "
"(grpc.health.v1.Health)."
msgstr "gRPC 健康检查要求服务器实现 gRPC 健康检查服务（grpc.health.v1.Health）。"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:494
msgid ""
"gRPCS uses TLS encryption. Server must implement gRPC Health Check service. "
"For testing, SSL validation is disabled by default."
msgstr "gRPCS 使用 TLS 加密。服务器必须实现 gRPC 健康检查服务。出于测试目的，默认情况下禁用 SSL 验证。"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:67
msgid "GZIP Compression"
msgstr "GZIP 压缩"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:87
msgid "GZIP Compression Level"
msgstr "GZIP 压缩级别"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:80
msgid "GZIP Min Length"
msgstr "GZIP 最小长度"

#: src/views/upstream/SocketList.vue:60
msgid "Health Check"
msgstr "健康检查"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:358
msgid "Health Check Configuration"
msgstr "健康检查配置"

#: src/views/dashboard/SiteNavigation.vue:99
msgid "Health check configuration saved"
msgstr "健康检查配置已保存"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:295
msgid "Health check configuration saved successfully"
msgstr "健康检查配置保存成功"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:369
msgid "Health check is disabled"
msgstr "健康检查已禁用"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:369
msgid "Health check is enabled"
msgstr "健康检查已启用"

#: src/views/upstream/SocketList.vue:36
msgid "Health Status"
msgstr "健康状态"

#: src/components/SensitiveString/SensitiveString.vue:40
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: src/views/terminal/components/TerminalHeader.vue:85
msgid "Hide Assistant"
msgstr "隐藏助手"

#: src/composables/useGeoTranslation.ts:165
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/ChinaMapChart/ChinaMapChart.vue:135
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/WorldMapChart/WorldMapChart.vue:103
msgid "High"
msgstr "高"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceStatisticsCard.vue:87
msgid "Higher value means better connection reuse"
msgstr "更高的值意味着更好的连接再利用"

#: src/views/config/components/ConfigLeftPanel.vue:255
#: src/views/site/site_edit/components/SiteEditor/SiteEditor.vue:94
#: src/views/stream/components/StreamEditor.vue:68
msgid "History"
msgstr "历史"

#: src/routes/index.ts:54
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: src/views/dns/components/DNSRecordFilter.vue:42
#: src/views/preference/tabs/ServerSettings.vue:19
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: src/views/dns/components/DNSRecordFilter.vue:45
msgid "Host, e.g. @ or www"
msgstr "主机，例如 @ 或 www"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:159
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/HourlyChart.vue:87
msgid "Hour"
msgstr "小时"

#: src/views/preference/Preference.vue:71
msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

#: src/views/preference/tabs/CertSettings.vue:15
msgid "HTTP Challenge Port"
msgstr "HTTP Challenge 监听端口"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:398
msgid "HTTP Method"
msgstr "HTTP 方法"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:222
msgid "HTTP01"
msgstr "HTTP01"

#: src/components/SelfCheck/tasks/frontend/https-check.ts:13
msgid "HTTPS Protocol"
msgstr "HTTPS 协议"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:189
msgid "https://..."
msgstr "https://..."

#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:34
msgid "ICP Number"
msgstr "ICP 备案号"

#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:109
msgid ""
"If the number of login failed attempts from a ip reach the max attempts in "
"ban threshold minutes, the ip will be banned for a period of time."
msgstr "如果某个 IP 的登录失败次数达到禁用阈值分钟内的最大尝试次数，该 IP 将被禁止登录一段时间。"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:280
msgid ""
"If you want to automatically revoke the old certificate, please enable this "
"option."
msgstr "如果要自动撤销旧证书，请启用此选项。"

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:168
msgid ""
"If you want to change the storage location, you can set the `IndexPath` of "
"`nginx_log` section in the Nginx UI config."
msgstr "如果要更改存储位置，可以在 Nginx UI 配置中设置 `nginx_log` 部分的 `IndexPath`。"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/AddPasskey.vue:76
msgid "If your browser supports WebAuthn Passkey, a dialog box will appear."
msgstr "如果您的浏览器支持 WebAuthn Passkey，则会出现一个对话框。"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:271
msgid ""
"If your domain has CNAME records and you cannot obtain certificates, you "
"need to enable this option."
msgstr "如果您的域名有 CNAME 记录且无法获取证书，则需要启用此选项。"

#: src/views/certificate/CertificateList/Certificate.vue:27
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: src/routes/modules/certificates.ts:46
#: src/views/certificate/CertificateEditor.vue:84
msgid "Import Certificate"
msgstr "导入证书"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:175
msgid "Inactive Time"
msgstr "非活动时间"

#: src/views/dashboard/components/ProcessDistributionCard.vue:54
msgid ""
"Includes master process, worker processes, cache processes, and other Nginx "
"processes"
msgstr "包括主进程、工作进程、缓存进程和其他 Nginx 进程"

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:254
msgid "Incremental index scanning"
msgstr "增量索引扫描"

#: src/views/nginx_log/indexing/IndexManagement.vue:38
msgid "Index and statistics rebuild started successfully"
msgstr "索引和统计重建已成功启动"

#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:208
msgid "Index failed"
msgstr "索引失败"

#: src/views/nginx_log/components/LoadingState.vue:55
msgid "Index failed, please try rebuilding"
msgstr "索引失败，请尝试重新构建"

#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:393
msgid "Index rebuild initiated"
msgstr "索引重建已启动"

#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:177
msgid "Index Status"
msgstr "索引状态"

#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:245
msgid "Indexed"
msgstr "已索引"

#: src/views/nginx_log/indexing/components/IndexProgressBar.vue:52
#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:241
msgid "Indexing"
msgstr "索引中"

#: src/views/nginx_log/components/LoadingState.vue:33
#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:463
msgid "Indexing logs..."
msgstr "正在索引日志..."

#: src/components/ProcessingStatus/ProcessingStatus.vue:37
#: src/views/nginx_log/components/LoadingState.vue:71
msgid "Indexing..."
msgstr "索引中..."

#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:16
msgid "Indicator"
msgstr "指示器"

#: src/constants/index.ts:25 src/views/notification/notificationColumns.tsx:28
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: src/constants/errors/user.ts:17
msgid "Init user not exists"
msgstr "初始用户不存在"

#: src/language/constants.ts:25
msgid "Initial core upgrader error"
msgstr "初始化核心升级程序错误"

#: src/language/constants.ts:24
msgid "Initialing core upgrader"
msgstr "初始化核心升级器"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/TOTP.vue:121
msgid "Input the code from the app:"
msgstr "输入应用程序中的代码："

#: src/components/TwoFA/Authorization.vue:72
msgid "Input the recovery code:"
msgstr "输入恢复代码："

#: src/views/preference/tabs/HTTPSettings.vue:22
msgid "Insecure Skip Verify"
msgstr "跳过证书认证"

#: src/routes/modules/auth.ts:8
#: src/views/install/components/InstallForm.vue:110
#: src/views/install/components/InstallHeader.vue:9
#: src/views/system/Upgrade.vue:150
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: src/views/install/components/InstallForm.vue:57
msgid "Install successfully"
msgstr "安装成功"

#: src/views/install/components/InstallView.vue:64
msgid "Installation"
msgstr "安装"

#: src/constants/errors/system.ts:3
msgid "Installation is not allowed after 10 minutes of system startup"
msgstr "系统启动 10 分钟后不允许安装"

#: src/views/install/components/TimeoutAlert.vue:11
msgid ""
"Installation is not allowed after 10 minutes of system startup, please "
"restart the Nginx UI."
msgstr "系统启动 10 分钟后不允许安装，请重启 Nginx UI。"

#: src/views/preference/tabs/LogrotateSettings.vue:26
msgid "Interval"
msgstr "间隔"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:166
msgid "Invalid"
msgstr "无效的"

#: src/constants/errors/backup.ts:41
msgid "Invalid AES IV format: {0}"
msgstr "AES IV 格式无效：{0}"

#: src/constants/errors/backup.ts:40
msgid "Invalid AES key format: {0}"
msgstr "AES 密钥格式无效：{0}"

#: src/views/certificate/components/CertificateDownload.vue:54
#: src/views/certificate/components/CertificateFileUpload.vue:88
msgid "Invalid certificate format"
msgstr "证书格式无效"

#: src/constants/errors/user.ts:14
msgid "Invalid claims type"
msgstr "无效的声明类型"

#: src/constants/errors/version.ts:2
msgid "Invalid commit SHA"
msgstr "无效的提交 SHA"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:121
msgid "Invalid file object"
msgstr "无效文件对象"

#: src/constants/errors/backup.ts:48
msgid "Invalid file path: {0}"
msgstr "文件路径无效：{0}"

#: src/views/config/components/ConfigRightPanel/Basic.vue:28
#: src/views/config/components/Rename.vue:66
msgid "Invalid filename"
msgstr "文件名无效"

#: src/views/config/components/Mkdir.vue:57
msgid "Invalid folder name"
msgstr "无效文件夹名"

#: src/constants/errors/notification.ts:4
msgid "Invalid notification ID"
msgstr "无效的通知 ID"

#: src/constants/errors/notification.ts:3
msgid "Invalid notifier config"
msgstr "通知配置无效"

#: src/constants/errors/user.ts:4
msgid "Invalid otp code"
msgstr "无效的 OTP 代码"

#: src/constants/errors/backup.ts:26
msgid "Invalid padding in decrypted data"
msgstr "解密数据中的无效填充"

#: src/components/TwoFA/use2FAModal.ts:61
msgid "Invalid passcode or recovery code"
msgstr "二次验证码或恢复代码无效"

#: src/constants/errors/backup.ts:61
msgid "Invalid path: {0}"
msgstr "无效路径: {0}"

#: src/views/certificate/components/CertificateDownload.vue:59
#: src/views/certificate/components/CertificateFileUpload.vue:94
msgid "Invalid private key format"
msgstr "私钥格式无效"

#: src/constants/errors/user.ts:5
msgid "Invalid recovery code"
msgstr "无效的恢复代码"

#: src/constants/errors/middleware.ts:2
msgid "Invalid request format"
msgstr "无效的请求格式"

#: src/constants/errors/backup.ts:39
msgid "Invalid security token format"
msgstr "安全令牌格式无效"

#: src/constants/errors/notification.ts:6
msgid "Invalid Telegram Chat ID: cannot be zero"
msgstr "无效的 Telegram 聊天 ID：不能为零"

#: src/constants/errors/nginx_log.parser.ts:5
msgid "Invalid timestamp format"
msgstr "时间戳格式无效"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:23
msgid "Invalid websocket message type"
msgstr "无效的 WebSocket 消息类型"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:194
#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:15
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:77
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:518
msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:123
msgid "IP Certificate Notice"
msgstr "IP 证书通知"

#: src/views/certificate/CertificateList/Certificate.vue:37
msgid "Issue certificate"
msgstr "签发证书"

#: src/views/certificate/components/DNSIssueCertificate.vue:98
msgid "Issue Certificate"
msgstr "签发证书"

#: src/language/constants.ts:20
msgid "Issued certificate successfully"
msgstr "证书申请成功"

#: src/components/CertInfo/CertInfo.vue:35
msgid "Issuer: %{issuer}"
msgstr "颁发者：%{issuer}"

#: src/language/curd.ts:6
msgid "item(s)"
msgstr "项"

#: src/views/preference/tabs/AppSettings.vue:11
msgid "Jwt Secret"
msgstr "Jwt 密钥"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:75
msgid ""
"Keep your recovery codes as safe as your password. We recommend saving them "
"with a password manager."
msgstr "请像保护密码一样安全地保管您的恢复代码。我们建议使用密码管理器保存它们。"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:60
msgid "Keepalive Timeout"
msgstr "Keepalive 超时"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:236
#: src/views/certificate/CertificateList/certColumns.tsx:57
msgid "Key Type"
msgstr "密钥类型"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/columns.tsx:33
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/lark.ts:5
msgid "Lark"
msgstr "Lark"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/lark_custom.ts:5
msgid "Lark Custom"
msgstr "Lark 自定义"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:315
msgid "Last 12 hours"
msgstr "过去 12 小时"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DateRangeSelector.vue:22
msgid "Last 14 days"
msgstr "过去 14 天"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:311
msgid "Last 15 minutes"
msgstr "过去 15 分钟"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:316
msgid "Last 24 hours"
msgstr "过去 24 小时"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DateRangeSelector.vue:23
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:318
msgid "Last 30 days"
msgstr "过去 30 天"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:312
msgid "Last 30 minutes"
msgstr "过去 30 分钟"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:314
msgid "Last 4 hours"
msgstr "过去 4 小时"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DateRangeSelector.vue:21
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:317
msgid "Last 7 days"
msgstr "最近 7 天"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DateRangeSelector.vue:24
msgid "Last 90 days"
msgstr "过去 90 天"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:190
msgid "Last Backup Status"
msgstr "上次备份状态"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:183
msgid "Last Backup Time"
msgstr "上次备份时间"

#: src/views/upstream/SocketList.vue:51
msgid "Last Check"
msgstr "最后检查"

#: src/views/system/Upgrade.vue:198
msgid "Last checked at"
msgstr "最后检查时间"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:313
msgid "Last hour"
msgstr "过去 1 小时"

#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:258
msgid "Last Indexed"
msgstr "最后索引时间"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DateRangeSelector.vue:26
msgid "Last month"
msgstr "上个月"

#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:138
msgid "Last update"
msgstr "上次更新"

#: src/components/GeoLiteDownload/GeoLiteDownload.vue:199
msgid "Last updated:"
msgstr "最后更新:"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/Passkey.vue:97
msgid "Last used at"
msgstr "上次使用"

#: src/views/user/userColumns.tsx:23
msgid "Leave blank for no change"
msgstr "留空表示不修改"

#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:41
msgid "Leave blank for the default: https://api.openai.com/"
msgstr "留空为默认：https://api.openai.com/"

#: src/language/curd.ts:39
msgid "Leave blank if do not want to modify"
msgstr "如果不想修改，请留空"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:107 src/views/certificate/ACMEUser.vue:94
msgid "Leave blank if not required by your ACME provider"
msgstr "如果您的 ACME 提供商不需要，请留空"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:70
msgid "Leave blank if you don't need this."
msgstr "如果不需要，请留空。"

#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:240
#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:258
#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:301
#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:319
msgid "Leave blank will not change anything"
msgstr "留空不做任何更改"

#: src/constants/errors/user.ts:6
msgid "Legacy recovery code not allowed since totp is not enabled"
msgstr "由于未启用 TOTP，因此不允许使用传统恢复代码"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:268
msgid "Lego disable CNAME Support"
msgstr "Lego 禁用 CNAME 支持"

#: src/views/system/About.vue:75 src/views/system/Licenses.vue:21
msgid "License"
msgstr "开源许可"

#: src/views/system/Licenses.vue:133
msgid "License Distribution"
msgstr "许可证分布"

#: src/views/system/Licenses.vue:125
msgid "License Types"
msgstr "许可证类型"

#: src/views/dashboard/components/NodeAnalyticItem.vue:78
#: src/views/dashboard/components/NodeAnalyticItem.vue:95
msgid "Link"
msgstr "连接"

#: src/language/curd.ts:23
msgid "List"
msgstr "列表"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:43
msgid "Listening"
msgstr "监听中"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:188
msgid "Load Average:"
msgstr "系统负载:"

#: src/views/node/Node.vue:137
msgid "Load from settings"
msgstr "从设置中加载"

#: src/views/node/Node.vue:67
msgid "Load successfully"
msgstr "加载成功"

#: src/views/dashboard/components/ModulesTable.vue:79
#: src/views/dashboard/components/ModulesTable.vue:84
msgid "Loaded"
msgstr "已加载"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:312
msgid "Loader Files"
msgstr "加载器文件"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:307
msgid "Loader Settings"
msgstr "加载器设置"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:322
msgid "Loader Sleep"
msgstr "加载器睡眠"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:347
msgid "Loader Threshold"
msgstr "加载器阈值"

#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:200
msgid "Loading data..."
msgstr "正在加载数据..."

#: src/views/nginx_log/components/LoadingState.vue:41
#: src/views/nginx_log/components/LoadingState.vue:78
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: src/components/NamespaceTabs/NamespaceTabs.vue:116
#: src/components/NodeIndicator/NodeIndicator.vue:38
#: src/components/NodeSelector/NodeSelector.vue:62 src/constants/index.ts:42
#: src/constants/index.ts:48 src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:74
#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:83
#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:48
#: src/views/preference/tabs/NginxSettings.vue:55
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:60
msgid "Local path (e.g., /var/backups)"
msgstr "本地路径（例如：/var/backups）"

#: src/components/NgxConfigEditor/LocationEditor.vue:69
msgid "Location"
msgstr "Location"

#: src/components/NgxConfigEditor/LocationEditor.vue:51
msgid "Locations"
msgstr "Locations"

#: src/views/certificate/CertificateEditor.vue:124
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: src/language/generate.ts:25
msgid ""
"Log file %{log_path} is not a regular file. If you are using nginx-ui in "
"docker container, please refer to "
"https://nginxui.com/zh_CN/guide/config-nginx-log.html for more information."
msgstr ""
"日志文件 %{log_path} 不是常规文件。如果在 Docker 容器中使用 Nginx UI，请参阅 "
"https://nginxui.com/zh_CN/guide/config-nginx-log.html 获取更多信息。"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:11
msgid "Log file does not exist"
msgstr "日志文件不存在"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:22
msgid "Log file is not a regular file"
msgstr "日志文件不是常规文件"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:859
msgid "Log file not available"
msgstr "日志文件不可用"

#: src/views/nginx_log/components/LoadingState.vue:62
msgid "Log file not indexed yet"
msgstr "日志文件尚未建立索引"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:9
msgid "Log indexer not available"
msgstr "日志索引器不可用"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:586
msgid "Log indexing completed! Loading updated data..."
msgstr "日志索引完成！正在加载更新数据..."

#: src/constants/errors/nginx_log.parser.ts:3
msgid "Log line exceeds maximum length"
msgstr "日志行超出最大长度"

#: src/routes/modules/nginx_log.ts:39 src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:436
msgid "Log List"
msgstr "日志列表"

#: src/constants/errors/nginx_log.indexer.ts:2
msgid "Log parser is not initialized; call indexer.InitLogParser() before use"
msgstr "日志解析器未初始化；使用前请调用 indexer.InitLogParser()"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:12
msgid "Log path is not under whitelist"
msgstr "日志路径不在白名单中"

#: src/routes/modules/auth.ts:14 src/views/other/Login.vue:317
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: src/views/other/Login.vue:111
msgid "Login successful"
msgstr "登录成功"

#: src/layouts/HeaderLayout.vue:21
msgid "Logout successful"
msgstr "登出成功"

#: src/views/preference/Preference.vue:107
msgid "Logrotate"
msgstr "Logrotate"

#: src/views/preference/tabs/LogrotateSettings.vue:13
msgid ""
"Logrotate, by default, is enabled in most mainstream Linux distributions "
"for users who install Nginx UI on the host machine, so you don't need to "
"modify the parameters on this page. For users who install Nginx UI using "
"Docker containers, you can manually enable this option. The crontab task "
"scheduler of Nginx UI will execute the logrotate command at the interval "
"you set in minutes."
msgstr ""
"对于在宿主机上安装 Nginx UI 的用户，大多数主流 Linux 发行版都默认启用 logrotate "
"定时任务，因此您无需修改本页面的参数。对于使用 Docker 容器安装 Nginx 用户界面的用户，您可以手动启用该选项。Nginx UI "
"的定时任务任务调度器将按照您设置的时间间隔（以分钟为单位）执行 logrotate 命令。"

#: src/composables/useGeoTranslation.ts:166
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/ChinaMapChart/ChinaMapChart.vue:135
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/WorldMapChart/WorldMapChart.vue:103
msgid "Low"
msgstr "低"

#: src/components/UpstreamDetailModal/UpstreamDetailModal.vue:51
#: src/composables/useUpstreamStatus.ts:146
msgid "Main Node"
msgstr "主节点"

#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:165
#: src/views/site/site_edit/components/SiteEditor/SiteEditor.vue:81
#: src/views/site/site_list/columns.tsx:150
msgid "Maintenance"
msgstr "维护模式"

#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:93
msgid "Maintenance mode disabled successfully"
msgstr "成功禁用维护模式"

#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:80
msgid "Maintenance mode enabled successfully"
msgstr "成功启用维护模式"

#: src/constants/errors/cert.ts:20
msgid "Make certificate dir error: {0}"
msgstr "创建证书目录错误：{0}"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:164
msgid ""
"Make sure you have configured a reverse proxy for .well-known directory to "
"HTTPChallengePort before obtaining the certificate."
msgstr "在获取签发证书前，请确保配置文件中已将 .well-known 目录反向代理到 HTTPChallengePort。"

#: src/routes/modules/config.ts:10
#: src/views/config/components/ConfigLeftPanel.vue:114
#: src/views/config/components/ConfigLeftPanel.vue:164
#: src/views/config/ConfigList.vue:74
msgid "Manage Configs"
msgstr "配置管理"

#: src/views/dns/DNSDomainList.vue:210
msgid "Manage Records"
msgstr "管理记录"

#: src/routes/modules/sites.ts:10 src/views/site/site_list/SiteList.vue:45
msgid "Manage Sites"
msgstr "网站管理"

#: src/routes/modules/streams.ts:10 src/views/stream/StreamList.vue:59
msgid "Manage Streams"
msgstr "管理 Stream"

#: src/routes/modules/user.ts:10 src/views/user/User.vue:10
msgid "Manage Users"
msgstr "用户管理"

#: src/views/certificate/CertificateList/certColumns.tsx:29
msgid "Managed Certificate"
msgstr "托管证书"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:250
msgid "Manager Files"
msgstr "管理器文件"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:260
msgid "Manager Sleep"
msgstr "管理器睡眠"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:285
msgid "Manager Threshold"
msgstr "管理器阈值"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:32
msgid "Manual"
msgstr "手动"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:202
msgid "manually set"
msgstr "手动设置"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceStatisticsCard.vue:103
msgid "Master"
msgstr "主进程"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:134
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:90
msgid "Master process"
msgstr "主进程"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:56
#: src/views/dashboard/components/ProcessDistributionCard.vue:13
msgid "Master Process"
msgstr "主进程"

#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:99
msgid "Max Attempts"
msgstr "最大尝试次数"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceStatisticsCard.vue:56
msgid "Max Concurrent Connections"
msgstr "最大并发连接数"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:538
msgid "Max Redirects"
msgstr "最大重定向次数"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceStatisticsCard.vue:42
msgid "Max Requests Per Second"
msgstr "每秒最大请求次数"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:198
msgid "Maximum Cache Size"
msgstr "最大缓存大小"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:111
msgid "Maximum client request body size"
msgstr "客户端请求体的最大尺寸"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:49
msgid "Maximum number of concurrent connections"
msgstr "最大并发连接数"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:174
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:126
msgid "Maximum number of connections per worker process"
msgstr "每个工作进程的最大连接数"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:200
msgid "Maximum total size of the cache"
msgstr "缓存的最大总容量"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:196
msgid "Maximum worker process number:"
msgstr "最大工作进程数："

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:228
#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:229
#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:54
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:217
msgid "Memory and Storage"
msgstr "内存与存储"

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:79
msgid "Memory Design"
msgstr "内存设计"

#: src/views/dashboard/components/ResourceUsageCard.vue:51
msgid "Memory Usage (RSS)"
msgstr "内存使用量（RSS）"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:92
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:519
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:508
msgid "Method Name"
msgstr "方法名称"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:81
msgid "Minimum file size for compression"
msgstr "压缩文件的最小尺寸"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:223
msgid "Minimum Free Space"
msgstr "最小可用空间"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:225
msgid "Minimum free space in the cache directory"
msgstr "缓存目录中的最小可用空间"

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:143
msgid "Minimum:"
msgstr "最低要求："

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:169
msgid "Minute"
msgstr "分钟"

#: src/views/preference/tabs/LogrotateSettings.vue:30
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

#: src/constants/index.ts:44
msgid "Mirror"
msgstr "镜像"

#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:20
msgid "Model"
msgstr "模型"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:25
msgid "Modern analytics service not available"
msgstr "现代分析服务不可用"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:26
msgid "Modern indexer service not available"
msgstr "现代索引服务不可用"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:24
msgid "Modern searcher service not available"
msgstr "现代搜索服务不可用"

#: src/components/ConfigHistory/ConfigHistory.vue:53
msgid "Modified At"
msgstr "修改时间"

#: src/components/LLM/ChatMessage.vue:241 src/views/config/ConfigList.vue:182
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: src/routes/modules/certificates.ts:36
#: src/views/certificate/CertificateEditor.vue:84
msgid "Modify Certificate"
msgstr "修改证书"

#: src/views/site/site_add/SiteAdd.vue:144
msgid "Modify Config"
msgstr "修改配置文件"

#: src/views/dashboard/components/ModulesTable.vue:49
msgid "Module"
msgstr "模块"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:215
msgid "Modules"
msgstr "模块"

#: src/views/dashboard/components/ModulesTable.vue:26
msgid "Modules cache refreshed"
msgstr "模块缓存已刷新"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:27
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:21
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:138
msgid "Monthly on day %{day} at %{time}"
msgstr "每月%{day}日%{time}"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:204
msgid "Mozilla/5.0..."
msgstr "Mozilla/5.0..."

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:278
msgid "Multi-dimensional data visualization"
msgstr "多维数据可视化"

#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveAdd.vue:51
msgid "Multi-line Directive"
msgstr "多行指令"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:196
msgid "Must be a public IP address accessible from the internet"
msgstr "必须是可从互联网访问的公共 IP 地址"

#: src/components/UpstreamDetailModal/UpstreamDetailModal.vue:38
#: src/components/UpstreamDetailModal/UpstreamDetailModal.vue:56
msgid "N/A"
msgstr "不适用"

#: src/components/NgxConfigEditor/NgxUpstream.vue:130
#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:11
#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:13
#: src/views/certificate/CertificateList/certColumns.tsx:9
#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:44
#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:58
#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:70
#: src/views/config/components/ConfigRightPanel/Basic.vue:34
#: src/views/config/components/Delete.vue:123
#: src/views/config/components/Mkdir.vue:64
#: src/views/config/configColumns.tsx:17
#: src/views/dns/components/DNSRecordForm.vue:49
#: src/views/dns/components/DNSRecordTable.vue:17
#: src/views/dns/DNSCredential.vue:17 src/views/namespace/columns.ts:9
#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:155 src/views/node/nodeColumns.tsx:8
#: src/views/preference/components/AuthSettings/AddPasskey.vue:81
#: src/views/site/site_edit/components/RightPanel/Basic.vue:36
#: src/views/site/site_list/columns.tsx:30
#: src/views/site/site_list/SiteDuplicate.vue:79
#: src/views/stream/columns.tsx:26
#: src/views/stream/components/RightPanel/Basic.vue:31
#: src/views/stream/components/StreamDuplicate.vue:71
#: src/views/stream/StreamList.vue:123 src/views/system/Licenses.vue:13
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/views/config/configColumns.tsx:10
#: src/views/site/site_list/columns.tsx:22 src/views/stream/columns.tsx:18
msgid "Name or content"
msgstr "名称或内容"

#: src/views/site/site_edit/components/RightPanel/Basic.vue:42
#: src/views/site/site_list/columns.tsx:91 src/views/stream/columns.tsx:58
#: src/views/stream/components/RightPanel/Basic.vue:39
msgid "Namespace"
msgstr "命名空间"

#: src/routes/modules/namespaces.ts:10 src/views/namespace/Namespace.vue:19
msgid "Namespaces"
msgstr "命名空间"

#: src/views/dns/DNSDomainList.vue:225
msgid ""
"Need more DNS providers? Support us through donations or contact us for "
"commercial collaboration"
msgstr "需要更多 DNS 提供商？通过捐赠支持我们或联系我们进行商业合作"

#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:195
msgid "Need to enable the stub_status module"
msgstr "需要启用 stub_status 模块"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:335
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:277
msgid "Network Statistics"
msgstr "流量统计"

#: src/components/LLM/LLM.vue:58
msgid "New Chat"
msgstr "新聊天"

#: src/constants/errors/cert.ts:15
msgid "New dns challenge provider error: {0}"
msgstr "新建 DNS 验证提供程序错误：{0}"

#: src/views/install/components/InstallView.vue:109
msgid "New Installation"
msgstr "新安装"

#: src/constants/errors/cert.ts:11
msgid "New lego client error: {0}"
msgstr "新建 lego 客户端错误：{0}"

#: src/views/config/components/Rename.vue:74
msgid "New name"
msgstr "新名称"

#: src/views/user/UserProfile.vue:195
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: src/views/config/components/ConfigRightPanel/Basic.vue:47
msgid "New Path"
msgstr "新路径"

#: src/constants/errors/cert.ts:10
msgid "New transport error: {0}"
msgstr "新建传输错误：{0}"

#: src/views/system/Upgrade.vue:230
msgid "New version released"
msgstr "新版本发布"

#: src/views/certificate/components/DNSIssueCertificate.vue:184
#: src/views/install/components/InstallView.vue:96
#: src/views/site/site_add/SiteAdd.vue:131
#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ObtainCert.vue:225
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: src/routes/modules/dashboard.ts:27 src/views/preference/Preference.vue:95
msgid "Nginx"
msgstr "Nginx"

#: src/constants/errors/nginx.ts:5
msgid "Nginx -T output is empty"
msgstr "Nginx -T 的输出为空"

#: src/views/preference/tabs/NginxSettings.vue:13
msgid "Nginx Access Log Path"
msgstr "Nginx 访问日志路径"

#: src/language/generate.ts:27
msgid "Nginx access log path exists"
msgstr "存在 Nginx 访问日志路径"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:28
#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:40
msgid "Nginx and Nginx UI Config"
msgstr "Nginx 和 Nginx UI 配置"

#: src/constants/errors/self_check.ts:6
msgid "Nginx conf no http block"
msgstr "Nginx 配置无 http 块"

#: src/constants/errors/self_check.ts:8
msgid "Nginx conf no stream block"
msgstr "Nginx 配置无 Stream 块"

#: src/constants/errors/self_check.ts:15
msgid "Nginx conf not include conf.d directory"
msgstr "Nginx 配置文件不包括 conf.d 目录"

#: src/constants/errors/self_check.ts:7
msgid "Nginx conf not include sites-enabled"
msgstr "Nginx Conf 中未引用 sites-enabled"

#: src/constants/errors/self_check.ts:9
msgid "Nginx conf not include stream-enabled"
msgstr "Nginx Conf 中未引用 stream-enabled"

#: src/constants/errors/backup.ts:18
msgid "Nginx config directory is not set"
msgstr "未设置 Nginx 配置目录"

#: src/language/generate.ts:28
msgid "Nginx configuration directory exists"
msgstr "Nginx 配置目录存在"

#: src/language/generate.ts:29
msgid "Nginx configuration entry file exists"
msgstr "存在 Nginx 配置入口文件"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:138
msgid "Nginx configuration has been restored"
msgstr "Nginx 配置已恢复"

#: src/views/site/site_edit/components/SiteEditor/SiteEditor.vue:135
#: src/views/stream/components/StreamEditor.vue:105
msgid "Nginx Configuration Parse Error"
msgstr "Nginx 配置解析错误"

#: src/views/preference/tabs/NginxSettings.vue:22
msgid "Nginx Configuration Path"
msgstr "Nginx 配置路径"

#: src/views/preference/tabs/NginxSettings.vue:19
msgid "Nginx Configurations Directory"
msgstr "Nginx 配置目录"

#: src/components/NginxControl/NginxControl.vue:68
msgid "Nginx Control"
msgstr "控制 Nginx"

#: src/views/preference/tabs/NginxSettings.vue:46
msgid "Nginx Control Mode"
msgstr "Nginx 控制模式"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:149
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:105
msgid "Nginx CPU usage rate"
msgstr "Nginx CPU 使用率"

#: src/views/preference/tabs/NginxSettings.vue:16
msgid "Nginx Error Log Path"
msgstr "Nginx 错误日志路径"

#: src/language/generate.ts:30
msgid "Nginx error log path exists"
msgstr "存在 Nginx 错误日志路径"

#: src/constants/errors/nginx.ts:2
msgid "Nginx error: {0}"
msgstr "Nginx 错误：{0}"

#: src/components/NgxConfigEditor/NginxStatusAlert.vue:15
#: src/composables/useNginxPerformance.ts:44
#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:134
#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:153
#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:84
msgid "Nginx is not running"
msgstr "Nginx 未启动"

#: src/constants/errors/docker.ts:9
msgid "Nginx is not running in another container"
msgstr "Nginx 未在另一个容器中运行"

#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:134
msgid "Nginx is running"
msgstr "Nginx 正在运行"

#: src/routes/modules/nginx_log.ts:9 src/views/nginx_log/NginxLog.vue:76
msgid "Nginx Log"
msgstr "Nginx 日志"

#: src/views/preference/tabs/NginxSettings.vue:25
msgid "Nginx Log Directory Whitelist"
msgstr "Nginx 日志目录白名单"

#: src/components/ProcessingStatus/ProcessingStatus.vue:51
msgid "Nginx Log Indexing..."
msgstr "Nginx 日志索引中..."

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:154
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:110
msgid "Nginx Memory usage"
msgstr "Nginx 内存使用量"

#: src/views/preference/tabs/NginxSettings.vue:34
msgid "Nginx PID Path"
msgstr "Nginx PID 路径"

#: src/language/generate.ts:26
msgid "Nginx PID path exists"
msgstr "Nginx PID 路径存在"

#: src/views/preference/tabs/NginxSettings.vue:40
msgid "Nginx Reload Command"
msgstr "Nginx 重载命令"

#: src/constants/errors/config.ts:5 src/constants/errors/site.ts:7
#: src/constants/errors/stream.ts:6
msgid "Nginx reload failed: {0}"
msgstr "Nginx 重载失败：{0}"

#: src/views/node/Node.vue:88
msgid "Nginx reload operations have been dispatched to remote nodes"
msgstr "Nginx 重载操作已发送到远程节点"

#: src/components/NginxControl/NginxControl.vue:26
msgid "Nginx reloaded successfully"
msgstr "Nginx 重载成功"

#: src/views/preference/tabs/NginxSettings.vue:43
msgid "Nginx Restart Command"
msgstr "Nginx 重启命令"

#: src/views/node/Node.vue:102
msgid "Nginx restart operations have been dispatched to remote nodes"
msgstr "Nginx 重启操作已发送到远程节点"

#: src/components/NginxControl/NginxControl.vue:40
msgid "Nginx restarted successfully"
msgstr "Nginx 重启成功"

#: src/language/generate.ts:31
msgid "Nginx sbin path exists"
msgstr "Nginx Sbin 路径存在"

#: src/views/preference/tabs/NginxSettings.vue:37
msgid "Nginx Test Config Command"
msgstr "Nginx 测试配置命令"

#: src/constants/errors/config.ts:4 src/constants/errors/site.ts:6
#: src/constants/errors/stream.ts:5
msgid "Nginx test failed: {0}"
msgstr "Nginx 测试失败：{0}"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:181
msgid "Nginx theoretical maximum performance"
msgstr "Nginx 理论最高性能"

#: src/constants/errors/system.ts:2
msgid "Nginx UI already installed"
msgstr "Nginx UI 已安装"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:142
msgid "Nginx UI configuration has been restored"
msgstr "Nginx 用户界面配置已恢复"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:336
msgid ""
"Nginx UI configuration has been restored and will restart automatically in "
"a few seconds."
msgstr "Nginx UI 配置已恢复，几秒钟后将自动重启。"

#: src/language/generate.ts:32
msgid "Nginx.conf includes conf.d directory"
msgstr "Nginx.conf 包括 conf.d 目录"

#: src/language/generate.ts:33
msgid "Nginx.conf includes sites-enabled directory"
msgstr "Nginx.conf 包含 sites-enabled 目录"

#: src/language/generate.ts:34
msgid "Nginx.conf includes streams-enabled directory"
msgstr "检查 nginx.conf 是否包含 streams-enabled 的目录"

#: src/components/LLM/ChatMessageInput.vue:61
#: src/components/NamespaceTabs/NamespaceTabs.vue:136
#: src/components/NamespaceTabs/NamespaceTabs.vue:148
#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveEditorItem.vue:102
#: src/components/NgxConfigEditor/LocationEditor.vue:89
#: src/components/Notification/Notification.vue:115 src/language/curd.ts:40
#: src/views/notification/Notification.vue:38
#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:128
#: src/views/preference/tabs/CertSettings.vue:73
#: src/views/site/site_list/SiteList.vue:89 src/views/stream/StreamList.vue:99
msgid "No"
msgstr "取消"

#: src/components/NamespaceRender/NamespaceRender.vue:41
#: src/constants/index.ts:37
msgid "No Action"
msgstr "无操作"

#: src/constants/errors/cert.ts:25
msgid "No certificate available"
msgstr "没有可用的证书"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/ChinaMapChart/ChinaMapChart.vue:196
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/ChinaMapChart/ChinaMapChart.vue:232
msgid "No China geographic data available"
msgstr "无中国地理数据"

#: src/composables/useGeoTranslation.ts:169
#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:202
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/ChinaMapChart/ChinaMapChart.vue:127
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/WorldMapChart/WorldMapChart.vue:95
msgid "No data"
msgstr "没有数据"

#: src/views/upstream/SocketList.vue:41
msgid "No Data"
msgstr "无数据"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:827
msgid "No entries in current page"
msgstr "当前页面没有条目"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/WorldMapChart/WorldMapChart.vue:217
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/WorldMapChart/WorldMapChart.vue:253
msgid "No geographic data available"
msgstr "无可用地理数据"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:567
msgid "No logs found in the selected time range."
msgstr "在选定的时间范围内未找到日志。"

#: src/components/NamespaceRender/NamespaceRender.vue:55
msgid "No nodes selected"
msgstr "未选择节点"

#: src/components/ConfigHistory/DiffViewer.vue:47
msgid "No records selected"
msgstr "未选择记录"

#: src/components/NgxConfigEditor/NgxServer.vue:77
msgid "No servers configured"
msgstr "未配置服务器"

#: src/views/dashboard/SiteNavigation.vue:141
msgid "No sites found"
msgstr "未找到站点"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:136
msgid ""
"No specific IP address found in server_name configuration. Please specify "
"the server IP address below for the certificate."
msgstr "在 server_name 配置中未找到特定 IP 地址。请在下方指定服务器 IP 地址以获取证书。"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:836
msgid "No structured log data available"
msgstr "无结构化日志数据可用"

#: src/components/NgxConfigEditor/NgxUpstream.vue:103
msgid "No upstreams configured"
msgstr "未配置上游"

#: src/views/preference/Preference.vue:65
msgid "Node"
msgstr "节点"

#: src/constants/errors/analytic.ts:2
msgid "Node analytics failed: {0}"
msgstr "节点分析失败: {0}"

#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:15
msgid "Node name"
msgstr "节点名称"

#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:11
msgid "Node Secret"
msgstr "节点密钥"

#: src/components/UpstreamDetailModal/UpstreamDetailModal.vue:24
msgid "Node Status"
msgstr "节点状态"

#: src/routes/modules/nodes.ts:11 src/views/dashboard/Nodes.vue:89
#: src/views/node/Node.vue:130
msgid "Nodes"
msgstr "节点"

#: src/views/certificate/CertificateList/certColumns.tsx:86
msgid "Not After"
msgstr "有效期"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:482
msgid "Not Expected Text"
msgstr "非预期文本"

#: src/routes/modules/error.ts:8
msgid "Not Found"
msgstr "找不到页面"

#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:233
msgid "Not Indexed"
msgstr "未索引"

#: src/views/dashboard/components/ModulesTable.vue:80
#: src/views/dashboard/components/ModulesTable.vue:84
msgid "Not Loaded"
msgstr "未加载"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:230
msgid "Not supported for IP certificates"
msgstr "不支持 IP 证书"

#: src/components/CertInfo/CertInfo.vue:41
msgid "Not Valid Before: %{date}"
msgstr "此前无效: %{date}"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:150
#: src/views/dns/DNSCredential.vue:89
msgid "Note"
msgstr "注意"

#: src/views/site/site_edit/components/RightPanel/Basic.vue:66
#: src/views/stream/components/RightPanel/Basic.vue:61
msgid ""
"Note, if the configuration file include other configurations or "
"certificates, please synchronize them to the remote nodes in advance."
msgstr "注意，如果配置文件中包含其他配置或证书，请提前将它们同步到远程节点。"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:498
msgid ""
"Note: If the server does not support gRPC Reflection, health checks may "
"fail. Please ensure your gRPC server has Reflection enabled."
msgstr "注意：如果服务器不支持 gRPC 反射，健康检查可能会失败。请确保您的 gRPC 服务器已启用反射功能。"

#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:24
#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:105
msgid "Nothing to copy"
msgstr "无内容可复制"

#: src/views/notification/Notification.vue:28
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: src/components/Notification/Notification.vue:113
#: src/routes/modules/notifications.ts:10
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: src/constants/errors/notification.ts:2
msgid "Notifier not found"
msgstr "未找到通知程序"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/ntfy.ts:5
msgid "Ntfy"
msgstr "Ntfy"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:26
msgid "Number of concurrent worker processes, auto sets to CPU core count"
msgstr "并发工作进程数，自动设置为 CPU 内核数"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:314
msgid "Number of files processed by cache loader at once"
msgstr "缓存加载器一次处理的文件数量"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:252
msgid "Number of files processed by cache manager at once"
msgstr "缓存管理器一次处理的文件数量"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:129
#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:169
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:121
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:85
msgid "Number of worker processes"
msgstr "工作进程数量"

#: src/constants/errors/cert.ts:23
msgid "Obtain cert error: {0}"
msgstr "获取证书错误：{0}"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ObtainCert.vue:190
msgid "Obtain certificate"
msgstr "获取证书"

#: src/language/constants.ts:15
msgid "Obtaining certificate"
msgstr "正在获取证书"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:258
msgid "OCSP Must Staple"
msgstr "OCSP 必须装订"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:262
msgid ""
"OCSP Must Staple may cause errors for some users on first access using "
"Firefox."
msgstr "某些用户在使用 Firefox 首次访问时，OCSP Must Staple 可能会导致错误。"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:73
#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:164
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: src/views/system/About.vue:31
msgid "Official Document"
msgstr "官方文档"

#: src/components/NamespaceTabs/NamespaceTabs.vue:164
#: src/components/NodeCard/NodeCard.vue:51
#: src/components/NodeSelector/NodeSelector.vue:85
#: src/components/UpstreamDetailModal/UpstreamDetailModal.vue:48
#: src/views/dashboard/Nodes.vue:117 src/views/node/nodeColumns.tsx:55
#: src/views/upstream/SocketList.vue:45
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:250
msgid "Offline GeoIP analysis"
msgstr "离线 GeoIP 分析"

#: src/components/LLM/ChatMessageInput.vue:62
#: src/components/NgxConfigEditor/NgxServer.vue:60
#: src/components/NgxConfigEditor/NgxUpstream.vue:31
#: src/components/Notification/Notification.vue:116 src/language/curd.ts:15
#: src/views/backup/components/BackupCreator.vue:149
#: src/views/notification/Notification.vue:39
#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:123
#: src/views/site/site_edit/components/Cert/IssueCert.vue:39
#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ObtainCert.vue:144
#: src/views/site/site_edit/components/EnableTLS/EnableTLS.vue:20
#: src/views/site/site_list/SiteList.vue:90
#: src/views/stream/components/StreamStatusSelect.vue:61
#: src/views/stream/StreamList.vue:100
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:72
#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:163
msgid "On"
msgstr "开启"

#: src/components/NamespaceTabs/NamespaceTabs.vue:164
#: src/components/NodeCard/NodeCard.vue:51
#: src/components/NodeSelector/NodeSelector.vue:65
#: src/components/NodeSelector/NodeSelector.vue:79
#: src/components/UpstreamDetailModal/UpstreamDetailModal.vue:48
#: src/views/dashboard/Nodes.vue:110 src/views/node/nodeColumns.tsx:51
#: src/views/upstream/SocketList.vue:45
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: src/components/UpstreamDetailModal/UpstreamDetailModal.vue:32
msgid "Online Count"
msgstr "在线数量"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:78
msgid "Only zip files are allowed"
msgstr "只允许使用 zip 文件"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:44
msgid "Open"
msgstr "开放"

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:287
msgid "Open Source Limitation"
msgstr "开源限制"

#: src/views/preference/Preference.vue:101
msgid "OpenAI"
msgstr "OpenAI"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/OSStatsTable.vue:13
msgid "Operating System"
msgstr "操作系统"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/OSStatsTable.vue:36
msgid "Operating System Statistics"
msgstr "操作系统统计"

#: src/components/TwoFA/Authorization.vue:100 src/views/other/Login.vue:326
msgid "Or"
msgstr "或"

#: src/views/certificate/components/CertificateFileUpload.vue:147
msgid "or drag file to editor below"
msgstr "或将文件拖拽到下方编辑器"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/TOTP.vue:114
msgid "Or enter the secret: %{secret}"
msgstr "或输入密钥：%{secret}"

#: src/views/dashboard/SiteNavigation.vue:75
msgid "Order saved successfully"
msgstr "顺序保存成功"

#: src/views/config/components/Rename.vue:70
msgid "Original name"
msgstr "原名"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:153
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:273
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:524
#: src/views/system/Upgrade.vue:194
msgid "OS"
msgstr "OS"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:194
msgid "OS:"
msgstr "OS:"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:144
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:100
msgid "Other Nginx processes"
msgstr "其他 Nginx 进程"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:58
#: src/views/dashboard/components/ProcessDistributionCard.vue:15
msgid "Other Processes"
msgstr "其他流程"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceStatisticsCard.vue:103
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: src/constants/errors/user.ts:9
msgid "Otp or recovery code empty"
msgstr "OTP 或恢复代码为空"

#: src/views/config/components/ConfigRightPanel/Deploy.vue:18
msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖"

#: src/views/config/components/ConfigRightPanel/Deploy.vue:22
msgid "Overwrite exist file"
msgstr "覆盖现有文件"

#: src/views/preference/tabs/AppSettings.vue:14
msgid "Page Size"
msgstr "分页大小"

#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveAdd.vue:77
msgid "Params"
msgstr "参数"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOptimization.vue:110
#: src/views/dashboard/components/ParamsOptimization.vue:116
msgid "Params Optimization"
msgstr "参数优化"

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:74
msgid "Parser Performance"
msgstr "解析器性能"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/Passkey.vue:60
msgid "Passkey"
msgstr "Passkey"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/Passkey.vue:63
msgid ""
"Passkeys are webauthn credentials that validate your identity using touch, "
"facial recognition, a device password, or a PIN. They can be used as a "
"password replacement or as a 2FA method."
msgstr "Passkey 是一种网络认证凭据，可通过指纹、面部识别、设备密码或 PIN 码验证身份。它们可用作密码替代品或二步验证方法。"

#: src/views/other/Login.vue:278 src/views/user/userColumns.tsx:16
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/views/install/components/InstallForm.vue:95
msgid "Password (*)"
msgstr "密码 (*)"

#: src/constants/errors/user.ts:2
msgid "Password incorrect"
msgstr "用户名和密码错误"

#: src/views/install/components/InstallForm.vue:45
msgid "Password length cannot exceed 20 characters"
msgstr "密码长度不能超过 20 个字符"

#: src/views/user/UserProfile.vue:96
msgid "Password updated successfully"
msgstr "密码更新成功"

#: src/views/user/UserProfile.vue:75
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密码不匹配"

#: src/components/NgxConfigEditor/LocationEditor.vue:110
#: src/components/NgxConfigEditor/LocationEditor.vue:138
#: src/language/curd.ts:61
#: src/views/config/components/ConfigRightPanel/Basic.vue:41
#: src/views/config/components/Delete.vue:124
#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:419
#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:164
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:520
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: src/constants/errors/backup.ts:62
msgid "Path not in granted access paths: {0}"
msgstr "路径不在授予的访问路径中：{0}"

#: src/constants/errors/cert.ts:7 src/constants/errors/config.ts:2
msgid "Path: {0} is not under the nginx conf dir: {1}"
msgstr "路径：{0} 不在 nginx 配置目录下：{1}"

#: src/constants/errors/cert.ts:6
msgid "Payload resource is nil"
msgstr "有效载荷资源为空"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/SummaryStats.vue:42
msgid "Peak Hour"
msgstr "高峰时段"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:194
#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:219
msgid "Pending"
msgstr "待处理"

#: src/composables/useGeoTranslation.ts:168
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/BrowserStatsTable.vue:26
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/ChinaMapChart/ChinaMapChart.vue:122
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/ChinaMapChart/ChinaMapChart.vue:72
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DeviceStatsTable.vue:25
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/OSStatsTable.vue:26
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/TopUrlsTable.vue:27
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/WorldMapChart/WorldMapChart.vue:187
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/WorldMapChart/WorldMapChart.vue:87
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

#: src/views/node/BatchUpgrader.vue:246
msgid "Perform"
msgstr "执行"

#: src/language/constants.ts:29
msgid "Perform core upgrade error"
msgstr "执行核心升级错误"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOptimization.vue:122
msgid "Performance"
msgstr "性能"

#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:207
msgid "Performance Metrics"
msgstr "性能指标"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOptimization.vue:87
msgid "Performance settings saved successfully"
msgstr "性能调优参数保存成功"

#: src/language/constants.ts:28
msgid "Performing core upgrade"
msgstr "正在进行核心升级"

#: src/views/user/UserProfile.vue:121
msgid "Personal Information"
msgstr "个人信息"

#: src/constants/errors/self_check.ts:19
msgid "PID path not exist"
msgstr "PID 路径不存在"

#: src/constants/errors/crypto.ts:2
msgid "Plain text is empty"
msgstr "原文为空"

#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:196
msgid ""
"Please enable the stub_status module to get request statistics, connection "
"count, etc."
msgstr "请启用 stub_status 模块，以获取请求统计信息、连接数等。"

#: src/language/curd.ts:67
msgid "Please enter"
msgstr "请输入"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/AddPasskey.vue:75
msgid ""
"Please enter a name for the passkey you wish to create and click the OK "
"button below."
msgstr "请为您要创建的 Passkey 输入一个名称，然后单击下面的 \"确定 \"按钮。"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:98
msgid "Please enter a valid IPv4 address (0-255 per octet)"
msgstr "请输入有效的 IPv4 地址（每个八位字节为 0-255）"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:109
msgid "Please enter a valid IPv4 or IPv6 address"
msgstr "请输入有效的 IPv4 或 IPv6 地址"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:85
msgid "Please enter a valid port range"
msgstr "请输入有效的端口范围"

#: src/views/certificate/components/DNSIssueCertificate.vue:77
msgid "Please enter at least one domain"
msgstr "请输入至少一个域名"

#: src/components/TwoFA/Authorization.vue:85
msgid "Please enter the OTP code:"
msgstr "请输入 OTP："

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:112
msgid "Please enter the security token"
msgstr "请输入安全令牌"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:210
#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:287
msgid "Please enter the security token received during backup"
msgstr "请输入备份时收到的安全令牌"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:80
msgid "Please enter the server IP address"
msgstr "请输入服务器 IP 地址"

#: src/language/curd.ts:24
msgid "Please fill all fields correctly"
msgstr "请正确填写所有字段"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:23
msgid "Please fill in required S3 configuration fields"
msgstr "请填写必填的 S3 配置字段"

#: src/views/dns/DNSCredential.vue:93
msgid ""
"Please fill in the API authentication credentials provided by your DNS "
"provider."
msgstr "请填写 DNS 提供商提供的 API 验证凭据。"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:168
msgid ""
"Please first add credentials in Certification > DNS Credentials, and then "
"select one of the credentialsbelow to request the API of the DNS provider."
msgstr "请首先在 “证书”> “DNS 凭证” 中添加凭证，然后在下方选择一个凭证，请求 DNS 提供商的 API。"

#: src/components/Notification/notifications.ts:194
#: src/language/constants.ts:59
msgid ""
"Please generate new recovery codes in the preferences immediately to "
"prevent lockout."
msgstr "请立即在偏好设置中生成新的恢复码，以防止无法访问您的账户。"

#: src/views/config/components/ConfigRightPanel/Basic.vue:27
#: src/views/config/components/Rename.vue:65
msgid "Please input a filename"
msgstr "请输入文件名"

#: src/views/config/components/Mkdir.vue:56
msgid "Please input a folder name"
msgstr "请输入文件夹名称"

#: src/views/stream/components/StreamDuplicate.vue:25
msgid ""
"Please input name, this will be used as the filename of the new "
"configuration!"
msgstr "请输入名称，这将被用作新配置的文件名！"

#: src/views/site/site_list/SiteDuplicate.vue:33
msgid ""
"Please input name, this will be used as the filename of the new "
"configuration."
msgstr "请输入名称，这将作为新配置的文件名。"

#: src/views/install/components/InstallForm.vue:25
msgid "Please input your E-mail!"
msgstr "请输入您的邮箱！"

#: src/views/install/components/InstallForm.vue:41 src/views/other/Login.vue:80
msgid "Please input your password!"
msgstr "请输入您的密码！"

#: src/views/install/components/InstallForm.vue:31 src/views/other/Login.vue:74
msgid "Please input your username!"
msgstr "请输入您的用户名！"

#: src/views/backup/components/SystemRestore.vue:9
#: src/views/install/components/InstallView.vue:48
msgid "Please log in."
msgstr "请登录。"

#: src/views/dns/DNSCredential.vue:96
msgid "Please note that the unit of time configurations below are all in seconds."
msgstr "请注意，下面的时间单位配置均以秒为单位。"

#: src/views/install/components/InstallView.vue:102
msgid "Please resolve all issues before proceeding with installation"
msgstr "请在安装前解决所有问题"

#: src/views/backup/components/BackupCreator.vue:107
msgid "Please save this security token, you will need it for restoration:"
msgstr "请保存此安全令牌，恢复时会用到它："

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:107
msgid "Please select a backup file"
msgstr "请选择备份文件"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/ExternalNotifyEditor.vue:42
msgid "Please select a notification type"
msgstr "请选择通知类型"

#: src/views/certificate/components/CertificateFileUpload.vue:46
msgid "Please select a valid %{type} file (%{extensions})"
msgstr "请选择有效的%{type}文件（%{extensions}）"

#: src/language/curd.ts:33
msgid "Please select at least one item"
msgstr "请至少选择一项"

#: src/views/node/Node.vue:200 src/views/node/Node.vue:82
msgid "Please select at least one node to reload Nginx"
msgstr "请至少选择一个节点重载 Nginx"

#: src/views/node/Node.vue:221 src/views/node/Node.vue:96
msgid "Please select at least one node to restart Nginx"
msgstr "请至少选择一个节点重启 Nginx"

#: src/views/node/Node.vue:179
msgid "Please select at least one node to upgrade"
msgstr "请至少选择一个节点进行升级"

#: src/views/certificate/components/RemoveCert.vue:37
msgid "Please type \"Revoke\" to confirm"
msgstr "请键入 \"撤销 \"确认"

#: src/views/config/components/Delete.vue:70
msgid "Please type the exact confirmation text"
msgstr "请输入确切的确认文本"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:31
#: src/views/preference/tabs/ServerSettings.vue:22
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:199
msgid "Port 80 must be open for HTTP-01 challenge validation"
msgstr "必须开放 80 端口以进行 HTTP-01 挑战验证"

#: src/views/site/site_edit/components/RightPanel/RightPanel.vue:56
#: src/views/stream/components/RightPanel/RightPanel.vue:37
msgid "Port Scanner"
msgstr "端口检测"

#: src/components/NamespaceRender/NamespaceRender.vue:38
#: src/views/namespace/columns.ts:46
msgid "Post-sync Action"
msgstr "同步后操作"

#: src/views/node/BatchUpgrader.vue:169 src/views/node/BatchUpgrader.vue:225
#: src/views/system/Upgrade.vue:213 src/views/system/Upgrade.vue:267
msgid "Pre-release"
msgstr "预发布"

#: src/routes/modules/preference.ts:10 src/views/preference/Preference.vue:42
msgid "Preference"
msgstr "偏好设置"

#: src/language/constants.ts:8
msgid "Preparing lego configurations"
msgstr "正在准备 Lego 的配置"

#: src/views/dns/components/DNSRecordForm.vue:58
#: src/views/dns/components/DNSRecordTable.vue:33
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:206
msgid "Private CA:"
msgstr "私有 CA："

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:202
msgid "Private IPs (192.168.x.x, 10.x.x.x, 172.16-31.x.x) will fail"
msgstr "私有 IP （192.168.x.x、10.x.x.x、172.16-31.x.x）将失败"

#: src/views/certificate/components/CertificateFileUpload.vue:121
#: src/views/certificate/components/CertificateFileUpload.vue:45
msgid "private key"
msgstr "私钥"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:55
msgid "Process"
msgstr "进程"

#: src/views/dashboard/components/ProcessDistributionCard.vue:26
msgid "Process Distribution"
msgstr "进程分布"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:155
msgid "Process information"
msgstr "进程信息"

#: src/language/curd.ts:60
msgid "Processing {count}/{total}"
msgstr "处理中 {count}/{total}"

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:69
msgid "Production Pipeline"
msgstr "生产流水线"

#: src/language/constants.ts:3
msgid "Prohibit changing root password in demo"
msgstr "禁止在演示模式下修改 root 账户的密码"

#: src/language/constants.ts:4
msgid "Prohibit deleting the default user"
msgstr "禁止删除默认用户"

#: src/views/system/About.vue:71
msgid "Project Team"
msgstr "项目团队"

#: src/views/config/components/Delete.vue:107
msgid "Protected Directory"
msgstr "受保护目录"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:377
msgid "Protocol"
msgstr "协议"

#: src/views/preference/tabs/ServerSettings.vue:47
msgid ""
"Protocol configuration only takes effect when directly connecting. If using "
"reverse proxy, please configure the protocol separately in the reverse "
"proxy."
msgstr "协议配置仅在直接连接时生效。如果使用反向代理，请在反向代理中单独配置协议。"

#: src/views/dns/DNSCredential.vue:26 src/views/dns/DNSDomainList.vue:151
#: src/views/dns/DNSDomainList.vue:172
msgid "Provider"
msgstr "提供商"

#: src/constants/errors/cert.ts:13
msgid "Provider not found: {0}"
msgstr "未找到提供商：{0}"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/ChinaMapChart/ChinaMapChart.vue:59
msgid "Province / Region"
msgstr "省份 / 地区"

#: src/views/dns/components/DNSRecordForm.vue:64
#: src/views/dns/components/DNSRecordTable.vue:51
#: src/views/dns/components/DNSRecordTable.vue:81
msgid "Proxied"
msgstr "已代理"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:63
msgid "Proxy"
msgstr "代理"

#: src/composables/useUpstreamStatus.ts:122
msgid "Proxy Pass"
msgstr "代理传递"

#: src/views/site/site_list/columns.tsx:78 src/views/stream/columns.tsx:46
msgid "Proxy Targets"
msgstr "代理目标"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:192
msgid "Public CA Requirements:"
msgstr "公共 CA 要求："

#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:46
msgid "Public Security Number"
msgstr "公安备案号"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:769
msgid "PV"
msgstr "页面浏览量"

#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:214
#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:215
#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:237
msgid "Queued"
msgstr "已排队"

#: src/views/nginx_log/components/LoadingState.vue:48
msgid "Queued for indexing..."
msgstr "排队等待索引中..."

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DateRangeSelector.vue:51
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:708
msgid "Quick Select"
msgstr "快速选择"

#: src/views/nginx_log/NginxLog.vue:94
msgid "Raw"
msgstr "原始"

#: src/components/GeoLiteDownload/GeoLiteDownload.vue:196
msgid "Re-download Database"
msgstr "重新下载数据库"

#: src/constants/errors/site.ts:8 src/constants/errors/stream.ts:7
msgid "Read dir failed: {0}"
msgstr "读取文件夹失败: {0}"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:104
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:64
msgid "Read requests"
msgstr "读取请求数"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:37
#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:391
msgid "Reads"
msgstr "读"

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:246
msgid "Real-time analytics dashboard"
msgstr "实时分析仪表板"

#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:501
msgid "Rebuild"
msgstr "重建"

#: src/views/nginx_log/indexing/IndexManagement.vue:94
msgid "Rebuild All Index"
msgstr "重建所有索引"

#: src/views/nginx_log/indexing/IndexManagement.vue:55
msgid "Rebuild File Index"
msgstr "重建文件索引"

#: src/views/nginx_log/indexing/IndexManagement.vue:29
msgid "Rebuild Index"
msgstr "重建索引"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:342
#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:35
msgid "Receive"
msgstr "下载"

#: src/components/SelfCheck/SelfCheck.vue:41
msgid "Recheck"
msgstr "重新检查"

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:151
msgid "Recommended:"
msgstr "推荐："

#: src/views/dns/DNSRecordManager.vue:100
msgid "Record created"
msgstr "记录已创建"

#: src/views/dns/DNSRecordManager.vue:107
msgid "Record deleted"
msgstr "记录已删除"

#: src/views/dns/DNSRecordManager.vue:96
msgid "Record updated"
msgstr "记录已更新"

#: src/components/TwoFA/Authorization.vue:79
msgid "Recovery"
msgstr "恢复"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:69
msgid "Recovery Codes"
msgstr "恢复代码"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:74
msgid ""
"Recovery codes are used to access your account when you lose access to your "
"2FA device. Each code can only be used once."
msgstr "恢复代码用于在您无法访问双重身份验证设备时登录您的账户。每个代码只能使用一次。"

#: src/views/preference/tabs/CertSettings.vue:40
msgid "Recursive Nameservers"
msgstr "递归域名服务器"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:185
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:299
msgid "Referer"
msgstr "来源"

#: src/language/curd.ts:70 src/views/dns/DNSRecordManager.vue:148
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: src/views/dashboard/components/ModulesTable.vue:114
msgid "Refresh Modules Cache"
msgstr "刷新模块缓存"

#: src/components/LLM/ChatMessageInput.vue:74
msgid "Regenerate response"
msgstr "重新生成响应"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:174
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:68
msgid ""
"Register a user or use this account to issue a certificate through an HTTP "
"proxy."
msgstr "注册用户或使用此账户申请证书时通过 HTTP 代理。"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:142
msgid "Register failed"
msgstr "注册失败"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:113
msgid "Register On Startup"
msgstr "启动时注册"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/AddPasskey.vue:27
msgid "Register passkey successfully"
msgstr "Passkey 注册成功"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:140
msgid "Register successfully"
msgstr "注册成功"

#: src/language/constants.ts:14
msgid "Registering user"
msgstr "正在注册用户"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:157
msgid "Registration Status"
msgstr "注册状态"

#: src/views/system/Upgrade.vue:152
msgid "Reinstall"
msgstr "重新安装"

#: src/constants/errors/version.ts:3
msgid "Release API request failed: {0}"
msgstr "发布 API 请求失败: {0}"

#: src/views/system/Upgrade.vue:271
msgid "Release Note"
msgstr "发行日志"

#: src/components/LLM/ChatMessage.vue:251
#: src/components/NginxControl/NginxControl.vue:103
msgid "Reload"
msgstr "重载"

#: src/components/NamespaceRender/NamespaceRender.vue:44
#: src/components/NamespaceTabs/NamespaceTabs.vue:141 src/constants/index.ts:38
#: src/views/node/Node.vue:208 src/views/node/Node.vue:216
msgid "Reload Nginx"
msgstr "重载 Nginx"

#: src/constants/errors/nginx.ts:4
msgid "Reload nginx failed: {0}"
msgstr "重载 Nginx 失败: {0}"

#: src/components/Notification/notifications.ts:10
msgid "Reload Nginx on %{node} failed, response: %{resp}"
msgstr "在 %{node} 上重载 Nginx 失败，响应：%{resp}"

#: src/components/Notification/notifications.ts:14
msgid "Reload Nginx on %{node} successfully"
msgstr "在 %{node} 上重载 Nginx 成功"

#: src/components/Notification/notifications.ts:9
msgid "Reload Remote Nginx Error"
msgstr "重载远程 Nginx 错误"

#: src/components/Notification/notifications.ts:13
msgid "Reload Remote Nginx Success"
msgstr "重载远程 Nginx 成功"

#: src/components/NamespaceTabs/NamespaceTabs.vue:85
msgid "Reload request failed, please check your network connection"
msgstr "重载请求失败，请检查网络连接"

#: src/components/NginxControl/NginxControl.vue:77
msgid "Reloading"
msgstr "重载中"

#: src/language/constants.ts:18
msgid "Reloading nginx"
msgstr "正在重载 Nginx"

#: src/constants/index.ts:43 src/constants/index.ts:49
msgid "Remote"
msgstr "远程"

#: src/views/certificate/components/DNSIssueCertificate.vue:147
#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:133
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/Passkey.vue:47
#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:48
msgid "Remove successfully"
msgstr "移除成功"

#: src/components/Notification/Notification.vue:84
msgid "Removed successfully"
msgstr "删除成功"

#: src/components/LLM/LLMSessionTabs.vue:283
#: src/components/LLM/LLMSessionTabs.vue:374
#: src/components/NgxConfigEditor/NgxUpstream.vue:75
#: src/views/config/components/ConfigName.vue:50
#: src/views/config/components/Rename.vue:56
#: src/views/config/ConfigList.vue:190
#: src/views/site/site_edit/components/ConfigName/ConfigName.vue:44
#: src/views/stream/components/ConfigName.vue:44
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: src/components/Notification/notifications.ts:78
msgid "Rename %{orig_path} to %{new_path} on %{node_name} failed"
msgstr "在 %{node_name} 上将 %{orig_path} 重命名为 %{new_path} 失败"

#: src/components/Notification/notifications.ts:82
msgid "Rename %{orig_path} to %{new_path} on %{node_name} successfully"
msgstr "在 %{node_name} 上成功将 %{orig_path} 重命名为 %{new_path}"

#: src/components/Notification/notifications.ts:77 src/language/constants.ts:42
msgid "Rename Remote Config Error"
msgstr "远程配置重命名错误"

#: src/components/Notification/notifications.ts:81 src/language/constants.ts:41
msgid "Rename Remote Config Success"
msgstr "重命名远程配置成功"

#: src/components/Notification/notifications.ts:137
#: src/language/constants.ts:56
msgid "Rename Remote Site Error"
msgstr "重命名远程站点错误"

#: src/components/Notification/notifications.ts:141
#: src/language/constants.ts:55
msgid "Rename Remote Site Success"
msgstr "重命名远程站点成功"

#: src/components/Notification/notifications.ts:177
msgid "Rename Remote Stream Error"
msgstr "重命名远程 Stream 错误"

#: src/components/Notification/notifications.ts:181
msgid "Rename Remote Stream Success"
msgstr "重命名远程 Stream 成功"

#: src/components/Notification/notifications.ts:138
msgid "Rename site %{name} to %{new_name} on %{node} failed"
msgstr "在 %{node} 上将站点 %{name} 重命名为 %{new_name} 成功"

#: src/components/Notification/notifications.ts:142
msgid "Rename site %{name} to %{new_name} on %{node} successfully"
msgstr "在 %{node} 上将站点 %{name} 重命名为 %{new_name} 成功"

#: src/components/Notification/notifications.ts:178
msgid "Rename stream %{name} to %{new_name} on %{node} failed"
msgstr "在 %{node} 上将站点 %{name} 重命名为 %{new_name} 成功"

#: src/components/Notification/notifications.ts:182
msgid "Rename stream %{name} to %{new_name} on %{node} successfully"
msgstr "在 %{node} 上将站点 %{name} 重命名为 %{new_name} 成功"

#: src/views/config/components/Rename.vue:43
msgid "Rename successfully"
msgstr "重命名成功"

#: src/views/config/components/ConfigName.vue:28
#: src/views/site/site_edit/components/ConfigName/ConfigName.vue:27
#: src/views/stream/components/ConfigName.vue:27
msgid "Renamed successfully"
msgstr "重命名成功"

#: src/constants/errors/cert.ts:19
msgid "Renew cert error: {0}"
msgstr "续签证书错误：{0}"

#: src/views/certificate/components/RenewCert.vue:51
#: src/views/certificate/components/RenewCert.vue:58
msgid "Renew Certificate"
msgstr "更新证书"

#: src/language/constants.ts:36
msgid "Renew Certificate Error"
msgstr "证书续期错误"

#: src/language/constants.ts:35
msgid "Renew Certificate Success"
msgstr "证书续期成功"

#: src/views/certificate/components/DNSIssueCertificate.vue:87
#: src/views/certificate/components/RenewCert.vue:33
msgid "Renew successfully"
msgstr "更新成功"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:218
msgid "Request"
msgstr "请求"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:445
msgid "Request Body"
msgstr "请求体"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:122
msgid "Request Path"
msgstr "请求路径"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:142
msgid "Request statistics"
msgstr "请求统计"

#: src/constants/errors/crypto.ts:4
msgid "Request timeout"
msgstr "请求超时"

#: src/constants/errors/validate.ts:2 src/language/constants.ts:33
msgid "Requested with wrong parameters"
msgstr "请求参数错误"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceStatisticsCard.vue:77
msgid "Requests Per Connection"
msgstr "每次连接请求数"

#: src/language/curd.ts:13 src/views/dns/components/DNSRecordFilter.vue:65
#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:214
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:745
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/TOTP.vue:95
msgid "Reset 2FA"
msgstr "重置二步验证"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:851
msgid "Reset Search"
msgstr "重置搜索"

#: src/views/dashboard/components/ResourceUsageCard.vue:53
msgid ""
"Resident Set Size: Actual memory resident in physical memory, including all "
"shared library memory, which will be repeated calculated for multiple "
"processes"
msgstr "驻留集大小：实际驻留在物理内存中的内存，包括所有共享库内存，将为多个进程重复计算"

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:110
msgid "Resource Usage Warning"
msgstr "资源使用警告"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:109
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:69
msgid "Responses"
msgstr "响应"

#: src/components/NginxControl/NginxControl.vue:96
msgid "Restart"
msgstr "重启"

#: src/components/NamespaceTabs/NamespaceTabs.vue:153
#: src/views/node/Node.vue:229 src/views/node/Node.vue:237
msgid "Restart Nginx"
msgstr "重启 Nginx"

#: src/components/Notification/notifications.ts:18
msgid "Restart Nginx on %{node} failed, response: %{resp}"
msgstr "在 %{node} 上重启 Nginx 失败，响应：%{resp}"

#: src/components/Notification/notifications.ts:22
msgid "Restart Nginx on %{node} successfully"
msgstr "在 %{node} 上重启 Nginx 成功"

#: src/components/Notification/notifications.ts:17
msgid "Restart Remote Nginx Error"
msgstr "重启远程 Nginx 错误"

#: src/components/Notification/notifications.ts:21
msgid "Restart Remote Nginx Success"
msgstr "重启远程 Nginx 成功"

#: src/components/NamespaceTabs/NamespaceTabs.vue:105
msgid "Restart request failed, please check your network connection"
msgstr "重启请求失败，请检查网络连接"

#: src/components/NginxControl/NginxControl.vue:82
msgid "Restarting"
msgstr "重启中"

#: src/language/curd.ts:10
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:135
msgid "Restore completed successfully"
msgstr "恢复成功"

#: src/views/install/components/InstallView.vue:112
msgid "Restore from Backup"
msgstr "从备份还原"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:223
#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:300
msgid "Restore Nginx Configuration"
msgstr "恢复 Nginx 配置"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:234
#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:311
msgid "Restore Nginx UI Configuration"
msgstr "恢复 Nginx UI 配置"

#: src/components/ConfigHistory/DiffViewer.vue:401
#: src/components/ConfigHistory/DiffViewer.vue:414
msgid "Restore this version"
msgstr "恢复此版本"

#: src/language/curd.ts:30
msgid "Restored successfully"
msgstr "恢复成功"

#: src/views/certificate/components/RemoveCert.vue:108
#: src/views/certificate/components/RemoveCert.vue:36
msgid "Revoke"
msgstr "撤销"

#: src/constants/errors/cert.ts:24
msgid "Revoke cert error: {0}"
msgstr "吊销证书错误：{0}"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:277
msgid "Revoke Old Certificate"
msgstr "撤销旧证书"

#: src/views/certificate/components/RemoveCert.vue:122
msgid "Revoke this certificate"
msgstr "撤销该证书"

#: src/views/certificate/components/RemoveCert.vue:130
msgid ""
"Revoking a certificate will affect any services currently using it. This "
"action cannot be undone."
msgstr "撤销证书将影响当前使用该证书的任何服务。该操作无法撤销。"

#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:72
msgid "RP Display Name"
msgstr "依赖方显示名称"

#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:78
msgid "RP Origins"
msgstr "依赖方的源"

#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:66
msgid "RPID"
msgstr "依赖方 ID"

#: src/views/preference/tabs/ServerSettings.vue:25
msgid "Run Mode"
msgstr "运行模式"

#: src/components/NginxControl/NginxControl.vue:72
msgid "Running"
msgstr "运行中"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:75
#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:84
#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:49
msgid "S3"
msgstr "S3"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:83
msgid "S3 access key ID"
msgstr "S3 访问密钥 ID"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:249
#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:77
msgid "S3 Access Key ID"
msgstr "S3 访问密钥 ID"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:79
msgid "S3 access key ID is required"
msgstr "必须提供 S3 访问密钥 ID"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:261
#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:99
msgid "S3 Bucket"
msgstr "S3 存储桶"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:101
msgid "S3 bucket is required"
msgstr "必须填写 S3 存储桶"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:105
msgid "S3 bucket name"
msgstr "S3 存储桶名称"

#: src/constants/errors/backup.ts:56
msgid "S3 configuration is incomplete: missing {0}"
msgstr "S3 配置不完整：缺少 {0}"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:34
msgid "S3 connection test failed"
msgstr "S3 连接测试失败"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:30
msgid "S3 connection test successful"
msgstr "S3 连接测试成功"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:243
#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:66
msgid "S3 Endpoint"
msgstr "S3 终端节点"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:68
msgid "S3 endpoint is required"
msgstr "必须提供 S3 端点"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:72
msgid "S3 endpoint URL"
msgstr "S3 终端节点 URL"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:126
#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:60
msgid "S3 path (e.g., backups/)"
msgstr "S3 路径（例如 backups/）"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:267
#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:110
msgid "S3 Region"
msgstr "S3 区域"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:115
msgid "S3 region (e.g., us-east-1)"
msgstr "S3 区域（例如 us-east-1）"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:94
msgid "S3 secret access key"
msgstr "S3 秘密访问密钥"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:255
#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:88
msgid "S3 Secret Access Key"
msgstr "S3 秘密访问密钥"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:90
msgid "S3 secret access key is required"
msgstr "必须提供 S3 秘密访问密钥"

#: src/constants/errors/backup.ts:60
msgid "S3 upload failed: {0}"
msgstr "S3 上传失败：{0}"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:32
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: src/components/LLM/ChatMessage.vue:244
#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveEditorItem.vue:132
#: src/language/curd.ts:18
#: src/views/certificate/components/CertificateActions.vue:29
#: src/views/config/components/ConfigLeftPanel.vue:283
#: src/views/config/components/ConfigName.vue:58
#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:608
#: src/views/dns/DNSRecordManager.vue:197
#: src/views/preference/components/AuthSettings/Passkey.vue:131
#: src/views/preference/Preference.vue:124
#: src/views/site/site_edit/components/ConfigName/ConfigName.vue:52
#: src/views/site/site_edit/components/SiteEditor/SiteEditor.vue:190
#: src/views/stream/components/ConfigName.vue:52
#: src/views/stream/components/StreamEditor.vue:154
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveAdd.vue:112
msgid "Save Directive"
msgstr "保存指令"

#: src/views/dashboard/components/SiteNavigationToolbar.vue:48
msgid "Save Order"
msgstr "保存顺序"

#: src/components/Notification/notifications.ts:145
#: src/language/constants.ts:48
msgid "Save Remote Site Error"
msgstr "保存远程站点错误"

#: src/components/Notification/notifications.ts:149
#: src/language/constants.ts:47
msgid "Save Remote Site Success"
msgstr "保存远程站点成功"

#: src/components/Notification/notifications.ts:185
msgid "Save Remote Stream Error"
msgstr "保存远程 Stream 错误"

#: src/components/Notification/notifications.ts:189
msgid "Save Remote Stream Success"
msgstr "保存远程 Stream 成功"

#: src/components/Notification/notifications.ts:146
msgid "Save site %{name} to %{node} failed"
msgstr "成功将站点 %{name} 保存到 %{node} 中"

#: src/components/Notification/notifications.ts:150
msgid "Save site %{name} to %{node} successfully"
msgstr "成功将站点 %{name} 保存到 %{node} 中"

#: src/components/Notification/notifications.ts:186
msgid "Save stream %{name} to %{node} failed"
msgstr "部署 %{name} 到 %{node} 失败"

#: src/components/Notification/notifications.ts:190
msgid "Save stream %{name} to %{node} successfully"
msgstr "成功将站点 %{name} 保存到 %{node} 中"

#: src/language/curd.ts:36
msgid "Save successful"
msgstr "保存成功"

#: src/language/curd.ts:35 src/views/certificate/CertificateEditor.vue:49
#: src/views/certificate/components/RenewCert.vue:26
#: src/views/preference/store/index.ts:124
msgid "Save successfully"
msgstr "保存成功"

#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveEditorItem.vue:48
#: src/language/curd.ts:28 src/views/config/components/ConfigLeftPanel.vue:198
#: src/views/site/site_add/SiteAdd.vue:36
#: src/views/site/site_edit/components/SiteEditor/SiteEditor.vue:51
#: src/views/stream/components/StreamEditor.vue:30
msgid "Saved successfully"
msgstr "保存成功"

#: src/constants/errors/self_check.ts:20
msgid "Sbin path not exist"
msgstr "Sbin 路径不存在"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:94
msgid "Scan completed"
msgstr "扫描完成"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:98
msgid "Scan failed"
msgstr "扫描失败"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:179
msgid "Scan Ports"
msgstr "扫描端口"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:204
msgid "Scan Results"
msgstr "扫描结果"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/TOTP.vue:71
msgid "Scan the QR code with your mobile phone to add the account to the app."
msgstr "用手机扫描二维码，将账户添加到应用程序中。"

#: src/views/nginx_log/indexing/components/IndexProgressBar.vue:50
msgid "Scanning"
msgstr "扫描中"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:113
msgid "Schedule"
msgstr "计划"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:144
msgid "Schedule Type"
msgstr "计划类型"

#: src/views/dns/components/DNSChallenge.vue:78
msgid "SDK"
msgstr "SDK"

#: src/language/constants.ts:62 src/language/curd.ts:12
#: src/views/config/configColumns.tsx:5
#: src/views/dns/components/DNSRecordFilter.vue:62
#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:217
#: src/views/site/site_list/columns.tsx:17 src/views/stream/columns.tsx:13
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:53
msgid "Search Filters"
msgstr "搜索筛选器"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:69
msgid "Search in log content..."
msgstr "在日志内容中搜索..."

#: src/language/constants.ts:61
msgid "Search module name"
msgstr "搜索模块名称"

#: src/views/dashboard/components/ModulesTable.vue:103
msgid "Search modules"
msgstr "搜索模块"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:842
msgid "Search range"
msgstr "搜索范围"

#: src/views/site/site_edit/components/ConfigTemplate/ConfigTemplate.vue:79
msgid "Search templates"
msgstr "搜索模板"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/TOTP.vue:111
msgid "Secret has been copied"
msgstr "密钥已复制"

#: src/views/user/UserProfile.vue:175
msgid "Security Settings"
msgstr "安全设置"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:207
#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:284
msgid "Security Token"
msgstr "安全 Token"

#: src/views/backup/components/BackupCreator.vue:94
msgid "Security Token Information"
msgstr "安全令牌信息"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:59
msgid ""
"Select a predefined CA directory or enter a custom one. Leave blank to use "
"the default CA directory."
msgstr "选择一个预定义的 CA 目录或输入自定义目录。留空则使用默认 CA 目录。"

#: src/language/curd.ts:31
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#: src/language/constants.ts:68
msgid "Select Credential"
msgstr "选择凭证"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:45
msgid "Select or enter a CA directory URL"
msgstr "选择或输入 CA 目录 URL"

#: src/language/constants.ts:67
msgid "Select Provider"
msgstr "选择提供商"

#: src/language/curd.ts:59
msgid "Selected {count} files"
msgstr "已选择 {count} 个文件"

#: src/language/curd.ts:16
msgid "Selector"
msgstr "选择器"

#: src/components/SelfCheck/SelfCheck.vue:33 src/routes/modules/system.ts:19
msgid "Self Check"
msgstr "自我检查"

#: src/components/SelfCheck/SelfCheckHeaderBanner.vue:37
#: src/components/SelfCheck/SelfCheckHeaderBanner.vue:60
msgid "Self check failed, Nginx UI may not work properly"
msgstr "自检失败，Nginx UI 可能无法正常工作"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:35
#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:352
msgid "Send"
msgstr "上传"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/ExternalNotifyEditor.vue:78
msgid "Send test message"
msgstr "发送测试消息"

#: src/routes/modules/dashboard.ts:19 src/views/preference/Preference.vue:47
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: src/views/certificate/CertificateEditor.vue:56
msgid "Server error"
msgstr "服务器错误"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:180
msgid "Server Info"
msgstr "服务器信息"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:178
msgid "Server IP Address"
msgstr "服务器 IP 地址"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:99
msgid "Server Names Hash Bucket Size"
msgstr "服务器名称哈希桶大小"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:100
msgid "Server names hash table size"
msgstr "服务器名称哈希表大小"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ObtainCert.vue:107
msgid "server_name not found in directives"
msgstr "未在指令集合中找到 server_name"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:3
msgid "ServerIdx out of range"
msgstr "Server Index 超出范围"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:503
msgid "Service Name"
msgstr "服务名称"

#: src/constants/errors/user.ts:12
msgid "Session not found"
msgstr "未找到会话"

#: src/constants/errors/cert.ts:14
msgid "Set env error: {0}"
msgstr "设置环境错误：{0}"

#: src/constants/errors/cert.ts:18
msgid "Set env flag to disable lego CNAME support error: {0}"
msgstr "设置环境标志以禁用 lego CNAME 支持错误：{0}"

#: src/views/preference/tabs/CertSettings.vue:36
msgid ""
"Set the recursive nameservers to override the systems nameservers for the "
"step of DNS challenge."
msgstr "为 DNS 挑战步骤设置递归域名服务器以覆盖操作系统的域名服务器设置。"

#: src/views/site/components/SiteStatusSelect.vue:116
msgid "set to maintenance mode"
msgstr "设置为维护模式"

#: src/language/constants.ts:11
msgid "Setting DNS01 challenge provider"
msgstr "使用 DNS01 Challenge 提供商"

#: src/language/constants.ts:12
msgid "Setting environment variables"
msgstr "正在设置环境变量"

#: src/language/constants.ts:10
msgid "Setting HTTP01 challenge provider"
msgstr "使用 HTTP01 challenge provider"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:8
msgid ""
"Settings.NginxLogSettings.AccessLogPath is empty, refer to "
"https://nginxui.com/guide/config-nginx.html for more information"
msgstr ""
"Settings.NginxLogSettings.AccessLogPath 为空，更多信息请参阅 "
"https://nginxui.com/guide/config-nginx.html"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:7
msgid ""
"Settings.NginxLogSettings.ErrorLogPath is empty, refer to "
"https://nginxui.com/guide/config-nginx.html for more information"
msgstr ""
"Settings.NginxLogSettings.ErrorLogPath 为空，更多信息请参阅 "
"https://nginxui.com/guide/config-nginx.html"

#: src/views/install/components/InstallView.vue:65
msgid "Setup your Nginx UI"
msgstr "设置你的 Nginx UI"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:146
msgid "Shared Memory Zone"
msgstr "共享内存区"

#: src/components/SensitiveString/SensitiveString.vue:40
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: src/views/terminal/components/TerminalHeader.vue:85
msgid "Show Assistant"
msgstr "显示助手"

#: src/views/other/Login.vue:335
msgid "Sign in with a passkey"
msgstr "使用 Passkey 登录"

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:76
msgid "SIMD-optimized stream processing"
msgstr "SIMD 优化的流处理"

#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveAdd.vue:48
msgid "Single Directive"
msgstr "单行指令"

#: src/views/site/site_add/SiteAdd.vue:137
msgid "Site Config Created Successfully"
msgstr "网站配置创建成功"

#: src/constants/errors/site.ts:4
msgid "Site is enabled"
msgstr "网站已启用"

#: src/constants/errors/site.ts:5
msgid "Site is in maintenance mode"
msgstr "网站处于维护模式"

#: src/routes/modules/nginx_log.ts:31
msgid "Site Logs"
msgstr "站点列表"

#: src/constants/errors/site.ts:2
msgid "Site not found"
msgstr "网站未找到"

#: src/views/dashboard/SiteNavigation.vue:53
msgid "Site refresh initiated"
msgstr "站点刷新已启动"

#: src/routes/modules/dashboard.ts:35
msgid "Sites"
msgstr "站点"

#: src/language/generate.ts:35
msgid "Sites directory exists"
msgstr "网站目录存在"

#: src/routes/modules/sites.ts:19
msgid "Sites List"
msgstr "站点列表"

#: src/views/dashboard/SiteNavigation.vue:144
msgid ""
"Sites will appear here once you configure nginx server blocks with valid "
"server_name directives."
msgstr "配置带有有效 server_name 指令的 nginx 服务器块后，站点将显示在此处。"

#: src/constants/errors/self_check.ts:11
msgid "Sites-available directory not exist"
msgstr "Sites-available 目录不存在"

#: src/constants/errors/self_check.ts:12
msgid "Sites-enabled directory not exist"
msgstr "Sites-enabled 目录不存在"

#: src/language/curd.ts:62
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:249
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:522
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:23
msgid "Skip Installation"
msgstr "跳过安装"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:324
msgid "Sleep time between cache loader iterations"
msgstr "缓存加载器迭代之间的休眠时间"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:262
msgid "Sleep time between cache manager iterations"
msgstr "缓存管理器迭代之间的休眠时间"

#: src/views/upstream/SocketList.vue:18
msgid "Socket"
msgstr "套接字"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:742
msgid "Sorted by"
msgstr "排序方式"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:578
msgid "Source IP"
msgstr "源 IP"

#: src/views/system/About.vue:46
msgid "Sponsor"
msgstr "赞助"

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:62
msgid "SSD storage for better I/O performance"
msgstr "SSD 存储以获得更好的 I/O 性能"

#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:209
#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:214
msgid "SSL Certificate Content"
msgstr "SSL 证书内容"

#: src/constants/errors/system.ts:8
msgid "SSL certificate file must be under Nginx configuration directory: {0}"
msgstr "SSL 证书文件必须位于 Nginx 配置目录下：{0}"

#: src/constants/errors/system.ts:6
msgid "SSL certificate file not found"
msgstr "未找到 SSL 证书文件"

#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:270
#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:275
msgid "SSL Certificate Key Content"
msgstr "SSL 证书密钥内容"

#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:112
#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:126
#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:138
msgid "SSL Certificate Key Path"
msgstr "SSL 证书密钥路径"

#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:104
#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:78
#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:92
#: src/views/preference/tabs/ServerSettings.vue:37
msgid "SSL Certificate Path"
msgstr "SSL 证书路径"

#: src/constants/errors/system.ts:4
msgid "SSL certificate path is required when HTTPS is enabled"
msgstr "启用 HTTPS 时需要配置 SSL 证书路径"

#: src/constants/errors/system.ts:9
msgid "SSL key file must be under Nginx configuration directory: {0}"
msgstr "SSL 密钥文件必须位于 Nginx 配置目录下：{0}"

#: src/constants/errors/system.ts:7
msgid "SSL key file not found"
msgstr "未找到 SSL 密钥文件"

#: src/views/preference/tabs/ServerSettings.vue:41
msgid "SSL Key Path"
msgstr "SSL 密钥路径"

#: src/constants/errors/system.ts:5
msgid "SSL key path is required when HTTPS is enabled"
msgstr "启用 HTTPS 时需要 SSL 密钥路径"

#: src/views/other/Login.vue:292
msgid "SSO Login"
msgstr "SSO 登录"

#: src/views/node/BatchUpgrader.vue:166 src/views/node/BatchUpgrader.vue:219
#: src/views/system/Upgrade.vue:210 src/views/system/Upgrade.vue:261
msgid "Stable"
msgstr "稳定"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:151
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DateRangeSelector.vue:57
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:246
#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:323
msgid "Start Restore"
msgstr "开始还原"

#: src/components/GeoLiteDownload/GeoLiteDownload.vue:56
msgid "Starting download..."
msgstr "开始下载..."

#: src/views/dashboard/components/ModulesTable.vue:67
#: src/views/dashboard/components/ModulesTable.vue:71
msgid "Static"
msgstr "静态"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:37
#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:160
#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:75
#: src/views/certificate/CertificateList/certColumns.tsx:63
#: src/views/dashboard/components/ModulesTable.vue:75
#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:106
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:241
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:521
#: src/views/node/nodeColumns.tsx:43
#: src/views/site/site_edit/components/RightPanel/Basic.vue:29
#: src/views/site/site_list/columns.tsx:120 src/views/stream/columns.tsx:87
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/EnabledSwitch.vue:24
msgid "Status updated successfully"
msgstr "状态更新成功"

#: src/components/NginxControl/NginxControl.vue:87
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:258
#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:259
#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:60
msgid "Storage"
msgstr "存储"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:92
msgid "Storage Configuration"
msgstr "存储配置"

#: src/components/Notification/notifications.ts:26
msgid ""
"Storage configuration validation failed for backup task %{backup_name}, "
"error: %{error}"
msgstr "备份任务 %{backup_name} 的存储配置验证失败，错误：%{error}"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:120
#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:54
msgid "Storage Path"
msgstr "存储路径"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:122
#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:56
msgid "Storage path is required"
msgstr "存储路径是必填项"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:70
#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:45
msgid "Storage Type"
msgstr "存储类型"

#: src/constants/errors/stream.ts:4
msgid "Stream is enabled"
msgstr "Stream 已启用"

#: src/constants/errors/stream.ts:2
msgid "Stream not found"
msgstr "Stream 未找到"

#: src/language/generate.ts:36
msgid "Streams directory exists"
msgstr "Streams 目录存在"

#: src/constants/errors/self_check.ts:13
msgid "Streams-available directory not exist"
msgstr "Streams-available 目录不存在"

#: src/constants/errors/self_check.ts:14
msgid "Streams-enabled directory not exist"
msgstr "Streams-enabled 目录不存在"

#: src/views/nginx_log/NginxLog.vue:92
msgid "Structured"
msgstr "结构化"

#: src/views/preference/tabs/NginxSettings.vue:10
msgid "Stub Status Port"
msgstr "Stub 状态端口"

#: src/constants/errors/performance.ts:2
msgid "Stub_status is not enabled"
msgstr "未启用 stub_status"

#: src/constants/index.ts:26 src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:195
#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:220
#: src/views/notification/notificationColumns.tsx:35
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:121
#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:26
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: src/components/SelfCheck/tasks/frontend/websocket.ts:14
msgid ""
"Support communication with the backend through the WebSocket protocol. If "
"your Nginx UI is being used via an Nginx reverse proxy, please refer to "
"this link to write the corresponding configuration file: "
"https://nginxui.com/guide/nginx-proxy-example.html"
msgstr ""
"支持通过 WebSocket 协议与后端通信，如果您正在使用 Nginx 反向代理了 Nginx UI "
"请参考：https://nginxui.com/guide/nginx-proxy-example.html 编写配置文件"

#: src/language/curd.ts:53 src/language/curd.ts:57
msgid "Support single or batch upload of files"
msgstr "支持单个或多个文件上传"

#: src/language/curd.ts:54 src/language/curd.ts:58
msgid "Support uploading entire folders"
msgstr "支持上传整个文件夹"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:197
#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:274
msgid "Supported file type: .zip"
msgstr "支持的文件类型：.zip"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:243
#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:244
msgid "Swap"
msgstr "Swap"

#: src/components/SwitchAppearance/SwitchAppearance.vue:13
msgid "Switch to dark theme"
msgstr "切换到深色主题"

#: src/components/SwitchAppearance/SwitchAppearance.vue:13
msgid "Switch to light theme"
msgstr "切换到浅色"

#: src/views/config/components/Delete.vue:141
#: src/views/config/components/Rename.vue:81
msgid "Sync"
msgstr "同步"

#: src/views/certificate/CertificateList/certColumns.tsx:28
msgid "Sync Certificate"
msgstr "同步证书"

#: src/components/Notification/notifications.ts:62
msgid "Sync Certificate %{cert_name} to %{node_name} failed"
msgstr "同步证书 %{cert_name} 到 %{node_name} 失败"

#: src/components/Notification/notifications.ts:66
msgid "Sync Certificate %{cert_name} to %{node_name} successfully"
msgstr "证书 %{cert_name} 已成功同步至 %{node_name}"

#: src/components/Notification/notifications.ts:61 src/language/constants.ts:39
msgid "Sync Certificate Error"
msgstr "同步证书错误"

#: src/components/Notification/notifications.ts:65 src/language/constants.ts:38
msgid "Sync Certificate Success"
msgstr "同步证书成功"

#: src/components/Notification/notifications.ts:70
msgid "Sync config %{config_name} to %{node_name} failed"
msgstr "同步配置 %{config_name} 到 %{node_name} 失败"

#: src/components/Notification/notifications.ts:74
msgid "Sync config %{config_name} to %{node_name} successfully"
msgstr "配置 %{config_name} 已成功同步到 %{node_name}"

#: src/components/Notification/notifications.ts:69 src/language/constants.ts:45
msgid "Sync Config Error"
msgstr "同步配置错误"

#: src/components/Notification/notifications.ts:73 src/language/constants.ts:44
msgid "Sync Config Success"
msgstr "同步配置成功"

#: src/components/NamespaceRender/NamespaceRender.vue:53
#: src/components/NamespaceTabs/NamespaceTabs.vue:127
#: src/views/namespace/columns.ts:17 src/views/namespace/Namespace.vue:31
msgid "Sync Nodes"
msgstr "同步节点"

#: src/components/SyncNodesPreview/SyncNodesPreview.vue:45
msgid "Sync Preview"
msgstr "同步预览"

#: src/views/site/site_edit/components/RightPanel/Basic.vue:59
#: src/views/site/site_edit/components/RightPanel/Basic.vue:72
#: src/views/stream/components/RightPanel/Basic.vue:54
#: src/views/stream/components/RightPanel/Basic.vue:67
msgid "Sync strategy"
msgstr "同步策略"

#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:145
msgid "Sync to"
msgstr "同步到"

#: src/views/site/site_edit/components/RightPanel/Basic.vue:57
#: src/views/stream/components/RightPanel/Basic.vue:52
msgid "Synchronization"
msgstr "同步"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:194
#: src/routes/modules/system.ts:11
msgid "System"
msgstr "系统"

#: src/views/backup/components/BackupCreator.vue:71
msgid "System Backup"
msgstr "系统备份"

#: src/views/install/components/InstallView.vue:60
msgid "System Check"
msgstr "系统检查"

#: src/views/certificate/components/ACMEUserSelector.vue:67
msgid "System Initial User"
msgstr "系统初始用户"

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:121
msgid "System Requirements"
msgstr "系统要求"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:174
msgid "System Restore"
msgstr "系统还原"

#: src/views/install/components/InstallView.vue:44
msgid "System restored successfully."
msgstr "系统恢复成功。"

#: src/constants/errors/self_check.ts:3
msgid "Task is not fixable"
msgstr "任务不可修复"

#: src/constants/errors/self_check.ts:2
msgid "Task not found"
msgstr "未找到任务"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/telegram.ts:5
msgid "Telegram"
msgstr "Telegram"

#: src/routes/modules/terminal.ts:10 src/views/preference/Preference.vue:77
msgid "Terminal"
msgstr "终端"

#: src/components/LLM/LLM.vue:60
msgid "Terminal Assistant"
msgstr "终端助手"

#: src/views/preference/tabs/TerminalSettings.vue:10
msgid "Terminal Start Command"
msgstr "终端启动命令"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:611
#: src/views/preference/tabs/ExternalNotify.vue:57
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:343
msgid "Test failed: %{error}"
msgstr "测试失败: %{error}"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:348
msgid "Test failed: Unable to perform health check"
msgstr "测试失败：无法执行健康检查"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/ExternalNotifyEditor.vue:53
#: src/views/preference/tabs/ExternalNotify.vue:28
msgid "Test message sent successfully"
msgstr "测试消息发送成功"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/StorageConfigEditor.vue:141
msgid "Test S3 Connection"
msgstr "测试 S3 连接"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:340
msgid "Test successful! Response time: %{response_time}ms"
msgstr "测试成功！响应时间：%{response_time}毫秒"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:160
msgid ""
"The certificate for the domain will be checked 30 minutes, and will be "
"renewed if it has been more than 1 week or the period you set in settings "
"since it was last issued."
msgstr "域名证书将在 30 分钟内接受检查，如果距离上次签发证书的时间超过 1 周或您在设置中设定的时间，证书将被更新。"

#: src/components/GeoLiteDownload/GeoLiteDownload.vue:158
msgid ""
"The GeoLite2 database is required for offline geographic IP analysis. "
"Please download it to enable this feature."
msgstr "离线地理 IP 分析需要 GeoLite2 数据库。请下载以启用此功能。"

#: src/views/preference/tabs/GeoLiteSettings.vue:9
msgid ""
"The GeoLite2 database provides geographic information for IP addresses. "
"This is used for offline geographic analysis in log analytics."
msgstr "GeoLite2 数据库为 IP 地址提供地理信息。这用于日志分析中的离线地理分析。"

#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:37
msgid ""
"The ICP Number should only contain letters, unicode, numbers, hyphens, "
"dashes, colons, and dots."
msgstr "ICP 备案号只能包含字母、单码、数字、连字符、破折号、冒号和点。"

#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:205
msgid "The input is not a SSL Certificate"
msgstr "输入的内容不是 SSL 证书"

#: src/views/certificate/components/CertificateContentEditor.vue:266
msgid "The input is not a SSL Certificate Key"
msgstr "输入的内容不是 SSL 证书密钥"

#: src/constants/errors/nginx_log.ts:2
msgid ""
"The log path is not under the paths in "
"settings.NginxSettings.LogDirWhiteList"
msgstr "日志路径不在 settings.NginxSettings.LogDirWhiteList 中的路径之下"

#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:23
#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:89
msgid ""
"The model name should only contain letters, unicode, numbers, hyphens, "
"dashes, colons, and dots."
msgstr "模型名称只能包含字母、单码、数字、连字符、破折号、冒号和点。"

#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:90
msgid "The model used for code completion, if not set, the chat model will be used."
msgstr "用于代码自动补全的模型，如果未设置，则使用聊天模型。"

#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:18
msgid ""
"The node name should only contain letters, unicode, numbers, hyphens, "
"dashes, colons, and dots."
msgstr "节点名称只能包含字母、统一码、数字、连字符、破折号、冒号和点。"

#: src/views/site/site_add/SiteAdd.vue:96
msgid "The parameter of server_name is required"
msgstr "必须为 server_name 指令指明参数"

#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:82
msgid "The path exists, but the file is not a certificate"
msgstr "路径存在，但文件不是证书"

#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:116
msgid "The path exists, but the file is not a private key"
msgstr "路径存在，但文件不是私钥"

#: src/views/preference/tabs/NodeSettings.vue:49
msgid ""
"The Public Security Number should only contain letters, unicode, numbers, "
"hyphens, dashes, colons, and dots."
msgstr "公安备案号只能包含字母、单码、数字、连字符、破折号、冒号和点。"

#: src/views/dashboard/components/NodeAnalyticItem.vue:86
msgid ""
"The remote Nginx UI version is not compatible with the local Nginx UI "
"version. To avoid potential errors, please upgrade the remote Nginx UI to "
"match the local version."
msgstr "远程 Nginx UI 版本与本地 Nginx UI 版本不兼容。为避免意料之外的错误，请升级远程 Nginx UI，使其与本地版本一致。"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:155
msgid ""
"The server_name in the current configuration must be the domain name you "
"need to get the certificate, supportmultiple domains."
msgstr "当前配置中的 server_name 必须是获取证书所需的域名，支持多个域名。"

#: src/views/preference/tabs/CertSettings.vue:22
#: src/views/preference/tabs/HTTPSettings.vue:14
msgid "The url is invalid"
msgstr "URL 无效"

#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:35
#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:49
msgid "The url is invalid."
msgstr "URL 无效."

#: src/language/constants.ts:2
msgid "The username or password is incorrect"
msgstr "用户名或密码错误"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:185
msgid "Theoretical maximum concurrent connections:"
msgstr "理论最大并发连接数："

#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:189
msgid "Theoretical maximum RPS (Requests Per Second):"
msgstr "理论最大 RPS （每秒请求次数）："

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:105
msgid ""
"These codes are the last resort for accessing your account in case you lose "
"your password and second factors. If you cannot find these codes, you will "
"lose access to your account."
msgstr "这些代码是在您丢失密码和双重身份验证方式时，访问账户的最后手段。如果找不到这些代码，您将无法再访问您的账户。"

#: src/routes/modules/system.ts:45
msgid "Third-party Components"
msgstr "第三方组件"

#: src/views/certificate/components/AutoCertManagement.vue:45
msgid "This Auto Cert item is invalid, please remove it."
msgstr "这个证书自动续期项目是无效的，请删除。"

#: src/views/certificate/components/AutoCertManagement.vue:35
msgid "This certificate is managed by Nginx UI"
msgstr "该证书由 Nginx UI 托管"

#: src/views/config/components/Delete.vue:108
msgid "This directory is protected and cannot be deleted for system safety."
msgstr "此目录受保护，为确保系统安全无法删除。"

#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:114
#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:47
#: src/views/certificate/components/CertificateBasicInfo.vue:80
msgid "This field is required"
msgstr "此字段必填"

#: src/constants/form_errors.ts:3 src/language/curd.ts:43
msgid "This field should be a valid email address"
msgstr "该字段应是有效的电子邮件地址"

#: src/constants/form_errors.ts:5 src/language/curd.ts:45
msgid "This field should be a valid hostname"
msgstr "该字段应是有效的主机名"

#: src/constants/form_errors.ts:2 src/language/curd.ts:42
msgid "This field should not be empty"
msgstr "该字段不能为空"

#: src/constants/form_errors.ts:6
msgid "This field should only contain letters, unicode characters, numbers, and -_."
msgstr "该字段只能包含字母、unicode 字符、数字和 -_。"

#: src/language/curd.ts:46
msgid ""
"This field should only contain letters, unicode characters, numbers, and "
"-_./:"
msgstr "此字段应仅包含字母、Unicode 字符、数字和 -_./:"

#: src/components/Notification/notifications.ts:94
msgid "This is a test message sent at %{timestamp} from Nginx UI."
msgstr "这是一条测试消息，于 %{timestamp} 从 Nginx UI 发送。"

#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:175
msgid ""
"This module provides Nginx request statistics, connection count, etc. data. "
"After enabling it, you can view performance statistics"
msgstr "该模块提供 Nginx 请求统计、连接数等数据。启用后，可以查看性能统计"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/DateRangeSelector.vue:25
msgid "This month"
msgstr "本月"

#: src/views/preference/tabs/ExternalNotify.vue:16
msgid "This notification is disabled"
msgstr "此通知已禁用"

#: src/views/certificate/components/RemoveCert.vue:116
msgid ""
"This operation will only remove the certificate from the database. The "
"certificate files on the file system will not be deleted."
msgstr "此操作只会从数据库中删除证书。文件系统中的证书文件不会被删除。"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:128
msgid ""
"This site is configured as a default server (default_server) for HTTPS "
"(port 443). IP certificates require Certificate Authority (CA) support and "
"may not be available with all ACME providers."
msgstr ""
"此站点已配置为 HTTPS （端口 443）的默认服务器（default_server）。IP 证书需要证书颁发机构（CA）的支持，且并非所有 "
"ACME 提供商都提供此类证书。"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:132
msgid ""
"This site uses wildcard server name (_) which typically indicates an "
"IP-based certificate. IP certificates require Certificate Authority (CA) "
"support and may not be available with all ACME providers."
msgstr "此站点使用通配符服务器名称（_），通常表示基于 IP 的证书。IP 证书需要证书颁发机构（CA）的支持，并且可能并非所有 ACME 提供商都提供。"

#: src/views/backup/components/BackupCreator.vue:141
msgid ""
"This token will only be shown once and cannot be retrieved later. Please "
"make sure to save it in a secure location."
msgstr "此 Token 只显示一次，以后无法找回。请确保将其保存在安全位置。"

#: src/constants/form_errors.ts:4 src/language/curd.ts:44
msgid "This value is already taken"
msgstr "该字段的值已经存在"

#: src/views/config/components/Delete.vue:116
msgid "This will permanently delete the %{type}."
msgstr "这将永久删除%{type}。"

#: src/views/nginx_log/indexing/IndexManagement.vue:30
msgid ""
"This will rebuild the entire log index. All existing index data will be "
"deleted and rebuilt from scratch. This may take some time. Continue?"
msgstr "这将重建整个日志索引。所有现有索引数据将被删除并从头开始重建。这可能需要一些时间。是否继续？"

#: src/views/nginx_log/indexing/IndexManagement.vue:56
msgid "This will rebuild the index data for this specific file: %{path}"
msgstr "这将重建此特定文件的索引数据：%{path}"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:227
#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:304
msgid ""
"This will restore all Nginx configuration files. Nginx will restart after "
"the restoration is complete."
msgstr "这将还原所有 Nginx 配置文件。恢复完成后，Nginx 将重新启动。"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:238
#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:315
msgid ""
"This will restore configuration files and database. Nginx UI will restart "
"after the restoration is complete."
msgstr "这将恢复配置文件和数据库。恢复完成后，Nginx UI 将重新启动。"

#: src/views/node/BatchUpgrader.vue:187
msgid "This will upgrade or reinstall the Nginx UI on %{nodeNames} to %{version}."
msgstr "将 %{nodeNames} 上的 Nginx UI 升级或重新安装到 %{version} 版本。"

#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:89
msgid "Throttle"
msgstr "限流"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:30
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:185
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:517
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:311
#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:696
msgid "Time Range"
msgstr "时间范围"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:525
msgid "Timeout (seconds)"
msgstr "超时时间（秒）"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/AddPasskey.vue:71
#: src/views/preference/tabs/LogrotateSettings.vue:12
msgid "Tips"
msgstr "提示"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:207
msgid ""
"Tips: You can increase the concurrency processing capacity by increasing "
"worker_processes or worker_connections"
msgstr "提示您可以通过增加 worker_processes 或 worker_connections 来提高并发处理能力"

#: src/views/notification/notificationColumns.tsx:58
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: src/language/curd.ts:68 src/language/curd.ts:69
msgid "to confirm deletion"
msgstr "确认删除"

#: src/views/certificate/components/RemoveCert.vue:134
msgid "To confirm revocation, please type \"Revoke\" in the field below:"
msgstr "要确认撤销，请在下面的字段中输入 \"撤销\"："

#: src/views/preference/components/AuthSettings/TOTP.vue:70
msgid ""
"To enable it, you need to install the Google or Microsoft Authenticator app "
"on your mobile phone."
msgstr "要启用该功能，您需要在手机上安装 Google 或 Microsoft Authenticator 应用程序。"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/AddPasskey.vue:95
msgid ""
"To ensure security, Webauthn configuration cannot be added through the UI. "
"Please manually configure the following in the app.ini configuration file "
"and restart Nginx UI."
msgstr "为确保安全，Webauthn 配置不能通过用户界面添加。请在 app.ini 配置文件中手动配置以下内容，并重启 Nginx UI 服务。"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/IssueCert.vue:34
#: src/views/site/site_edit/components/EnableTLS/EnableTLS.vue:15
msgid ""
"To make sure the certification auto-renewal can work normally, we need to "
"add a location which can proxy the request from authority to backend, and "
"we need to save this file and reload the Nginx. Are you sure you want to "
"continue?"
msgstr ""
"为了确保认证自动更新能够正常工作，我们需要添加一个能够代理从权威机构到后端的请求的 Location，并且我们需要保存这个文件并重新加载 "
"Nginx。你确定要继续吗？"

#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:36
msgid ""
"To use a local large model, deploy it with ollama, vllm or lmdeploy. They "
"provide an OpenAI-compatible API endpoint, so just set the baseUrl to your "
"local API."
msgstr ""
"要使用本地大型模型，可使用 ollama、vllm 或 lmdeploy 进行部署。它们提供了与 OpenAI 兼容的 API 端点，因此只需将 "
"baseUrl 设置为本地 API 即可。"

#: src/views/dashboard/NginxDashBoard.vue:56
msgid "Toggle failed"
msgstr "切换失败"

#: src/constants/errors/user.ts:13
msgid "Token is empty"
msgstr "令牌为空"

#: src/views/preference/tabs/OpenAISettings.vue:61
msgid "Token is not valid"
msgstr "Token 无效"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/WorldMapChart/WorldMapChart.vue:236
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/WorldMapChart/WorldMapChart.vue:272
msgid "Top 10 Countries / Regions"
msgstr "前 10 个国家 / 地区"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/ChinaMapChart/ChinaMapChart.vue:215
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/ChinaMapChart/ChinaMapChart.vue:251
msgid "Top 10 Provinces / Regions"
msgstr "前 10 个省份 / 地区"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/TopUrlsTable.vue:37
msgid "TOP 10 URLs"
msgstr "前 10 个 URL"

#: src/language/curd.ts:5
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: src/views/upstream/SocketList.vue:149
msgid "Total %{total} items"
msgstr "总计 %{total} 项"

#: src/views/system/Licenses.vue:107
msgid "Total Components"
msgstr "总组件数"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:94
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:54
msgid "Total connections"
msgstr "连接总数"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:763
msgid "Total Entries"
msgstr "总条目数"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:89
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:49
msgid "Total handshakes"
msgstr "握手总数"

#: src/views/dashboard/components/ProcessDistributionCard.vue:53
msgid "Total Nginx processes"
msgstr "Nginx 进程总数"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceStatisticsCard.vue:94
msgid "Total Nginx Processes"
msgstr "Nginx 进程总数"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/SummaryStats.vue:24
msgid "Total PV"
msgstr "总访问量"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:284
msgid "Total Receive"
msgstr "总接收"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:99
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:59
msgid "Total requests"
msgstr "总请求数"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceStatisticsCard.vue:78
msgid "Total Requests / Total Connections"
msgstr "请求总数/连接总数"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:290
msgid "Total Send"
msgstr "总发送"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/SummaryStats.vue:15
msgid "Total UV"
msgstr "总 UV 数"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/TOTP.vue:68
msgid "TOTP"
msgstr "TOTP"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/TOTP.vue:69
msgid ""
"TOTP is a two-factor authentication method that uses a time-based one-time "
"password algorithm."
msgstr "TOTP 是一种使用基于时间的一次性密码算法的双因素身份验证方法。"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:781
msgid "Traffic"
msgstr "流量"

#: src/components/Notification/detailRender.tsx:65
msgid "Translating error..."
msgstr "正在翻译错误..."

#: src/language/curd.ts:20
msgid "Trash"
msgstr "回收站"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:829
msgid "Try adjusting your search criteria or navigate to different pages."
msgstr "尝试调整搜索条件或导航到其他页面。"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:839
msgid "Try adjusting your search criteria or time range."
msgstr "尝试调整您的搜索条件或时间范围。"

#: src/views/dns/components/DNSRecordTable.vue:29
msgid "TTL"
msgstr "TTL"

#: src/views/dns/components/DNSRecordForm.vue:55
msgid "TTL (seconds)"
msgstr "TTL（秒）"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:28
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: src/components/TwoFA/use2FAModal.ts:46
msgid "Two-factor authentication required"
msgstr "需要两步验证"

#: src/composables/useUpstreamStatus.ts:122
#: src/views/certificate/CertificateList/certColumns.tsx:24
#: src/views/config/components/Delete.vue:122
#: src/views/dashboard/components/ModulesTable.vue:62
#: src/views/dns/components/DNSRecordFilter.vue:49
#: src/views/dns/components/DNSRecordForm.vue:43
#: src/views/dns/components/DNSRecordTable.vue:21
#: src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:146
#: src/views/notification/notificationColumns.tsx:8
#: src/views/preference/components/ExternalNotify/columns.tsx:19
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/views/config/components/Delete.vue:129
msgid "Type %{delete} to confirm"
msgstr "输入 %{delete} 以确认"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:142
msgid "Type or select browser"
msgstr "输入或选择浏览器"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:174
msgid "Type or select device"
msgstr "输入或选择设备"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:158
msgid "Type or select OS"
msgstr "输入或选择操作系统"

#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:111
msgid "Type or select status codes"
msgstr "输入或选择状态码"

#: src/components/LLM/ChatMessageInput.vue:81
msgid "Type your message here..."
msgstr "在此输入您的消息..."

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:787
msgid "Unique Pages"
msgstr "独立页面"

#: src/components/PortScanner/PortScannerCompact.vue:47
#: src/composables/useNginxPerformance.ts:19
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/constants/errors/backup.ts:57
msgid "Unsupported backup type: {0}"
msgstr "不支持的备份类型: {0}"

#: src/constants/errors/nginx_log.parser.ts:4
msgid "Unsupported log format"
msgstr "不支持的日志格式"

#: src/constants/errors/upgrader.ts:6
msgid "Update already in progress"
msgstr "更新已经在进行中"

#: src/views/user/UserProfile.vue:218
msgid "Update Password"
msgstr "更新密码"

#: src/views/user/UserProfile.vue:142
msgid "Update Profile"
msgstr "更新资料"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/Passkey.vue:40
msgid "Update successfully"
msgstr "更新成功"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:236
#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:124
#: src/views/config/components/ConfigRightPanel/Basic.vue:54
#: src/views/config/configColumns.tsx:44 src/views/dns/DNSCredential.vue:65
#: src/views/dns/DNSDomainList.vue:179 src/views/namespace/columns.ts:91
#: src/views/node/nodeColumns.tsx:89
#: src/views/site/site_edit/components/RightPanel/Basic.vue:39
#: src/views/site/site_list/columns.tsx:113 src/views/stream/columns.tsx:80
#: src/views/stream/components/RightPanel/Basic.vue:35
#: src/views/user/userColumns.tsx:52
msgid "Updated at"
msgstr "修改时间"

#: src/routes/modules/system.ts:26 src/views/node/Node.vue:187
#: src/views/node/Node.vue:195 src/views/system/Upgrade.vue:154
#: src/views/system/Upgrade.vue:159
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#: src/views/node/BatchUpgrader.vue:138
msgid "Upgraded Nginx UI on %{node} successfully 🎉"
msgstr "成功升级 %{node} 上的 Nginx UI 🎉"

#: src/language/constants.ts:30
msgid "Upgraded successfully"
msgstr "升级成功"

#: src/constants/errors/upgrader.ts:3
msgid "Upgrader core digest is empty"
msgstr "升级器核心摘要为空"

#: src/constants/errors/upgrader.ts:2
msgid "Upgrader core downloadUrl is empty"
msgstr "升级器核心下载URL为空"

#: src/views/node/BatchUpgrader.vue:88 src/views/system/Upgrade.vue:80
msgid "Upgrading Nginx UI, please wait..."
msgstr "正在升级 Nginx UI，请等待..."

#: src/views/certificate/components/CertificateFileUpload.vue:122
msgid "Upload %{type} File"
msgstr "上传%{type}文件"

#: src/language/curd.ts:49
msgid "Upload Files"
msgstr "上传文件"

#: src/language/curd.ts:50
msgid "Upload Folders"
msgstr "上传文件夹"

#: src/composables/useUpstreamStatus.ts:122 src/routes/modules/upstream.ts:10
#: src/views/upstream/SocketList.vue:24
msgid "Upstream"
msgstr "上游"

#: src/components/NgxConfigEditor/NgxUpstream.vue:125
msgid "Upstream Name"
msgstr "Upstream 名称"

#: src/views/upstream/SocketList.vue:133
msgid "Upstream Sockets"
msgstr "上游套接字"

#: src/views/namespace/columns.ts:59
msgid "Upstream Test Type"
msgstr "上游测试类型"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:184
msgid "Uptime:"
msgstr "运行时间:"

#: src/views/nginx_log/dashboard/components/TopUrlsTable.vue:13
#: src/views/node/nodeColumns.tsx:18 src/views/system/Licenses.vue:34
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: src/views/dns/components/DNSRecordForm.vue:50
msgid "Use @ for root"
msgstr "使用 @ 表示根域名"

#: src/components/TwoFA/Authorization.vue:121
msgid "Use OTP"
msgstr "使用二步验证码"

#: src/components/TwoFA/Authorization.vue:117
msgid "Use recovery code"
msgstr "使用恢复代码"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:157
msgid "Use Temporary Path"
msgstr "使用临时路径"

#: src/components/LLM/ChatMessage.vue:216
msgid "User"
msgstr "用户"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:531
#: src/views/nginx_log/structured/components/SearchFilters.vue:200
msgid "User Agent"
msgstr "用户代理"

#: src/constants/errors/user.ts:3
msgid "User banned"
msgstr "用户被禁止"

#: src/views/user/UserProfile.vue:62
msgid "User info updated successfully"
msgstr "用户信息更新成功"

#: src/constants/errors/user.ts:8
msgid "User not enabled otp as 2fa"
msgstr "用户未启用 OTP 作为 2FA"

#: src/routes/modules/user.ts:19
msgid "User Profile"
msgstr "用户资料"

#: src/views/other/Login.vue:268 src/views/user/userColumns.tsx:7
#: src/views/user/UserProfile.vue:127 src/views/user/UserProfile.vue:131
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: src/views/install/components/InstallForm.vue:85
msgid "Username (*)"
msgstr "用户名 (*)"

#: src/views/install/components/InstallForm.vue:35
msgid "Username length cannot exceed 255 characters"
msgstr "用户名长度不能超过 255 个字符"

#: src/views/nginx_log/structured/StructuredLogViewer.vue:775
msgid "UV"
msgstr "独立访客"

#: src/components/CertInfo/CertInfo.vue:24
#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:161
#: src/views/certificate/CertificateList/certColumns.tsx:76
msgid "Valid"
msgstr "有效的"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:553
msgid "Validate SSL Certificate"
msgstr "验证 SSL 证书"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:22
#: src/views/dns/components/DNSRecordForm.vue:52
#: src/views/dns/components/DNSRecordTable.vue:25
msgid "Value"
msgstr "值"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:216
#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:293
msgid "Verify Backup File Integrity"
msgstr "验证备份文件的完整性"

#: src/views/dashboard/components/SiteHealthCheckModal.vue:559
msgid "Verify Hostname"
msgstr "验证主机名"

#: src/views/install/components/InstallView.vue:61
msgid "Verify system requirements"
msgstr "验证系统要求"

#: src/views/node/nodeColumns.tsx:30 src/views/system/Licenses.vue:28
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: src/language/curd.ts:7 src/views/nginx_log/NginxLogList.vue:490
#: src/views/site/site_edit/components/ConfigTemplate/ConfigTemplate.vue:108
#: src/views/system/Licenses.vue:180 src/views/system/Licenses.vue:215
#: src/views/system/Licenses.vue:250
msgid "View"
msgstr "查看"

#: src/components/Notification/Notification.vue:185
msgid "View all notifications"
msgstr "查看全部通知"

#: src/views/node/BatchUpgrader.vue:236 src/views/system/Upgrade.vue:279
msgid "View on GitHub"
msgstr "在 GitHub 上查看"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:135
msgid "View Recovery Codes"
msgstr "查看恢复代码"

#: src/views/system/About.vue:83
msgid "View Third-party Components"
msgstr "查看第三方组件"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:71
msgid "Viewed"
msgstr "已查看"

#: src/composables/useGeoTranslation.ts:167
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/ChinaMapChart/ChinaMapChart.vue:121
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/ChinaMapChart/ChinaMapChart.vue:146
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/ChinaMapChart/ChinaMapChart.vue:64
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/TopUrlsTable.vue:19
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/WorldMapChart/WorldMapChart.vue:114
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/WorldMapChart/WorldMapChart.vue:179
#: src/views/nginx_log/dashboard/components/WorldMapChart/WorldMapChart.vue:86
msgid "Visits"
msgstr "访问量"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:114
#: src/views/dashboard/components/PerformanceTablesCard.vue:74
msgid "Waiting processes"
msgstr "等待处理"

#: src/components/InspectConfig/InspectConfig.vue:68 src/constants/index.ts:24
#: src/views/backup/components/BackupCreator.vue:138
#: src/views/notification/notificationColumns.tsx:21
#: src/views/preference/components/AuthSettings/AddPasskey.vue:88
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:178
#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:255
msgid ""
"Warning: Restore operation will overwrite current configurations. Make sure "
"you have a valid backup file and security token, and carefully select what "
"to restore."
msgstr "警告：还原操作将覆盖当前配置。请确保您有有效的备份文件和安全令牌，并仔细选择要还原的内容。"

#: src/components/AutoCertForm/AutoCertForm.vue:103
msgid ""
"Warning: This appears to be a private IP address. Public CAs like Let's "
"Encrypt cannot issue certificates for private IPs. Use a public IP address "
"or consider using a private CA."
msgstr ""
"警告：这似乎是一个私有 IP 地址。像 Let's Encrypt 这样的公共 CA 无法为私有 IP 颁发证书。请使用公共 IP 地址或考虑使用私有 "
"CA。"

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:300
msgid "We do not accept any feature requests"
msgstr "我们不接受任何功能请求"

#: src/views/site/site_edit/components/Cert/ObtainCert.vue:142
msgid ""
"We will remove the HTTPChallenge configuration from this file and reload "
"the Nginx. Are you sure you want to continue?"
msgstr "我们将从这个文件中删除 HTTPChallenge 的配置，并重新加载 Nginx。你确定要继续吗？"

#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:62
msgid "Webauthn"
msgstr "Webauthn"

#: src/constants/errors/user.ts:7
msgid "WebAuthn settings are not configured"
msgstr "WebAuthn 未配置"

#: src/views/certificate/components/RemoveCert.vue:65
msgid "WebSocket connection error"
msgstr "WebSocket 连接错误"

#: src/views/preference/components/ExternalNotify/wecom.ts:5
msgid "WeCom"
msgstr "企业微信"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:29
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: src/views/backup/AutoBackup/components/CronEditor.vue:20
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: src/views/backup/AutoBackup/AutoBackup.vue:134
msgid "Weekly on %{day} at %{time}"
msgstr "每周%{day}的%{time}"

#: src/views/dns/components/DNSRecordForm.vue:61
#: src/views/dns/components/DNSRecordTable.vue:37
msgid "Weight"
msgstr "权重"

#: src/views/certificate/ACMEUser.vue:119
msgid ""
"When Enabled, Nginx UI will automatically re-register users upon startup. "
"Generally, do not enable this unless you are in a dev environment and using "
"Pebble as CA."
msgstr "启用后，Nginx UI 将在启动时自动重新注册用户。一般情况下，除非在开发环境中使用 Pebble 作为 CA，否则不要启用此功能。"

#: src/views/site/site_edit/components/RightPanel/Basic.vue:62
#: src/views/stream/components/RightPanel/Basic.vue:57
msgid ""
"When you enable/disable, delete, or save this site, the nodes set in the "
"namespace and the nodes selected below will be synchronized."
msgstr "当您启用/禁用、删除或保存此站点时，命名空间中设置的节点和下方选择的节点将被同步。"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:141
msgid ""
"When you generate new recovery codes, you must download or print the new "
"codes."
msgstr "当您生成新的恢复代码时，必须下载或打印新的代码。"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/ProxyCacheConfig.vue:159
msgid "Whether to use a temporary path when writing temporary files"
msgstr "写入临时文件时是否使用临时路径"

#: src/views/certificate/components/DNSIssueCertificate.vue:110
msgid "Wildcard Certificate"
msgstr "通配符证书"

#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:48
msgid "Worker Connections"
msgstr "工作进程连接数"

#: src/composables/usePerformanceMetrics.ts:55
#: src/views/dashboard/components/ConnectionMetricsCard.vue:48
#: src/views/dashboard/components/ParamsOpt/PerformanceConfig.vue:25
#: src/views/dashboard/components/ProcessDistributionCard.vue:12
msgid "Worker Processes"
msgstr "工作进程"

#: src/views/dashboard/components/PerformanceStatisticsCard.vue:103
msgid "Workers"
msgstr "Workers"

#: src/layouts/HeaderLayout.vue:61 src/routes/index.ts:63
#: src/views/workspace/WorkSpace.vue:51
msgid "Workspace"
msgstr "工作区"

#: src/constants/errors/cert.ts:21
msgid "Write fullchain.cer error: {0}"
msgstr "写入 fullchain.cer 错误：{0}"

#: src/constants/errors/cert.ts:22
msgid "Write private.key error: {0}"
msgstr "写入 private.key 错误：{0}"

#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:37
#: src/views/dashboard/ServerAnalytic.vue:381
msgid "Writes"
msgstr "写"

#: src/language/constants.ts:17
msgid "Writing certificate private key to disk"
msgstr "正在将证书私钥写入磁盘"

#: src/language/constants.ts:16
msgid "Writing certificate to disk"
msgstr "正在将证书写入磁盘"

#: src/components/NamespaceTabs/NamespaceTabs.vue:135
#: src/components/NamespaceTabs/NamespaceTabs.vue:147
#: src/components/NgxConfigEditor/directive/DirectiveEditorItem.vue:101
#: src/components/NgxConfigEditor/LocationEditor.vue:88
#: src/views/nginx_log/indexing/IndexManagement.vue:31
#: src/views/nginx_log/indexing/IndexManagement.vue:57
#: src/views/preference/tabs/AuthSettings.vue:127
#: src/views/preference/tabs/CertSettings.vue:72
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: src/views/terminal/Terminal.vue:200
msgid ""
"You are accessing this terminal over an insecure HTTP connection on a "
"non-localhost domain. This may expose sensitive information."
msgstr "您正在通过非本地主机域上的不安全 HTTP 连接访问此终端。这可能会暴露敏感信息。"

#: src/constants/errors/config.ts:8
msgid "You are not allowed to delete a file outside of the nginx config path"
msgstr "不允许删除 nginx 配置路径之外的文件"

#: src/views/system/Upgrade.vue:224
msgid "You are using the latest version"
msgstr "您使用的是最新版本"

#: src/views/system/Upgrade.vue:180
msgid "You can check Nginx UI upgrade at this page."
msgstr "你可以在这个页面检查 Nginx UI 的升级。"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:339
msgid "You can close this dialog in %{countdown} seconds"
msgstr "您可以在 %{countdown} 秒后关闭此对话框"

#: src/components/SystemRestore/SystemRestoreContent.vue:342
msgid "You can close this dialog now"
msgstr "现在可以关闭此对话框"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/AddPasskey.vue:93
msgid ""
"You have not configured the settings of Webauthn, so you cannot add a "
"passkey."
msgstr "您尚未配置 Webauthn 的设置，因此无法添加 Passkey。"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:82
msgid "You have not enabled 2FA yet. Please enable 2FA to generate recovery codes."
msgstr "您尚未启用双重身份验证。请启用双重身份验证以生成恢复代码。"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:95
msgid "You have not generated recovery codes yet."
msgstr "您尚未生成恢复代码。"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:92
msgid ""
"Your current recovery code might be outdated and insecure. Please generate "
"new recovery codes at your earliest convenience to ensure security."
msgstr "您的当前恢复代码可能已过期且不安全。请尽快生成新的恢复代码以确保安全。"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:143
#: src/views/preference/components/AuthSettings/RecoveryCodes.vue:156
msgid "Your old codes won't work anymore."
msgstr "您的旧代码将不再有效。"

#: src/views/preference/components/AuthSettings/Passkey.vue:76
msgid "Your passkeys"
msgstr "你的 Passkeys"

#: src/views/nginx_log/components/IndexingSettingsModal.vue:234
msgid "Zero-allocation pipeline"
msgstr "零分配管道"

#~ msgid "Once the verification is complete, the records will be removed."
#~ msgstr "一旦验证完成，这些记录将被删除。"

#~ msgid ""
#~ "We will add one or more TXT records to the DNS records of your domain for "
#~ "ownership verification."
#~ msgstr "我们将在您域名的 DNS 记录中添加一个或多个 TXT 记录，以核实域名所有权。"

#~ msgid "Settings"
#~ msgstr "设置"

#~ msgid "Site Navigation"
#~ msgstr "站点导航"

#~ msgid "WebSocket not connected, please wait for connection"
#~ msgstr "WebSocket 未连接，请等待连接"

#~ msgid "in the same directory as"
#~ msgstr "与...在同一个目录中"

#~ msgid "Sandbox test successful"
#~ msgstr "沙盒测试成功"

#~ msgid "Tested in isolated sandbox mode"
#~ msgstr "已在隔离沙箱模式下测试"

#~ msgid "Based on M2 Pro (12 cores) testing"
#~ msgstr "基于 M2 Pro （12 核）测试"

#~ msgid "CPU Utilization"
#~ msgstr "CPU 使用率"

#~ msgid "Indexing Throughput"
#~ msgstr "索引吞吐量"

#~ msgid "Memory Efficiency"
#~ msgstr "内存效率"

#~ msgid "Performance Impact Notice"
#~ msgstr "性能影响通知"

#~ msgid "Zero-allocation pipeline optimization"
#~ msgstr "零分配管道优化"

#~ msgid "Ask ChatGPT for Help"
#~ msgstr "与 ChatGPT 聊天"

#~ msgid "Geographic mapping & insights"
#~ msgstr "地理映射与洞察"

#~ msgid "No feature requests accepted."
#~ msgstr "不接受功能请求"

#~ msgid "Time-series trend analysis"
#~ msgstr "时间序列趋势分析"

#~ msgid "User-Agent & browser analytics"
#~ msgstr "用户代理与浏览器分析"

#~ msgid "12+ cores (Apple M2 Pro or Intel equivalent)"
#~ msgstr "12+ 核 (Apple M2 Pro 或同等 Intel 处理器)"

#~ msgid "4GB+ RAM for optimal performance"
#~ msgstr "4GB+ 内存以获得最佳性能"

#~ msgid "Adaptive batch sizing"
#~ msgstr "自适应批量大小"

#~ msgid "CPU Architecture"
#~ msgstr "CPU 架构"

#~ msgid "GeoIP and User-Agent parsing"
#~ msgstr "GeoIP 和用户代理解析"

#~ msgid "Minimum 1GB RAM"
#~ msgstr "最低 1GB 内存"

#~ msgid "Modern CPU (x86_64, ARM64)"
#~ msgstr "现代 CPU (x86_64, ARM64)"

#~ msgid "Real-time performance monitoring"
#~ msgstr "实时性能监控"

#~ msgid "Sustained performance on modern hardware"
#~ msgstr "现代硬件上的持续性能"

#~ msgid "Backup path not in granted access paths: {0}"
#~ msgstr "备份路径不在授予的访问路径中: {0}"

#~ msgid "Build with"
#~ msgstr "构建基于"

#~ msgid "Failed to copy database directory: {0}"
#~ msgstr "复制数据库目录失败：{0}"

#~ msgid "Failed to create backup directory: {0}"
#~ msgstr "创建备份目录失败：{0}"

#~ msgid "Failed to evaluate symbolic links: {0}"
#~ msgstr "符号链接解析失败：{0}"

#~ msgid "Failed to restore Nginx UI files: {0}"
#~ msgstr "恢复 Nginx UI 文件失败：{0}"

#~ msgid "Failed to write to zip buffer: {0}"
#~ msgstr "写入 zip 缓冲区失败：{0}"

#~ msgid "Hash verification failed: file integrity compromised"
#~ msgstr "哈希验证失败：文件完整性受损"

#~ msgid "S3 bucket access denied: {0}"
#~ msgstr "S3 存储桶访问被拒绝：{0}"

#~ msgid "S3 connection test failed: {0}"
#~ msgstr "S3 连接测试失败: {0}"

#~ msgid "S3 credentials are invalid: {0}"
#~ msgstr "S3 凭证无效: {0}"

#~ msgid "S3 endpoint is invalid: {0}"
#~ msgstr "S3 终端节点无效：{0}"

#~ msgid "Storage path not in granted access paths: {0}"
#~ msgstr "存储路径不在授予的访问路径中: {0}"

#~ msgid "files"
#~ msgstr "文件"

#~ msgid "Indexing logs, please wait..."
#~ msgstr "正在索引日志，请稍候..."

#~ msgid "Loading dashboard data..."
#~ msgstr "正在加载仪表板数据..."

#~ msgid "Today"
#~ msgstr "今天"

#~ msgid "Data refreshed successfully"
#~ msgstr "数据刷新成功"

#~ msgid "Failed to refresh data"
#~ msgstr "刷新数据失败"

#~ msgid "Log File:"
#~ msgstr "日志文件："

#~ msgid "Log path"
#~ msgstr "日志路径"

#~ msgid "Index Size"
#~ msgstr "索引大小"

#~ msgid "Environments"
#~ msgstr "环境"

#~ msgid "Node Group"
#~ msgstr "节点组"

#~ msgid "Node Groups"
#~ msgstr "节点组"

#~ msgid "Check if the conf.d directory exists"
#~ msgstr "检查 conf.d 目录是否存在"

#~ msgid ""
#~ "Support communication with the backend through the Server-Sent Events "
#~ "protocol. If your Nginx UI is being used via an Nginx reverse proxy, please "
#~ "refer to this link to write the corresponding configuration file: "
#~ "https://nginxui.com/guide/nginx-proxy-example.html"
#~ msgstr ""
#~ "支持通过 Server-Sent Events 协议与后端通信。如果您的 Nginx UI 是通过 Nginx "
#~ "反向代理使用的，请参考此链接编写相应的配置文件：https://nginxui.com/guide/nginx-proxy-example.html"

#~ msgid "If left blank, the default CA Dir will be used."
#~ msgstr "如果留空，则使用默认 CA Dir。"

#~ msgid "Save error %{msg}"
#~ msgstr "保存错误 %{msg}"

#~ msgid "Main"
#~ msgstr "主"

#~ msgid "Select an action after sync"
#~ msgstr "选择同步后的操作"

#~ msgid "Link Start"
#~ msgstr "链接"

#~ msgid "Enable failed"
#~ msgstr "启用失败"

#~ msgid "Create"
#~ msgstr "创建"

#~ msgid "Do you want to disable this stream?"
#~ msgstr "你想停用这个 Stream 吗？"

#~ msgid "Do you want to enable this stream?"
#~ msgstr "你想启用这个 Stream 吗？"

#~ msgid "Both Config"
#~ msgstr "两者配置"

#~ msgid "Nginx Config"
#~ msgstr "Nginx 配置"

#~ msgid "Nginx UI Config"
#~ msgstr "Nginx UI 配置"

#~ msgid "Disable"
#~ msgstr "禁用"

#~ msgid "Enable"
#~ msgstr "启用"

#~ msgid "Last Backup Error"
#~ msgstr "最后一次备份错误"

#~ msgid "Apply bulk action successfully"
#~ msgstr "批量操作应用成功"

#~ msgid "Are you sure you want to apply to all selected?"
#~ msgstr "您确定要应用于所有选定的对象吗？"

#~ msgid "Are you sure you want to recover this item?"
#~ msgstr "您确定要恢复这个项目吗？"

#~ msgid "Batch Actions"
#~ msgstr "批量操作"

#~ msgid "Modify Mode"
#~ msgstr "修改模式"

#~ msgid "Ok"
#~ msgstr "确定"

#~ msgid "Recover"
#~ msgstr "恢复"

#~ msgid "Recovered Successfully"
#~ msgstr "恢复成功"

#~ msgid "View Details"
#~ msgstr "查看详情"

#~ msgid "View Mode"
#~ msgstr "预览模式"

#~ msgid ""
#~ "Check if /var/run/docker.sock exists. If you are using Nginx UI Official "
#~ "Docker Image, please make sure the docker socket is mounted like this: `-v "
#~ "/var/run/docker.sock:/var/run/docker.sock`."
#~ msgstr ""
#~ "检查 /var/run/docker.sock 是否存在。如果你使用的是 Nginx UI 官方 Docker Image，请确保 Docker "
#~ "Socket 像这样挂载：`-v /var/run/docker.sock:/var/run/docker.sock`."

#~ msgid "Check if the nginx access log path exists"
#~ msgstr "检查 Nginx 访问日志路径是否存在"

#~ msgid "Check if the nginx error log path exists"
#~ msgstr "检查 Nginx 错误日志路径是否存在"

#~ msgid "Check if the docker socket exists."
#~ msgstr "检查 docker socket 是否存在。"

#~ msgid "Database (Optional, default: database)"
#~ msgstr "数据库 (可选，默认: database)"

#~ msgid "The filename cannot contain the following characters: %{c}"
#~ msgstr "文件名不能包含以下字符: %{c}"

#~ msgid "Unknown issue"
#~ msgstr "未知问题"

#~ msgid "Automatically indexed from site and stream configurations."
#~ msgstr "自动从站点和流配置中索引。"

#~ msgid ""
#~ "If logs are not indexed, please check if the log file is under the "
#~ "directory in Nginx.LogDirWhiteList."
#~ msgstr "如果日志未被索引，请检查日志文件是否位于 Nginx.LogDirWhiteList 中的目录下。"

#~ msgid "Docker Socket"
#~ msgstr "Docker Socket"

#~ msgid "Nginx Conf Include Conf.d"
#~ msgstr "Nginx Conf 包括 Conf.d"

#~ msgid "Nginx Conf Include Sites Enabled"
#~ msgstr "Nginx Conf 中引用启用站点目录"

#~ msgid "Nginx Conf Include Streams Enabled"
#~ msgstr "Nginx Conf 中引用启用 Streams 目录"

#~ msgid "Format error %{msg}"
#~ msgstr "保存错误 %{msg}"

#~ msgid ""
#~ "When you enable/disable, delete, or save this stream, the nodes set in the "
#~ "Node Group and the nodes selected below will be synchronized."
#~ msgstr "启用/禁用、删除或保存此站点时，环境组中设置的节点和下面选择的节点将同步执行操作。"

#~ msgid "KB"
#~ msgstr "KB"

#~ msgid "Optimize Nginx Performance"
#~ msgstr "优化 Nginx 性能"

#~ msgid "seconds"
#~ msgstr "秒"

#~ msgid "Bot Token"
#~ msgstr "机器人令牌"

#~ msgid "Secret (Optional)"
#~ msgstr "秘密（可选）"

#~ msgid "Server URL"
#~ msgstr "服务器 URL"

#~ msgid "Do you want to disable this site?"
#~ msgstr "你想停用这个网站吗？"

#~ msgid "URLs"
#~ msgstr "链接"

#~ msgid "Created At"
#~ msgstr "创建时间"

#~ msgid "Groups"
#~ msgstr "组"

#~ msgid "Nginx has been reloaded on all sync nodes"
#~ msgstr "已在所有同步节点上重新加载 Nginx"

#~ msgid "Nginx has been restarted on all sync nodes"
#~ msgstr "已在所有同步节点上重启 Nginx"

#~ msgid "Category"
#~ msgstr "分类"

#~ msgid "Site Categories"
#~ msgstr "网站分类"

#~ msgid "Deploy %{conf_name} to %{node_name} successfully"
#~ msgstr "部署 %{conf_name} 到 %{node_name} 成功"

#~ msgid "Deploy successfully"
#~ msgstr "部署成功"

#~ msgid "Disable site %{site} on %{node} error, response: %{resp}"
#~ msgstr "在 %{node} 上禁用 %{site} 失败, 响应: %{resp}"

#~ msgid "Do you want to deploy this file to remote server?"
#~ msgid_plural "Do you want to deploy this file to remote servers?"
#~ msgstr[0] "你想把这个文件部署到远程服务器上吗？"

#~ msgid "Duplicate %{conf_name} to %{node_name} successfully"
#~ msgstr "成功地将%{conf_name}复制到%{node_name}"

#~ msgid "Duplicate successfully"
#~ msgstr "复制成功"

#~ msgid "Enable %{conf_name} in %{node_name} successfully"
#~ msgstr "成功启用%{node_name}中的%{conf_name}"

#~ msgid "Enable successfully"
#~ msgstr "启用成功"

#~ msgid "Please upgrade the remote Nginx UI to the latest version"
#~ msgstr "请将远程 Nginx UI 升级到最新版本"

#~ msgid "Rename %{orig_path} to %{new_path} on %{env_name} failed, response: %{resp}"
#~ msgstr "将 %{env_name} 上的 %{orig_path} 重命名为 %{new_path} 失败，响应：%{resp}"

#~ msgid "Rename Site %{site} to %{new_site} on %{node} error, response: %{resp}"
#~ msgstr "在 %{node} 上将站点 %{site} 重命名为 %{new_site} 失败，响应：%{resp}"

#~ msgid "Save site %{site} to %{node} error, response: %{resp}"
#~ msgstr "保存站点 %{site} 到 %{node} 错误，响应: %{resp}"

#~ msgid ""
#~ "Sync Certificate %{cert_name} to %{env_name} failed, please upgrade the "
#~ "remote Nginx UI to the latest version"
#~ msgstr "同步证书 %{cert_name} 到 %{env_name} 失败，请先将远程的 Nginx UI 升级到最新版本"

#~ msgid "Sync Certificate %{cert_name} to %{env_name} failed, response: %{resp}"
#~ msgstr "同步证书 %{cert_name} 到 %{env_name} 失败，响应：%{resp}"

#~ msgid "Sync config %{config_name} to %{env_name} failed, response: %{resp}"
#~ msgstr "同步配置 %{config_name} 到 %{env_name} 失败，响应：%{resp}"

#~ msgid ""
#~ "If you lose your mobile phone, you can use the recovery code to reset your "
#~ "2FA."
#~ msgstr "如果丢失了手机，可以使用恢复代码重置二步验证。"

#~ msgid "The recovery code is only displayed once, please save it in a safe place."
#~ msgstr "恢复密码只会显示一次，请妥善保存。"

#~ msgid "Can't scan? Use text key binding"
#~ msgstr "无法扫描？使用文本密钥绑定"

#~ msgid "Incorrect username or password"
#~ msgstr "用户名或密码错误"

#~ msgid "Too many login failed attempts, please try again later"
#~ msgstr "登录失败次数过多，请稍后再试"

#~ msgid ""
#~ "Rename %{orig_path} to %{new_path} on %{env_name} failed, please upgrade "
#~ "the remote Nginx UI to the latest version"
#~ msgstr "将 %{env_name} 上的 %{orig_path} 重命名为 %{new_path} 失败，请将远程 Nginx UI 升级到最新版本"

#~ msgid "Enable 2FA"
#~ msgstr "启用二步验证"

#~ msgid "Enter"
#~ msgstr "进入"

#, fuzzy
#~ msgid "Rename "
#~ msgstr "重命名"

#~ msgid "Certificate is valid"
#~ msgstr "此证书有效"

#~ msgid "Intermediate Certification Authorities: %{issuer}"
#~ msgstr "中级证书颁发机构: %{issuer}"

#~ msgid "Subject Name: %{subject}"
#~ msgstr "主体名称: %{subject}"

#~ msgid "The url is not valid"
#~ msgstr "URL 无效"

#~ msgid "Enable this option will significantly increase the token usage."
#~ msgstr "启用该选项将显著增加 token 的使用量。"

#~ msgid "Send Include Context"
#~ msgstr "发送 Include 内容"

#~ msgid "ChatGPT Model"
#~ msgstr "ChatGPT 模型"

#~ msgid "GPT-3.5-Turbo"
#~ msgstr "GPT-3.5-Turbo"

#~ msgid "GPT-4"
#~ msgstr "GPT-4"

#~ msgid "GPT-4-32K"
#~ msgstr "GPT-4-32K"

#~ msgid "GPT-4-Turbo"
#~ msgstr "GPT-4-Turbo"

#~ msgid "Save Successfully"
#~ msgstr "保存成功"

#~ msgid "Table"
#~ msgstr "列表"

#~ msgid "The path exists, but the file is not a public key"
#~ msgstr "路径存在，但文件不是公钥"

#~ msgid "Rename Upstream"
#~ msgstr "重新命名 Upstream"

#~ msgid "Auto Cert Log"
#~ msgstr "证书自动续期日志"

#~ msgid "Auto cert is enabled, please do not modify this certification."
#~ msgstr "自动更新已启用，请勿修改此证书配置。"

#~ msgid ""
#~ "Please fill in the API authentication credentials provided by your DNS "
#~ "provider.\n"
#~ "We will add one or more TXT records to the DNS records of your domain for "
#~ "ownership verification.\n"
#~ "Once the verification is complete, the records will be removed.\n"
#~ "Please note that the unit of time configurations below are all in seconds."
#~ msgstr ""
#~ "请填写您的 DNS 提供商提供的 API 认证凭证。我们将在你的域名的 DNS 记录中添加一个或多个 TXT "
#~ "记录，以进行所有权验证。一旦验证完成，这些记录将被删除。请注意，下面的时间配置都是以秒为单位。"

#~ msgid "Delete ID: %{id}"
#~ msgstr "删除 ID: %{id}"

#~ msgid "Dir"
#~ msgstr "目录"

#~ msgid "Dark"
#~ msgstr "深色"

#~ msgid "Theme"
#~ msgstr "主题"

#~ msgid ""
#~ "Such as Reload and Configs, regex can configure as "
#~ "`/api/nginx/reload|/api/nginx/test|/api/config/.+`, please see system api"
#~ msgstr ""
#~ "`重载`和`配置管理`的操作同步正则可以配置为`/api/nginx/reload|/api/nginx/test|/api/config/.+`"
#~ "，详细请查看系统 API"

#~ msgid "SyncApiRegex"
#~ msgstr "Api 正则表达式"

#~ msgid "Whether config api regex that will redo on this environment"
#~ msgstr "是否配置 API 正则操作同步到该环境"

#~ msgid "The Operation of Sites, Configs and Certification will redo on this"
#~ msgstr "网站、配置和证书的操作同步到该环境"

#~ msgid "Git"
#~ msgstr "Git"

#~ msgid "Do you want to enable auto-cert renewal?"
#~ msgstr "你想启用自动更新证书吗？"

#~ msgid ""
#~ "We need to add the HTTPChallenge configuration to this file and reload the "
#~ "Nginx. Are you sure you want to continue?"
#~ msgstr "我们需要将 HTTPChallenge 的配置添加到这个文件中，并重新加载 Nginx。你确定要继续吗？"

#~ msgid "Chat with ChatGPT"
#~ msgstr "与 ChatGPT 聊天"

#~ msgid "Inspect Configurations"
#~ msgstr "检查配置"

#~ msgid "server_name parameters more than one"
#~ msgstr "server_name 指令包含多个参数"

#~ msgid "All logs"
#~ msgstr "所有日志"

#~ msgid "Fetch"
#~ msgstr "日志范围"

#~ msgid "New logs"
#~ msgstr "新增日志"

#~ msgid "404 Not Found"
#~ msgstr "404 未找到页面"

#~ msgid "Destroy"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "Detected version update, this page will refresh."
#~ msgstr "检测到版本更新，页面将会刷新。"

#~ msgid "No, I'm rethink"
#~ msgstr "再想想"

#~ msgid "Yes, I'm sure"
#~ msgstr "是的"

#~ msgid "Certificate Path (ssl_certificate)"
#~ msgstr "TLS 证书路径 (ssl_certificate)"

#~ msgid "HTTPS Listen Port"
#~ msgstr "HTTPS 监听端口"

#~ msgid "Private Key Path (ssl_certificate_key)"
#~ msgstr "私钥路径 (ssl_certificate_key)"

#~ msgid "Root Directory (root)"
#~ msgstr "网站根目录 (root)"

#~ msgid ""
#~ "The certificate for the domain will be checked every hour, and will be "
#~ "renewed if it has been more than 1 month since it was last issued.<br/>If "
#~ "you do not have a certificate before, please click \"Getting Certificate "
#~ "from Let's Encrypt\" first."
#~ msgstr ""
#~ "系统将会每小时检测一次该域名证书，若距离上次签发已超过 1 个月，则将自动续签。<br/>如果您之前没有证书，请先点击 \"从 Let's "
#~ "Encrypt 获取证书\"。"

#~ msgid "Do you want to change the template to support the TLS?"
#~ msgstr "你想要改变模板以支持 TLS 吗？"

#~ msgid "Getting Certificate from Let's Encrypt"
#~ msgstr "从 Let's Encrypt 获取证书"

#~ msgid "Skip"
#~ msgstr "跳过"

#~ msgid ""
#~ "The following values will only take effect if you have the corresponding "
#~ "fields in your configuration file. The configuration filename cannot be "
#~ "changed after it has been created."
#~ msgstr "只有在您的配置文件中有相应字段时，下列的配置才能生效。配置文件名称创建后不可修改。"

#~ msgid "This operation will lose the custom configuration."
#~ msgstr "该操作将会丢失自定义配置。"

#~ msgid "Add site here first, then you can configure TLS on the domain edit page."
#~ msgstr "在这里添加站点，完成后可进入编辑页面配置 TLS。"

#~ msgid "Server Status"
#~ msgstr "服务器状态"

#~ msgid "Used: %{u}, Cached: %{c}, Free: %{f}, Physical Memory: %{p}"
#~ msgstr "已使用: %{u}, 缓存: %{c}, 空闲: %{f}, 物理内存: %{p}"

#~ msgid "Used: %{used} / Total: %{total}"
#~ msgstr "已使用: %{used} / 总共: %{total}"
